{
    "(流量包?)(都?有)(多少|什么)(钱|档)": {
        "question": "流量包都有多少钱的？",
        "answer": "有100/200/300/400/500共5档，分别包含x/xx/xxx/xxxx/xxxxx G流量"
    },
    "(充值).*(优惠)": {
        "question": "充值现在有优惠吗？",
        "answer": "用支付宝/微信支付半价"
    },
    "(通话)(可以|能)?(在香港)(可以|能)?(用)": {
        "question": "这些通话可以在香港用嘛",
        "answer": "不能，在港澳台正常收取国际漫游费用"
    },
    "(流量)(可以|能)?(在香港)(可以|能)?(用)": {
        "question": "流量可以在香港用嘛",
        "answer": "不能，港澳台流量需要办理港澳台三地流量包"
    },
    "(我)?[想要能]?(什么是|介绍|了解)(一下)?(家庭多终端)": {
        "question": "家庭多终端服务是什么服务？",
        "answer": "家庭多终端是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(家庭多终端)(的)?(是什么|是啥|介绍|定义)": {
        "question": "家庭多终端服务是什么服务？",
        "answer": "家庭多终端是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(我)?[想要能]?(什么是|介绍|了解)(一下)?(WLAN)": {
        "question": "什么是WLAN",
        "answer": "WLAN是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(WLAN)(的)?(是什么|是啥|介绍|定义)": {
        "question": "什么是WLAN",
        "answer": "WLAN是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(我)?[想要能]?(什么是|介绍|了解)(一下)?(号卡服务)": {
        "question": "什么是WLAN",
        "answer": "WLAN是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(号卡服务)(的)?(是什么|是啥|介绍|定义)": {
        "question": "什么是WLAN",
        "answer": "WLAN是xxxxxxxx(定义)"
    },
    "(如何|怎么)?(和视频)(流量套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "优惠手机视频流量包",
        "answer": "优惠手机视频流量包：即日起至2017年12月31日，办理和4G套餐58至888元档、流量可选包30至280元档、流量可选包加量不加价套餐且处于生效状态的客户，首次订购乐视/百视通/芒果TV/搜狐视频/手机电影/PPTV/暴风影音手机视频流量包，在订购当月和次月，将按11元/月收费，本机编辑KTLSZK/KTBSTZK/KTMGZK/KTSHZK/KTDYZK/KTPPZK/KTBFZK到10086开通，编辑QXLSZK/QXBSTZK/QXMGZK/QXSHZK/QXDYZK/QXPPZK/QXBFYY到10086取消。首次订购爱奇艺手机视频流量包，前2个月将按16元/月收费，本机编辑KTAQYZK到10086开通，编辑QXAQYZK到10086取消，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(乐视会员)(流量套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "7天乐视会员特惠流量包",
        "answer": "7天乐视会员特惠流量包：2017年12月31日前可订购，9.9元每次，可获乐视网站7天vip会员资格及1GB本地通用流量。以手机号码作为视频网站登录账号，登录密码需自行登录视频网站设置。可通过营业厅、10086人工、微厅、北京移动手机营业厅等方式开通，到期自动失效，购买成功无法退款。"
    },
    "(如何|怎么)?(10|10元)(100MB)(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "10元数据流量可选包介绍",
        "answer": "10元数据流量可选包介绍：套餐费10元/月，包含国内（不含港澳台）流量100MB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐)(定期提醒)(介绍|包含)?": {
        "question": "数据流量定期提醒",
        "answer": "数据流量定期提醒业务，面向全品牌推出此业务，无月功能费，您可以选择按天、按周、按月三种提醒。办理后，系统会根据您设定的提醒周期，为您发送截止到前一天的流量使用情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(介绍)?": {
        "question": "移动数据流量介绍",
        "answer": "移动数据流量业务也称为通用分组无线业务（简称GPRS），是叠加在现有GSM网络，支持分组数据传输的业务。您开通移动数据流量业务后，可进行手机上网、收发彩信等操作。"
    },
    "(如何|怎么)?(70元)(2GB)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "70元数据流量可选包介绍",
        "answer": "70元数据流量可选包介绍：套餐费70元/月，包含国内（不含港澳台）流量2GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(5元)(30MB)(4G)?(数据流量)(可选套餐)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "5元数据流量可选包介绍",
        "answer": "5元数据流量可选包介绍：套餐费5元/月，包含国内（不含港澳台）流量30MB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量按照0.29元/MB收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(50|50元)(1GB|1G)(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "50元数据流量可选包介绍",
        "answer": "50元数据流量可选包介绍：套餐费50元/月，包含国内（不含港澳台）流量1GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(40元)(700MB)(4G)?(数据流量)(可选套餐)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "40元数据流量可选包介绍",
        "answer": "40元数据流量可选包介绍：套餐费40元/月，包含国内（不含港澳台）流量700MB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(30元)(500|500MB)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "30元数据流量可选包介绍",
        "answer": "30元数据流量可选包介绍：套餐费30元/月，包含国内（不含港澳台）流量500MB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(280|280元)(11GB)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "280元数据流量可选包介绍",
        "answer": "280元数据流量可选包介绍：套餐费280元/月，包含国内（不含港澳台）流量11GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(20|20元)(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "20元数据流量可选包介绍",
        "answer": "20元数据流量可选包介绍：套餐费20元/月，包含国内（不含港澳台）流量300MB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(180|180元)(6GB)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "180元数据流量可选包介绍",
        "answer": "180元数据流量可选包介绍：套餐费180元/月，包含国内（不含港澳台）流量6GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(130|130元)(4GB)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "130元数据流量可选包介绍",
        "answer": "130元数据流量可选包介绍：套餐费130元/月，包含国内（不含港澳台）流量4GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(100|100元)(3GB)(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "100元数据流量可选包介绍",
        "answer": "100元数据流量可选包介绍：套餐费100元/月，包含国内（不含港澳台）流量3GB。套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐|上网)(包年套餐)(套餐)?(资费)?(1200|1200元)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量年包介绍",
        "answer": "北京移动面向客户推出“1200元流量年包”，包含36GB国内（不含港澳台）流量，可用于2G、3G、4G网络。开通后立即生效，流量年包中的流量可在当月起的连续12个自然月内使用，到期后自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)(包季度套餐)(套餐)?(30|30元|60|60元|90|90元)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量季包介绍",
        "answer": "北京移动面向客户推出“流量季包”，分为30/60/90元三档，套餐内包含210/450/1500MB国内移动数据流量（可用于2G、3G、4G网络），超出后将按您现有流量套餐资费标准执行，有效期为生效月起3个自然月内有效，当月申请，立即扣费并生效，此套餐不能取消，到期后自动失效。流量季包最多可同时订购3个。您可通过营业厅或登录门户网站办理，月末最后一天的19点后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐|手机上网)(包半年套餐)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量半年包介绍",
        "answer": "北京移动面向客户推出“流量半年包”，开通后立即生效，流量半年包中的流量可在当月起的连续6个自然月内使用，到期后自动失效。流量半年包内包含的国内（不含港澳台）流量可用于2G、3G、4G网络。共分为4档，分别为：\n60元流量季包（含420MB流量）；\n120元流量季包（含900MB流量）；\n180元流量季包（含3000MB流量）；\n600元流量季包（含18GB流量）。"
    },
    "(如何|怎么)?(10元)?(自动)(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "自动加油包介绍",
        "answer": "“自动加油包”已停止办理。自动加油包是指办理有“4G套餐”或“30元至280元档位数据流量可选包”的客户，开通“自动加油包”后，在国内（不含港澳台）使用手机上网的流量超出“4G套餐”或“数据流量可选包”的流量资源后，将自动按照100MB/10元标准收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(资费)(介绍)?": {
        "question": "移动数据流量收费标准介绍",
        "answer": "通过手机上网看到的文字、图片、图像，以及听到的声音，实际上是文件通过网络传送到我们手机上的，所以是按照文件的大小，也就是产生的流量多少为单位来进行收费，和使用时间没有关系。比如您花1分钟看了一张大小为3MB的图片，那您用的流量是3MB；之后花30分钟看了一本大小为3MB的电子书，用的流量也是3MB；那看这张图片和看这本电子书要收取的流量费是一样的。上网流量计费单位为KB。1个中文=2个字节，1个符号=1个字节，1KB=1024字节（相当于512个中文字），1MB=1024KB。举例说明：移动数据流量标准资费是1元/MB，也就是我们看纯文字约52万字才收1元流量费。如果您办理30元等流量可选包，则可享受到更低廉的价格优惠。发送“30元流量可选包”，可进行详细了解。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(0元|不要钱)(标准|基础|基本)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "移动数据流量标准资费介绍",
        "answer": "移动数据流量标准资费介绍：不产生流量则不收取任何费用，在国内（不含港澳台）使用手机上网产生流量后，按0.29元/MB收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(0元|不要钱)?(标准|基础|基本)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "移动数据流量标准资费介绍",
        "answer": "移动数据流量标准资费介绍：不产生流量则不收取任何费用，在国内（不含港澳台）使用手机上网产生流量后，按0.29元/MB收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)?(阶梯)(资费)(介绍)?": {
        "question": "流量阶梯计费标准介绍",
        "answer": "60元/GB流量阶梯计费标准：当您套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。温馨提示：该计费标准适用于部分套餐，如流量可选包30元档--280元档。具体执行情况请以各套餐介绍为准。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(阶梯)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "流量阶梯计费标准介绍",
        "answer": "60元/GB流量阶梯计费标准：当您套餐中包含的流量用尽后，在国内（不含港澳台）继续上网时，超出流量先按照0.29元/MB收费，当超出费用达到60元时，将停止计费，此时您可以继续免费使用套餐外流量至1GB；如再超出，将按照此规则依次类推。相当于，超过套餐流量后每支付60元可以使用1GB流量。温馨提示：该计费标准适用于部分套餐，如流量可选包30元档--280元档。具体执行情况请以各套餐介绍为准。"
    },
    "(如何|怎么)?(本地)(夜间|限时)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(加油包)?(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "本地闲时流量套餐介绍",
        "answer": "您好，移动数据流量本地闲时套餐已经停止办理，已开通的用户可正常使用。该套餐分为5元和10元两档，每月分别包含1GB和3GB本地闲时流量。温馨提示：1、本地闲时流量是指您在北京每天23点至次日7点产生的上网流量。2、套餐中包含的流量可在2G、3G、4G网络下使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(数据流量)?(不会)(清零|取消)(历史)?(余量|结转)?(详单)(本月)?": {
        "question": "查询结转流量使用情况",
        "answer": "本机编辑CXJZLL到10086可查询结转至本月的流量情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(数据流量)(不会)?(清零|取消)?(历史)?(结转)(详单)(本月)?": {
        "question": "查询结转流量使用情况",
        "answer": "本机编辑CXJZLL到10086可查询结转至本月的流量情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐|手机上网)(下载)(速度)(介绍|包含)?": {
        "question": "数据流量下载速度",
        "answer": "移动数据流量目前的理论最高值为171.2kbps，可以支持多媒体图像传输等对带宽要求较高的应用业务。移动数据流量的使用速度会受到当地网络情况以及手机终端等因素影响，实际测试接入速度约在30kbps－40kbps。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(我的)?(数据流量|流量套餐|上网)(首次)(提醒)(方法)?": {
        "question": "取消移动数据流量首次上网提醒",
        "answer": "移动数据流量首次上网提醒，发送QXSCTX到10086可取消移动数据流量首次上网提醒业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(全国)(数据流量|流量套餐)(加油包)(套餐)?(资费)?(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "取消流量加油包",
        "answer": "无需取消数据流量加油包，加油包会在开通当月最后一天24点自动取消。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全国|外省|本地|国内漫游)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(加油包)(套餐)?(生效)(时间)(介绍|包含)?": {
        "question": "开通流量加油包的生效时间",
        "answer": "数据流量加油包业务当月开通立即生效，月底自动取消。"
    },
    "(如何|怎么)?(全国|外省|本地|漫游)?(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量加油包介绍",
        "answer": "流量加油包介绍：分为新旧两种套餐，均可用于2/3/4G网络。1、旧档位：8/15/500元3档，含40MB/110MB/15GB国内流量，本机编辑KTJYB8/15/500到10086开通。2、新档位：5/10/30/40元4档，含30/100/500/700MB国内流量，可通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。当时开通当时生效，月末最后一天24点自动失效，月末最后一天19点后不受理。注：以上资源均不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(不足)(方法)?": {
        "question": "流量加油包介绍",
        "answer": "流量加油包介绍：分为新旧两种套餐，均可用于2/3/4G网络。1、旧档位：8/15/500元3档，含40MB/110MB/15GB国内流量，本机编辑KTJYB8/15/500到10086开通。2、新档位：5/10/30/40元4档，含30/100/500/700MB国内流量，可通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。当时开通当时生效，月末最后一天24点自动失效，月末最后一天19点后不受理。注：以上资源均不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(8元)(40MB)(4G)?(数据流量)(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "8元数据流量加油包介绍",
        "answer": "8元数据流量加油包介绍：8元/月，含国内数据流量40MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按照本机现有流量资费标准收取流量费；若您没有办理其他包含流量的套餐，超出后按照0.29元/MB的资费标准收取流量费。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(500元)(15GB)(4G)?(手动)?(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "500元数据流量加油包介绍",
        "answer": "500元数据流量加油包介绍：500元/月，含国内数据流量15GB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按照您现有流量资费标准收取流量费；若您没有办理其他包含流量的套餐，超出后按照0.29元/MB的资费标准收取流量费。温馨提示：1、您每月最多可订购两次500元加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(500元)(15GB)": {
        "question": "500元数据流量加油包介绍",
        "answer": "500元数据流量加油包介绍：500元/月，含国内数据流量15GB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按照您现有流量资费标准收取流量费；若您没有办理其他包含流量的套餐，超出后按照0.29元/MB的资费标准收取流量费。温馨提示：1、您每月最多可订购两次500元加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(30|30元)(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "30元数据流量加油包介绍",
        "answer": "30元数据流量加油包介绍：30元/月，含国内数据流量500MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按原有套餐资费执行，若办理的是标准资费套餐，超出后按标准资费收取费用。只能通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(15元)(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "15元数据流量加油包介绍",
        "answer": "15元数据流量加油包介绍：15元/月，含国内数据流量110MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按照您现有流量资费标准收取流量费；若您没有办理其他包含流量的套餐，超出后按照0.29元/MB的资费标准收取流量费。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(10|10元)(数据流量|流量套餐)?(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "10元数据流量加油包介绍",
        "answer": "10元数据流量加油包介绍：10元/月，含国内数据流量100MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按原有套餐资费执行，若办理的是标准资费套餐，超出后按标准资费收取费用。只能通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(和家庭)(数据流量)?(流量套餐)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消和家庭流量包",
        "answer": "本机编辑短信QXHJTLL100到10086取消和家庭流量包，当月开通立即生效，且月费和流量均按日折算，下月正常收取套餐费，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(和家庭)(数据流量)?(流量套餐)(生效)(时间)(介绍|包含)?": {
        "question": "办理和家庭流量包生效时间",
        "answer": "和家庭流量包面向已办理和家庭和家庭宽带套餐的客户办理。100元/月，包含5GB国内通用流量。套餐订购首月立即生效，当月费用和流量按日折算，下月正常收取套餐费，当月取消下月生效。若客户取消或退出和家庭，则和家庭流量包将在下月自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(功能)?(恢复)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "恢复移动数据流量生效时间",
        "answer": "恢复移动数据上网功能，当时办理立即恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(功能)?(取消)(暂停)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "恢复移动数据流量生效时间",
        "answer": "恢复移动数据上网功能，当时办理立即恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(34MB|35MB|66MB|100MB|101MB)?(数据流量|流量套餐)?(安心包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量安心包介绍",
        "answer": "北京移动推出流量安心包，开通有4G套餐且生效的客户，免费订购流量安心包后，当4G套餐中的流量用尽后，再使用流量时，每100MB中的0MB-34MB按0.29元/MB收费，35MB-100MB不再收费。举例如下：\n0MB-34MB按照0.29元/MB收费；35MB-100MB不再收取费用。\n101MB-134MB按照0.29元/MB收费；135MB-200MB不再收取费用。\n201MB-234MB按照0.29元/MB收费；235MB-300MB不再收取费用。\n依此类推。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|手机上网)(接入点)(CMWAP|CMNET)?(介绍|包含)?": {
        "question": "接入点介绍",
        "answer": "移动数据流量业务可收发彩信、手机上网浏览等，使用过程中按流量计费，移动数据流量接入点包括两种：cmwap、cmnet。目前可办理的移动数据流量可选包在使用时不区分接入点，cmwap与cmnet产生的流量均可计入套餐流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(数据流量)(影响)(错误)(方法)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量查询结果不准确的处理方法",
        "answer": "受系统传输数据影响，有时数据可能略有延迟，导致您的流量查询结果不是很准确，建议您过一段时间在进行查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(充值交费)(方法)": {
        "question": "流量充值方法",
        "answer": "可通过门户网站（shop.10086.cn）、10086APP、中国移动10086微信公众号等渠道使用在线支付进行流量直充，成功后所购流量立即充入。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(数据流量)(余量)(短信)(方法)?": {
        "question": "短信查询流量余量",
        "answer": "您可编辑短信“CXGLL”发送至10086，即可查询本月数据流量使用总和及余量情况，每天最多查3次。"
    },
    "(如何|怎么)?(5元)(30MB)(4G)?(数据流量)(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "5元数据流量加油包介绍",
        "answer": "5元数据流量加油包介绍：5元/月，含国内数据流量30MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按原有套餐资费执行。只能通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(40元)(700MB)(4G)?(数据流量)(加油包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "40元数据流量加油包介绍",
        "answer": "40元数据流量加油包介绍：40元/月，含国内流量700MB（不含港澳台），可用于2/3/4G网络。若您同时办理了其他包含流量资源的套餐，超出后按原有套餐资费执行，若办理的是标准资费套餐，超出后按标准资费收取费用。只能通过北京移动网站、北京移动客户端、微信服务厅进行办理。温馨提示：1、您每月最多可订购10次加油包。2、加油包当月办理当月有效，月末自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量快餐包)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量小时包介绍",
        "answer": "流量小时包介绍：即日起，通过中国移动手机营业厅、移动商城（含触屏版）可办理。小时套餐4小时内有效：分为9/6元，含1GB/500MB（23点至次日7点订购流量小时套餐，可享受半价优惠）；开通后立即生效，各档套餐每月最多订购10次， 流量不可共享、结转。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(日套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量日包介绍",
        "answer": "流量日包介绍：即日起，通过中国移动手机营业厅、移动商城（含触屏版）可办理。24小时内有效：分为15/10元，含1GB/500MB流量。开通后立即生效，各档套餐每月最多订购10次， 流量不可共享、结转。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量日套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量日包介绍",
        "answer": "流量日包介绍：即日起，通过中国移动手机营业厅、移动商城（含触屏版）可办理。24小时内有效：分为15/10元，含1GB/500MB流量。开通后立即生效，各档套餐每月最多订购10次， 流量不可共享、结转。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量快餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "电子渠道流量快餐包",
        "answer": "电子渠道流量快餐包：含3/4.5/5/8/10元5档，分别含500MB/1GB/500MB/1GB/1GB本地2/3/4G通用流量，有效期分为4/4/24/24/72小时。可通过北京移动门户网站、手机营业厅、北京移动10086微信公众号等电子渠道订购，付费后立即生效，到期自动失效。流量快餐包在一个自然月内可同时生效20笔。不支持共享。月末最后一天19点后不能办理"
    },
    "(如何|怎么)?(假日)(数据流量)(套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "假日流量套餐介绍",
        "answer": "假日流量套餐：国庆包，有效期10月1日至10月7日，10元/1GB(2/3/4G通用)，最多可累计订购10笔，超出后按现有流量套餐资费执行，可通过北京移动手机营业厅、北京移动10086微信公众号方式订购。到期自动失效，月末最后一天19点后不受理。注：资源不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(我的)?(数据流量|流量套餐)(套餐)?(余额|余量|使用量|用量)?": {
        "question": "查询流量余量",
        "answer": "您好，您可以编辑CXYL到10086，即可查询本机套餐余量使用情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(25元)(动感地带)(流量套餐)(套餐)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "取消动感地带25元流量套餐",
        "answer": "此套餐为必选套餐，不可取消，可改为其他必选套餐，新入网办理立即生效，变更下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(必选)?(25元)(流量套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带25元流量套餐介绍",
        "answer": "您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)?(用不完)(套餐|资费)?(成员)(开通|增加)": {
        "question": "增加4G多终端流量共享副卡成员",
        "answer": "增加4G多终端流量共享副卡成员：您编辑短信“KTZDGXFK空格一个副卡手机号码”发送到10086，即可申请将该号码增加到本机创建的多终端流量共享组内。副卡回复确认短信后，立即生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)?(多终端流量共享)(主卡)(套餐|资费)?(成员)(方法)?": {
        "question": "4G多终端流量共享主卡删除副卡成员",
        "answer": "删除4G多终端流量共享副卡成员：您编辑短信“QXZDGXFK空格一个副卡手机号码”发送到10086，即可将该副卡从本机创建的多终端流量共享组内删除。当时申请，立即生效，每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)(套餐|资费)?(取消)(生效|使用)?(时间|到期)?": {
        "question": "取消4G多终端流量共享",
        "answer": "您可编辑短信QXZDGX发至10086，即可为本机取消4G多终端流量共享。当月取消，立即生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)?(套餐|资费)?(成员)(主动)(取消)": {
        "question": "副卡成员主动取消4G多终端流量共享",
        "answer": "副卡退出4G多终端流量共享共享组：您编辑短信“TCZDGX空格主卡手机号码”发送到10086，即可退出4G多终端流量共享组。当时申请，立即生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量)(两个|三个|多个|多人)(叠加)(使用)(用不完)?(共享|共用|分享|分着)?(成员)(主动)(取消)": {
        "question": "副卡成员主动取消4G多终端流量共享",
        "answer": "副卡退出4G多终端流量共享共享组：您编辑短信“TCZDGX空格主卡手机号码”发送到10086，即可退出4G多终端流量共享组。当时申请，立即生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)(套餐|资费)?(开通|变更|办理)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通4G多终端流量共享",
        "answer": "您编辑短信“KTZDGX”发送到10086即可开通4G多终端流量共享。当月开通，立即生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(两个|三个|多个|多人)(叠加)(多终端流量共享)(用不完|没用完|用不了)?(套餐)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "4G多终端流量共享介绍",
        "answer": "北京移动面向已开通“4G套餐”的客户，推出“4G多终端流量共享”业务。您（即主卡号码）开通该业务并成功添加北京移动号码为副卡，即可创建一个多终端流量共享组。组内成员可共享您（即主卡号码）的2G/3G/4G移动数据流量（不含国际/港澳台流量及部分特殊流量）。业务功能费10元/副卡/月（由主卡号码支付）。温馨提示：1、主卡最多可添加4个北京移动号码为副卡。2、组内成员可共享主卡所有的移动数据流量。3、副卡成员优先使用自己的流量资源。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)(套餐|资费)?(成员)(查询)(方法)?": {
        "question": "4G多终端流量共享主卡查询副卡成员",
        "answer": "您可编辑CXZDGXCY发至10086，即可查询本机创建的多终端流量共享组的副卡号码，每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)(套餐|资费)?(主卡)(成员)?(数据流量)?(余量)(查询)(方法)?": {
        "question": "4G多终端流量共享副卡成员查询主卡号码可共享的流量余量",
        "answer": "CXGXLL，请您将本信息直接转发至10086，可查询主卡共享流量的剩余情况，每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(多终端流量共享)(用不完)(套餐|资费)?(成员)(详单)(查询)(方法)?": {
        "question": "4G多终端流量共享主卡查询副卡成员使用情况",
        "answer": "CXFKLL，请您将本信息直接转发至10086，即可查询各副卡使用共享流量的情况，每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(无法|故障)(手机上网)(方法)?": {
        "question": "手机无法上网故障处理方法",
        "answer": "如果您的手机号码目前移动数据流量为正常开通状态，您可以检查一下手机的参数配置：主页为http：//WAP.MONTERNET.COM ；APN（接入点名称）：CMWAP；用户名和密码都为空；IP地址：10.0.0.172 开关机再试或询问一下身边其他客户手机是否可以正常使用上网服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(手机)(无法)(上网)(方法)?": {
        "question": "手机无法上网故障处理方法",
        "answer": "如果您的手机号码目前移动数据流量为正常开通状态，您可以检查一下手机的参数配置：主页为http：//WAP.MONTERNET.COM ；APN（接入点名称）：CMWAP；用户名和密码都为空；IP地址：10.0.0.172 开关机再试或询问一下身边其他客户手机是否可以正常使用上网服务。"
    },
    "(CMWAP)(CMNET)(资费)(接入|增加|连接|建立)?(区别)(介绍|包含)?": {
        "question": "cmwap和cmnet接入费用区别介绍",
        "answer": "移动数据流量无优先级限制。即：当有多个移动数据流量免费资源时，在国内（不含港澳台）地区产生的流量，将随机从免费资源中扣除。但MO套餐、神州行15元不限量套餐，不包含CMNET接入点，则通过CMNET接入点产生的流量将不能计入该套餐的免费资源中。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量实体卡)(功能)(月卡)(套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "移动数据流量实体卡月卡介绍",
        "answer": "移动数据流量实体卡，面向全球通、动感地带、神州行客户办理。10元/张，可到营业厅购买，拨打10086充值后当时即可获得70MB国内（不含港澳台）移动数据流量，限充值当月最后一日24时前使用。此流量与您原有套餐流量可叠加使用，超出后按原有资费标准执行（若原有流量套餐为标准套餐，超出后按照0.29元/MB收取）。每月最多可充值10张充值卡。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量)(套餐)?(门限)(提醒)(期限)?(方法)?": {
        "question": "取消数据流量套餐门限提醒",
        "answer": "发送QXSJTX到10086取消数据流量套餐门限提醒，当月办理，当月生效。月末最后一天19点后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量)(定期)(提醒)(期限)?(方法)?": {
        "question": "取消数据流量定期提醒",
        "answer": "本机编辑QXDQLLTX发送到10086取消数据流量定期提醒，当月办理当月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量|流量套餐|手机上网)(提醒)(方法)?": {
        "question": "取消上网流量提醒",
        "answer": "本机编辑QXSJTX发送到10086办理取消上网流量提醒。当月取消，立即生效。月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(套餐)?(门限)(提醒)(期限)?(方法)?": {
        "question": "开通数据流量套餐门限提醒",
        "answer": "发送KTSJTX到10086开通数据流量套餐门限提醒，当月办理，当月生效。月末最后一天19点后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(定期)(提醒)(期限)?(方法)?": {
        "question": "开通数据流量定期提醒",
        "answer": "本机编辑KTDQLLTX发送到10086开通数据流量定期提醒，当月办理当月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更|更改)(数据流量)(定期)(提醒)(期限)?(方法)?": {
        "question": "变更数据流量定期提醒",
        "answer": "本机编辑BGDQLLTX发送到10086变更数据流量定期提醒，当月办理当月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量费|手机上网)(资费|话费)?(封顶)(限制)?(介绍|包含)?": {
        "question": "移动数据流量收费封顶介绍",
        "answer": "国内（不含港澳台）移动数据流量执行套餐外“月流量100GB”和“月费用500元”的“双封顶”政策。您使用的套餐资源外流量未达到100GB时，每月最高收取500元费用，如您当月使用总流量达到100GB后（含套餐内流量和套餐外流量），系统将关闭您的移动数据流量功能，当月无法再进行使用，下月初才会自动恢复。"
    },
    "(数据流量|流量套餐|手机上网)(套餐)?(使用)?(优先级|先用)(介绍|包含)?": {
        "question": "多个移动数据流量套餐的使用优先级",
        "answer": "您有多个同类流量产品时，产生的流量将随机扣减，没有先后顺序。例如：您有和4G套餐赠送的国内（不含港澳台）流量，还有流量可选包的国内随机扣减流量，则使用时，产生的流量将随机从免费资源中扣除。"
    },
    "(数据流量)(不会)(清零)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量不清零介绍",
        "answer": "流量当月不清零服务介绍：无需申请，默认开通。为更好地满足消费需求，自2015年10月1日起，我公司将为按流量计费的手机月套餐推出套餐内剩余流量当月不清零服务，即2015年10月套餐内当月剩余流量可延期结转至11月底前使用， 后续月份以此类推。\n1、涉及套餐范围包括：按月计费的基础套餐、流量可选包及闲时套餐，不包括季度包、半年包、加油包、假日套餐、促销赠送流量及定向流量、不含上网卡。2、变更套餐（含档位变更、变更回原套餐）、销户等业务后，原套餐剩余流量不享受此服务，本机编辑CXJZLL到10086可查询结转至本月的流量情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(参数)(介绍|包含)?": {
        "question": "GPRS参数介绍",
        "answer": "移动数据流量业务（移动数据流量方式接入）参数：主页为http：//wap.monternet.com APN（接入点名称）：cmwap 用户名和密码都为空 IP地址：10.0.0.172，设置完成重新开关机即可使用。了解流量优惠业务请回复“流量可选包”，感谢您的使用！"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(套餐)(资费|话费)?(余量)?(我的)?(本月)?(用不完)(叠加)?(次月|保存)": {
        "question": "流量用不完处理方法",
        "answer": "目前我公司推出流量当月不清零服务，无需申请，默认开通。为更好地满足消费需求，月套餐内当月剩余流量可延期结转至次月底前使用。\n1、涉及套餐范围包括：按月计费的基础套餐、流量可选包及闲时套餐，不包括季度包、半年包、加油包、假日套餐、促销赠送流量及定向流量、不含上网卡。\n2、变更套餐（含档位变更、变更回原套餐）、销户等业务后，原套餐剩余流量不享受此服务，本机编辑CXJZLL到10086可查询结转至本月的流量情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(本月)(使用|用不完|没用完|用不了)?(余量)?(查询)(我的)?": {
        "question": "查询当月使用流量",
        "answer": "您可以使用本机编辑短信CXGLL发到10086，查询当月移动数据流量使用总和及移动数据免费资源剩余流量。月末最后一天19点后无法查询，每天最多只能查询3次。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|变更|修改)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "办理移动数据流量套餐生效时间",
        "answer": "移动数据流量套餐生效时间说明：若您本月新开通移动数据流量可选包或已开通移动数据流量功能（即：移动数据流量标准套餐），则新申请的套餐当月生效，生效当月的费用及可使用的流量均按当月剩余天数进行折算，下月起将按您所办套餐执行；若您本月已有其它档位移动数据流量可选包，将其变更为新套餐，则新套餐下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(4G)?(数据流量)(功能|业务)?(生效)(使用)?(时间)(到期)?(介绍|包含)?": {
        "question": "取消移动数据流量的生效时间",
        "answer": "取消移动数据流量功能，2G/3G上网功能当月月底失效，4G上网功能立即失效，同时您办理的数据流量可选包也会在当月月底失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量|流量套餐)(可选套餐)(套餐)(30元|30元包|40元|40元包|50元|50元包|70元|70元包|100元|100元包|130元|130元包|180元|180元包|280元|280元包)?(500|500MB)?(生效|使用)(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "取消数据流量可选包的生效时间",
        "answer": "当月申请取消数据流量可选包，当月月底失效。您在本月仍可继续使用数据流量可选包，并按原有套餐计费，下月起执行移动数据流量标准资费。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(30元|30元包|40元|40元包|50元|50元包|70元|70元包|100元|100元包|130元|130元包|180元|180元包|280元|280元包)?(方法)?": {
        "question": "取消数据流量可选包",
        "answer": "您编辑短信“QXLLTC”发送到10086，即可取消移动数据流量可选包（仍可使用手机上网、收发彩信），下月起执行移动数据流量标准资费。如您想取消移动数据流量功能（取消后将不能使用手机上网、收发彩信），可编辑短信“QXSJLL”或“QXGPRS”发送到10086，2G/3G功能当月月底失效，4G功能立即失效，同时您办理的数据流量可选包也会在当月月底失效。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量|流量套餐)(可选套餐|可选)?(套餐)(30元|30元包|40元|40元包|50元|50元包|70元|70元包|100元|100元包|130元|130元包|180元|180元包|280元|280元包)?(生效|使用)(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通数据流量可选包的生效时间",
        "answer": "数据流量可选包生效时间说明：若您本月新开通数据流量可选包或申请前只开通了数据流量功能（即：移动数据流量标准资费），则新申请的可选包当月生效，生效当月的费用及可使用的流量均按当月剩余天数进行折算，下月起将按您所办套餐执行；若您本月已有其他档位数据流量可选包，办理套餐档位变更后，下月起将按新的可选包档位执行。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐)(方法)?": {
        "question": "开通流量可选包",
        "answer": "您编辑短信“KTSJLL”发送到10086，即可开通移动数据流量标准资费。编辑短信“KTLL可选包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量可选包。如：发送KTLL20到10086，即可为本机开通20元数据流量可选包。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐)?(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "数据流量可选包介绍",
        "answer": "流量可选包介绍：面向北京移动全品牌推出，分为5元30MB、10元100MB、20元300MB、30元500MB、40元700MB、还有50/70/100/130/180/280元多档套餐，每档包含不同国内（不含港澳台）流量，可用于2/3/4G网络，输入“5元流量可选包”了解介绍及办理方式。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "数据流量可选包介绍",
        "answer": "流量可选包介绍：面向北京移动全品牌推出，分为5元30MB、10元100MB、20元300MB、30元500MB、40元700MB、还有50/70/100/130/180/280元多档套餐，每档包含不同国内（不含港澳台）流量，可用于2/3/4G网络，输入“5元流量可选包”了解介绍及办理方式。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(4G)?(数据流量|流量套餐|手机上网)(包年套餐)(1200|1200元|1200元包)?(生效)(时间)(介绍|包含)?": {
        "question": "开通流量年包的生效时间",
        "answer": "流量年包订购后，立即生效。有效期为生效当月开始的连续12个自然月。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量|流量套餐|手机上网)(包年套餐)(1200|1200元|1200元包)?(方法)?": {
        "question": "开通流量年包",
        "answer": "您编辑短信“KTNB1200”发送到10086，即可开通1200元流量年包。流量年包当月开通立即生效。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(数据流量|流量套餐|上网套餐)(包季度套餐|包半年套餐|包年套餐)(套餐)?(使用)?(超出)?(提醒)(短信)?": {
        "question": "流量季包流量提醒",
        "answer": "当您订购的流量季包/半年包/年包中包含的流量，在有效期结束前提前用完，系统会下发提醒短信通知您。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(包季度套餐)(套餐)?(30|30元|60|60元|90|90元)?(方法)?": {
        "question": "取消流量季包",
        "answer": "流量季包/半年包/年包，开通后不能申请取消，到期后自动失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(数据流量|流量套餐)(包季度套餐)(套餐)?(资费)?(30|30元|60|60元|90|90元)?(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通流量季包的生效时间",
        "answer": "流量季包订购后，立即生效。有效期为生效当月开始的连续3个自然月。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(数据流量|流量套餐)(包季度套餐|包半年套餐|包年套餐)(套餐)?(限制)(封顶)?(介绍|包含)?": {
        "question": "开通流量季包（半年包）限制",
        "answer": "流量季包/半年包/年包叠加办理规则如下：\n1、您最多可同时订购3个流量季包。\n2、在有效期内，您只能订购1个流量半年包/年包，不能重复订购，\n3、流量半年包与年包不能同时订购；流量季包与流量半年包（或年包）可同时订购。\n4、流量季包/半年包/年包的流量提前使用完，也需要等有效期到期后才能重新订购。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(4G)?(数据流量|流量套餐|上网)(包半年套餐)(套餐)?(60|60元|120|120元|180|180元)?(生效|使用)(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通流量半年包的生效时间",
        "answer": "流量半年包订购后，立即生效。有效期为生效当月开始的连续6个自然月。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(数据流量|流量套餐|上网)(包半年套餐)(套餐)?(60|60元|180|180元|600|600元)": {
        "question": "开通流量半年包",
        "answer": "按以下指令编辑短信发送到10086，即可开通对应档位的流量半年包。流量半年包当月开通立即生效。每月最后一天19点以后不可办理。\n60元流量季包开通指令：KTBNB60；\n120元流量季包开通指令：KTBNB120；\n180元流量季包开通指令：KTBNB180；\n600元流量季包开通指令：KTBNB600。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(可选套餐|可选)?(套餐)?(资费|话费)(余量)?(使用)?(超出)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量套餐资源超出的收费介绍",
        "answer": "根据您所办理的套餐不同，超出后的流量费收费标准有所不同。以20元数据流量可选包为例，超过套餐包含流量后，按照1元/MB来收费。以30元数据流量可选包为例，超过套餐包含流量后，按照0.29元/MB来收费。您可发送所办理的套餐名称来了解详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(本地)?(夜间|限时)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(加油包)?(套餐)?(5|5元|10|10元)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "取消本地闲时流量套餐的生效时间",
        "answer": "当月取消本地闲时流量套餐，当月月底失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(本地)(夜间|限时)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(加油包)?(套餐)?": {
        "question": "取消本地闲时流量套餐",
        "answer": "您可编辑短信QXLLXS发至10086，即可为本机取消本地闲时流量套餐。当月取消下月生效，每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(本地)?(夜间|限时)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(加油包)?(套餐)?(5|5元)?(生效|使用)(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通本地闲时流量套餐的生效时间",
        "answer": "本地闲时流量套餐，当月开通当月生效，生效当月的费用及可使用的流量均按当月剩余天数进行折算，下月起将按整月计算。"
    },
    "(开通|办理)(本地)(夜间|限时)(数据流量|流量套餐|上网套餐)(加油包)?(套餐)?(5|5元|10|10元)?(方法)?": {
        "question": "开通本地闲时流量套餐",
        "answer": "您好，移动数据流量本地闲时套餐已经停止办理，已开通的用户可正常使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量)(套餐)?(夜间)(方法)?": {
        "question": "取消夜间流量套餐",
        "answer": "发送QXYJTC到10086取消夜间流量套餐，取消后下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(套餐)?(夜间)(方法)?": {
        "question": "开通夜间流量套餐",
        "answer": "发送KTYJTC到10086开通夜间流量套餐，包含1GB夜间2/3/4G国内通用流量（不含港澳台），夜间时段指每日23点至次日7点，开通后立即生效，套餐费和资源按日折算，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐|上网)(夜间)(套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "夜间流量套餐介绍",
        "answer": "夜间流量套餐介绍：10元/月，包含1GB夜间2/3/4G国内通用流量（不含港澳台），夜间时段指每日23点至次日7点当时开通立即生效，套餐费及资源按日折算，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(夜间)(活动)(套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "夜间流量套餐介绍",
        "answer": "夜间流量套餐介绍：10元/月，包含1GB夜间2/3/4G国内通用流量（不含港澳台），夜间时段指每日23点至次日7点当时开通立即生效，套餐费及资源按日折算，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(数据流量|流量套餐|上网套餐)(包季度套餐)(套餐)?(30|30元|60|60元|90|90元)(停机|欠费停机|申请停机)(不会)(延长)(使用)?(到期)(方法)?": {
        "question": "停机不延长流量季包有效期",
        "answer": "订购流量季包/半年包/年包后，有效期是连续计算的，如果在有效期内您的手机号码申请停机或欠费停机，流量季包/半年包/年包有效期不会顺延。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(数据流量)(随心加)(流量套餐)?(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消随心加流量包",
        "answer": "随心加流量包的短信取消方式已变更，请发送QXSXJ至10086进行取消，感谢您的支持！"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|恢复)(方法)?(我的)?(数据流量|流量套餐|上网)(首次)(提醒)": {
        "question": "开通/恢复移动数据流量首次上网提醒",
        "answer": "本机编辑KTSCTX到10086开通移动数据流量首次上网提醒。已取消移动数据流量首次上网提醒服务的客户，发送KTSCTX到10086可再次开通移动数据流量首次上网提醒服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(暂停)(方法)?(我的)?(数据流量|流量套餐|上网)(首次)(提醒)": {
        "question": "开通/恢复移动数据流量首次上网提醒",
        "answer": "本机编辑KTSCTX到10086开通移动数据流量首次上网提醒。已取消移动数据流量首次上网提醒服务的客户，发送KTSCTX到10086可再次开通移动数据流量首次上网提醒服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐|上网)(首次)(提醒)(介绍|包含)?": {
        "question": "移动数据流量首次上网提醒介绍",
        "answer": "默认向移动数据流量标准套餐的客户提供此服务，每月首次产生1元/MB标准计费的国内移动数据流量时，系统会下发短信提醒。当月办理当月生效，月末最后一天19点不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(国内漫游)(介绍|包含)?": {
        "question": "GPRS漫游介绍",
        "answer": "在国内（不含港澳台）移动数据流量覆盖的地方都可以实现移动数据流量的自动漫游，且给国内漫游（不含港澳台）不加收移动数据流量漫游费。目前已开通部分国家和地区的移动数据流量国际漫游业务，如需使用移动数据流量国际漫游业务需要同时开通国际漫游业务和移动数据流量业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(能否)(国内漫游)(介绍|包含)?": {
        "question": "GPRS漫游介绍",
        "answer": "在国内（不含港澳台）移动数据流量覆盖的地方都可以实现移动数据流量的自动漫游，且给国内漫游（不含港澳台）不加收移动数据流量漫游费。目前已开通部分国家和地区的移动数据流量国际漫游业务，如需使用移动数据流量国际漫游业务需要同时开通国际漫游业务和移动数据流量业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐)(可选套餐)(标准)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量可选包标准套餐介绍",
        "answer": "数据流量可选包标准套餐：无月功能费，您在国内（不含港澳台）使用手机上网，流量费按0.29元/MB收取。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(假日)(数据流量)(流量套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通假日流量套餐",
        "answer": "可通过北京移动客户端、北京移动10086微信公众号等方式订购。到期自动失效，月末最后一天19点后不受理。每档最多可办理10笔。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(几个)?(叠加|重复)(限制)(全国|外省|本地|漫游)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(加油包)(套餐)?": {
        "question": "流量加油包开通限制",
        "answer": "您每月最多可订购10次加油包，其中500元加油包每月最多可订购两次。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全国|外省|本地|国内漫游)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(加油包)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通流量加油包",
        "answer": "您编辑短信“KTJYB加油包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量加油包。如：发送KTJYB15到10086，即可为本机开通15元数据流量加油包。加油包当月开通立即生效，月底自动取消。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(方法)?(和家庭)(数据流量)?(流量套餐)(套餐)?": {
        "question": "开通和家庭流量包",
        "answer": "本机编辑短信KTHJTLL100发送到10086开通和家庭流量包，当月开通立即生效，且月费和流量均按日折算，下月正常收取套餐费，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭)(数据流量)?(流量套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "和家庭流量包介绍",
        "answer": "和家庭流量包介绍：面向和家庭（含和家庭宽带套餐）客户推出，100元/月，含5GB国内通用流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐)?(安心包)(套餐)?(取消|删除)(和家庭)(方法)?": {
        "question": "取消和家庭安心包",
        "answer": "和家庭安心包取消：可编辑QXAXB到10086取消。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭)(安心包)(数据流量|流量套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "和家庭安心包介绍",
        "answer": "和家庭安心包介绍：适用对象为60岁以上老人及18岁以下少年儿童，订购后立即生效，不使用不收费，使用数据流量时，100MB内按0.29元/MB计费，100-500MB之间免费，每500MB关闭流量功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐)?(安心包)(套餐)?(恢复)(和家庭)(方法)?": {
        "question": "恢复和家庭安心包",
        "answer": "和家庭安心包恢复：使用数据流量时，100MB内按0.29元/MB计费，100-500MB之间免费，每500MB关闭流量功能，如想继续使用，需编辑HFAXB到10086恢复，继续按照上述规则计费，仅支持营业厅办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|流量套餐)?(安心包)(套餐)?(取消)(暂停)(和家庭)(方法)?": {
        "question": "恢复和家庭安心包",
        "answer": "和家庭安心包恢复：使用数据流量时，100MB内按0.29元/MB计费，100-500MB之间免费，每500MB关闭流量功能，如想继续使用，需编辑HFAXB到10086恢复，继续按照上述规则计费，仅支持营业厅办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(暂停)(数据流量)(功能)?(方法)?": {
        "question": "暂停移动数据流量功能",
        "answer": "您可编辑短信ZTSJLL至10086，即可为本机立即暂停移动数据上网功能。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(暂停)(数据流量)(生效)(使用)?(时间)(到期)?(介绍|包含)?": {
        "question": "暂停移动数据流量的生效时间",
        "answer": "暂停移动数据上网功能，当时办理立即暂停。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(4G)?(数据流量)(功能|业务)?(方法)?": {
        "question": "取消移动数据流量功能",
        "answer": "您编辑短信“QXLLTC”发送到10086，即可取消移动数据流量可选包（仍可使用手机上网、收发彩信），下月起执行移动数据流量标准资费。如您想取消移动数据流量功能（取消后将不能使用手机上网、收发彩信），可编辑短信“QXSJLL”或“QXGPRS”发送到10086，2G/3G功能当月月底失效，4G功能立即失效，同时您办理的数据流量可选包也会在当月月底失效。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(功能)(方法)?": {
        "question": "开通移动数据流量功能",
        "answer": "您编辑短信“KTSJLL”发送到10086，即可开通移动数据流量标准资费。编辑短信“KTLL可选包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量可选包。如：发送KTLL30到10086，即可为本机开通30元数据流量可选包。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(手机上网)(功能)(方法)?": {
        "question": "开通移动数据流量功能",
        "answer": "您编辑短信“KTSJLL”发送到10086，即可开通移动数据流量标准资费。编辑短信“KTLL可选包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量可选包。如：发送KTLL30到10086，即可为本机开通30元数据流量可选包。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(数据流量)(上网)(功能)(方法)?": {
        "question": "开通移动数据流量功能",
        "answer": "您编辑短信“KTSJLL”发送到10086，即可开通移动数据流量标准资费。编辑短信“KTLL可选包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量可选包。如：发送KTLL30到10086，即可为本机开通30元数据流量可选包。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通)(手机上网)(方法)?": {
        "question": "开通移动数据流量功能",
        "answer": "您编辑短信“KTSJLL”发送到10086，即可开通移动数据流量标准资费。编辑短信“KTLL可选包档位”发送到10086，即可开通对应档位的数据流量可选包。如：发送KTLL30到10086，即可为本机开通30元数据流量可选包。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(功能)?(恢复)(方法)?": {
        "question": "恢复移动数据流量功能",
        "answer": "您可编辑短信HFSJLL发至10086，即可为本机立即恢复移动数据上网功能。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(功能)?(取消)(暂停)(方法)?": {
        "question": "恢复移动数据流量功能",
        "answer": "您可编辑短信HFSJLL发至10086，即可为本机立即恢复移动数据上网功能。每月最后一天19点以后不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量|手机上网)(使用)?(常识)(介绍|包含)?": {
        "question": "国内移动数据流量使用常识介绍",
        "answer": "上网功能开通后，需使用支持该功能的终端。由于上网会产生费用，建议您办理数据流量可选包。"
    },
    "(如何|怎么)?(34MB)?(35MB)?(66MB)?(100MB)?(101MB)?(数据流量|流量套餐)(安心包)(套餐)?(使用)?(提醒)?(短信)": {
        "question": "流量安心包提醒",
        "answer": "您开通流量安心包，系统将根据您的使用情况下发提醒短信。\n提示您“自动为您续订10元流量安心包”，表示再使用流量时，可享受流量安心包的优惠资费。\n提示您“可以继续免费使用66MB”，表示您已使用了34MB，并按0.29元/MB收取了费用，之后的35MB-100MB不再收取费用（即免费使用66MB）。\n提示您“您的流量安心包流量已用完”，表示您免费的66MB已经用完，之后将继续执行每100MB中的0MB-34MB按0.29元/MB收费，35MB-100MB不再收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(安心包)(套餐)?(资费)?(取消|删除)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "取消流量安心包的生效时间",
        "answer": "当月取消流量安心包，当月月底失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(安心包|放心包)(套餐)?(资费)?(取消|删除)(34MB)(35MB)(66MB)(100MB)(101MB)(0.29元/MB)(方法)?": {
        "question": "取消流量安心包",
        "answer": "您编辑短信“TDAXB10”发送到10086，即可取消流量安心包。当月退订，下月生效。下月起您使用流量超过套餐资源后，按原有资费标准执行。每月最后一天19点以后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(安心包)(套餐)?(资费)?(开通|办理)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通流量安心包的生效时间",
        "answer": "开通流量安心包，当月开通立即生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(数据流量|流量套餐|上网套餐)?(安心包)(套餐)?(资费)?(开通|办理)(方法)?": {
        "question": "开通流量安心包",
        "answer": "您编辑短信“KTAXB10”发送到10086，即可开通流量安心包。当月开通立即生效，且订购关系每月有效。每月最后一天19点以后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(数据流量)(充值交费)(使用)(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量直充使用说明",
        "answer": "流量直充产品使用说明如下：\n1、流量直充包含的流量为国内流量（不含港澳台）。\n2、包月产品充值当月有效，月末清零。包30天/90天/180天产品，自成功充值当天起计算有效期，到期清零。手机停机，不顺延使用有效期。\n3、流量直充产品与客户现在的各流量资源不互斥，但优先使用客户的其他国内流量，国内流量用完后，才使用流量直充的国内流量。\n4、流量直充的流量用尽后，超出部分按手机号原有流量资费标准收费。\n5、最多可同时购买10笔流量直充产品，待产品到期后，才可再次订购。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量直充)(使用)(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量直充使用说明",
        "answer": "流量直充产品使用说明如下：\n1、流量直充包含的流量为国内流量（不含港澳台）。\n2、包月产品充值当月有效，月末清零。包30天/90天/180天产品，自成功充值当天起计算有效期，到期清零。手机停机，不顺延使用有效期。\n3、流量直充产品与客户现在的各流量资源不互斥，但优先使用客户的其他国内流量，国内流量用完后，才使用流量直充的国内流量。\n4、流量直充的流量用尽后，超出部分按手机号原有流量资费标准收费。\n5、最多可同时购买10笔流量直充产品，待产品到期后，才可再次订购。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量直充)(开通)?(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "流量直充介绍",
        "answer": "流量直充随充随用，方便快捷。产品种类多样，从3元10MB--180元3000MB多达10余种。您通过移动网站、微信、淘宝等渠道购买流量直充产品，在线支付后，所购流量立即充入手机中。现在购买，部分产品还可享受最低至7折的优惠。详细内容您可登录移动网站或微信-钱包查看。发送“流量直充使用说明”可了解流量直充产品的相关使用要求。"
    },
    "(如何|怎么)?(白加黑)(数据流量)(取消|删除)(方法)?": {
        "question": "取消白加黑数据流量",
        "answer": "本机编辑QXBJH至10086取消白加黑数据流量，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(白加黑)(数据流量|流量)(取消|删除)(方法)?(特惠包)": {
        "question": "取消白加黑流量特惠包",
        "answer": "发送QXBJH到10086可取消白加黑流量特惠包，当月取消下月生效，每月最后一天19点后无法办理。"
    },
    "检索规则": {
        "question": "标准问题",
        "answer": "标准答案"
    },
    "(如何|怎么)?(任我用套卡)?(任我用)(资费)?(套餐238档)(套卡)": {
        "question": "任我用套卡及资费套餐介绍",
        "answer": "任我用套卡及资费套餐介绍：产品分任我用套卡和任我用套餐238档。任我用套卡面向新用户办理，月资费为258（促销188）/458（促销288）元，国内流量随意用，分别含国内语音500/1500分钟，超出12/20GB限速。可通过北京移动官网、北京移动手机营业厅选号入网办理。任我用套餐238档含国内流量随意用，国内语音500分钟，超出10GB限速，目前加赠每月5GB流量，连续12个月，只能通过营业厅办理。注：资源均不含港澳台。"
    },
    "(办理)(4G超级日租卡)(方法)": {
        "question": "办理4G超级日租卡",
        "answer": "为动感地带品牌，2017年12月31日前可在社会渠道，购买实体号卡或者网上选号后，在营业厅（主厅及合作厅）写卡入网。流量不能赠与、分享。不能办理和家庭、家庭计划及4G多终端共享业务。"
    },
    "(4G超级日租卡)(介绍|包含)?": {
        "question": "4G超级日租卡",
        "answer": "4G超级日租卡，动感地带品牌，8元/月。全国被叫免费，国内主叫0.25元/分钟，本地流量1元/500MB（自动叠加，当日有效），国内流量：0.29元/MB，60元/GB。2017年12月31日前可在社会渠道，购买实体号卡或者网上选号后，在营业厅（主厅及合作厅）写卡入网。流量不能赠与、分享。不能办理和家庭、家庭计划及4G多终端共享业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(动感地带)(动听计划)(方法)?": {
        "question": "开通动听计划",
        "answer": "您好，动听计划已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用，您可更换为其他必选套餐，如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”等，输入套餐名称了解细则。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(动听计划)(方法)?": {
        "question": "取消动听计划",
        "answer": "您好，动听计划已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用，本机编辑QXDT至10086可取消。当月取消下月生效，每月最后一天19点后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(动听计划)(介绍|包含)?": {
        "question": "动听计划介绍",
        "answer": "您好，动听计划业务（目前已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用），6元/月。在北京可免费接听。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(必选)(短信套餐)(方法)?": {
        "question": "取消动感地带必选短信套餐",
        "answer": "您好，动感地带必选短信套餐无法取消，若不想使用，可更换为其他必选套餐，如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”等，输入套餐名称了解详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(超级畅听)(方法)?": {
        "question": "取消动感地带超级畅听",
        "answer": "取消动感地带超级畅听：本机编辑QXDGCJCT至10086可取消，当月取消下月生效，每月最后一天19点后无法办理。取消后无法恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(超级畅听)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带超级畅听介绍",
        "answer": "您好，此业务已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用。中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(46元)(本地流量)(专享套餐)(方法)?": {
        "question": "取消46元本地流量专享套餐",
        "answer": "此套餐无法直接取消，可变更为动感地带品牌下其他套餐。如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”发送套餐名称了解具体详情。更换后无法恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(46元)(本地)(数据流量)(专属)(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消46元本地流量专享套餐",
        "answer": "此套餐无法直接取消，可变更为动感地带品牌下其他套餐。如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”发送套餐名称了解具体详情。更换后无法恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(46元)(本地流量)(专享套餐)(方法)?": {
        "question": "开通46元本地流量专享套餐",
        "answer": "可北京移动官网、北京移动手机营业厅选号入网，已入网的动感地带号码，无法办理本套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(46元)(本地)(数据流量)(专属)(套餐)(方法)?": {
        "question": "开通46元本地流量专享套餐",
        "answer": "可北京移动官网、北京移动手机营业厅选号入网，已入网的动感地带号码，无法办理本套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(46元)(本地流量)(专享套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "46元本地流量专享套餐介绍",
        "answer": "46元/月，包含1.5GB本地2/3/4G网络流量，超出后本地免费低速（速率最高128Kbps）。含国内主叫60分钟，超出主叫0.19元/分钟，国内接听免费。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(46元)(本地)(数据流量)(专属)(套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "46元本地流量专享套餐介绍",
        "answer": "46元/月，包含1.5GB本地2/3/4G网络流量，超出后本地免费低速（速率最高128Kbps）。含国内主叫60分钟，超出主叫0.19元/分钟，国内接听免费。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(20元)(短信)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信20元年包介绍",
        "answer": "一次性支付240元，可连续12个月享受20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信300条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行20元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(20元)(短信套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信20元年包介绍",
        "answer": "一次性支付240元，可连续12个月享受20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信300条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行20元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(15元)(短信)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信15元年包介绍",
        "answer": "一次性支付180元，可连续12个月享受15元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信220条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(15元)(短信套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信15元年包介绍",
        "answer": "一次性支付180元，可连续12个月享受15元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信220条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(10元)(短信)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信10元年包介绍",
        "answer": "一次性支付120元，可连续12个月享受10元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信110条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行10元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(10元)(短信套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信10元年包介绍",
        "answer": "一次性支付120元，可连续12个月享受10元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信110条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行10元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(5元)(短信)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信5元年包介绍",
        "answer": "一次性支付60元，可连续12个月享受5元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行5元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(5元)(短信套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信5元年包介绍",
        "answer": "一次性支付60元，可连续12个月享受5元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行5元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信年套餐介绍",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡推出，一次性支付60/120/180/240元，可连续12个月享受5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信年套餐介绍",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡推出，一次性支付60/120/180/240元，可连续12个月享受5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(20元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信20元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信20元半年包：一次性支付120元，可连续6个月享受20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信300条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行20元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(20元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信20元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信20元半年包：一次性支付120元，可连续6个月享受20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信300条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行20元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(15元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信15元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信15元半年包：一次性支付90元，可连续6个月享受15元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信220条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(15元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信15元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信15元半年包：一次性支付90元，可连续6个月享受15元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信220条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(10元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信10元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信10元半年包：一次性支付60元，可连续6个月享受10元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信110条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行10元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(10元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信10元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信10元半年包：一次性支付60元，可连续6个月享受10元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信110条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行10元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(5元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信5元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信5元半年包：一次性支付半年费用30元，可连续6个月享受5元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行5元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(5元)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信5元半年包介绍",
        "answer": "神州行短信5元半年包：一次性支付半年费用30元，可连续6个月享受5元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50条，超出后0.1元/条。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动转为神州行5元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(短信)(包半年套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行短信半年套餐",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n一次性支付半年费用30/60/90/120元，可连续6个月享受神州行5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。本机编辑QXDXNB到10086取消，当月取消下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(短信套餐)(包半年套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行短信半年套餐",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n一次性支付半年费用30/60/90/120元，可连续6个月享受神州行5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。本机编辑QXDXNB到10086取消，当月取消下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信半年套餐介绍",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡推出，一次性支付半年费用30/60/90/120元，可连续6个月享受神州行5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(短信套餐)(包半年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信半年套餐介绍",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡推出，一次性支付半年费用30/60/90/120元，可连续6个月享受神州行5/10/15/20元短信套餐，含国内（不含港澳台）短信50/110/220/300条，超出后0.1元/条。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(方法)?": {
        "question": "开通神州行短信套餐",
        "answer": "目前仅支持神州行标准卡、畅听卡、5元卡和家园卡办理。套餐分为5元50条、10元110条、15元220条和20元300条国内短信（不含港澳台），超出后0.1元/条。可本机编辑KT5DX/KT10DX/KT15DX/KT20DX至10086开通相应档位。当月办理下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(5元卡)(月基本费)(趸付)(方法)?": {
        "question": "取消神州行5元卡月费趸付",
        "answer": "可通过北京移动门户网站取消或本机编辑QX5YKB到10086取消。套餐有效期内提前取消，已扣除的功能费不返还，当时办理下月生效，费用立即扣除，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(5元卡)(月基本费)(趸付)(方法)?": {
        "question": "开通神州行5元卡月费趸付",
        "answer": "可通过北京移动门户网站办理或本机编辑KT5YKB6/12到10086开通。当时办理下月生效，费用立即扣除，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(5元卡)(月基本费)(趸付)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行5元卡月费趸付介绍",
        "answer": "面向神州行5元卡，推出了月费趸付6个月和月费趸付12个月业务，一次性支付6/12个月的月功能费30/60元，即可从次月起，连续7/15个月使用5元卡基础语音套餐，有效期最后一个月，系统会通过短信方式提示套餐即将到期。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)(至尊卡)(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消4G至尊卡套餐",
        "answer": "取消4G至尊卡套餐：4G至尊卡入网次月起可以变更为动感地带的其他语音主套餐，如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”等。注：变更套餐后，无法再变回4G至尊卡套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)(流量卡)(50元)(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消4G流量卡50元套餐",
        "answer": "该套餐无法直接取消，可变更为其他必选套餐。如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”。更换后次月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(上网套餐)(包年套餐)(方法)?": {
        "question": "取消动感地带上网套餐年套餐",
        "answer": "取消动感地带上网套餐年套餐：本机编辑QXDSWN到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还，当月申请取消，下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(动感地带)(上网套餐)(包年套餐)(方法)?": {
        "question": "开通动感地带上网套餐年套餐",
        "answer": "开通动感地带上网套餐年套餐：动感地带上网套餐已停止办理，年包仅限月套餐存量客户申请。套餐分为18/28/38元3档，一次性支付10个月的费用180/280/380元，即可从次月起，连续12个月使用动感地带18/28/38元上网套餐。本机编辑KTDSWQN18/28/38到10086开通，当月开通立即扣费，有效期为从生效的次月开始。月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(上网套餐)(包年套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐年套餐介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐月套餐停止办理，年包仅限月套餐存量客户申请。套餐分为18/28/38元3档，一次性支付10个月的费用180/280/380元，即可从次月起，连续12个月使用动感地带上网套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)(套餐及固定费)(介绍|包含)?": {
        "question": "固定费介绍",
        "answer": "固定费介绍：指办理语音、短信、上网等业务而产生的月固定费用，包括套餐、月租费、停机保号费、家庭计划固定功能费等。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单|详单)?(套餐及固定)(话费|资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "固定费介绍",
        "answer": "固定费介绍：指办理语音、短信、上网等业务而产生的月固定费用，包括套餐、月租费、停机保号费、家庭计划固定功能费等。"
    },
    "(如何|怎么)?(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "和4G套餐介绍",
        "answer": "和4G套餐共有11档供您选择，以88元档为例：套餐费88元/月；含国内语音主叫通话200分钟，国内（不含港澳台）流量700MB，大陆地区接听免费。我们为您提供多档和4G套餐，包括： \n38元和4G套餐；\n58元和4G套餐；\n88元和4G套餐；\n108元和4G套餐；\n128元和4G套餐；\n158元和4G套餐；\n188元和4G套餐；\n288元和4G套餐；\n388元和4G套餐；\n588元和4G套餐；\n888元和4G套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(和4G套餐)(语音)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "和4G套餐介绍",
        "answer": "和4G套餐共有11档供您选择，以88元档为例：套餐费88元/月；包含国内语音主叫通话200分钟，国内（不含港澳台）流量700MB，大陆内接听免费。您可以发送具体档位名称，了解各档位的详情。\n38元和4G套餐介绍；\n58元和4G套餐介绍；\n88元和4G套餐介绍；\n108元和4G套餐介绍；\n128元和4G套餐介绍；\n158元和4G套餐介绍；\n188元和4G套餐介绍；\n288元和4G套餐介绍；\n388元和4G套餐介绍；\n588元和4G套餐介绍；\n888元和4G套餐介绍。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(畅听卡)(包半年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消神州行畅听卡半年包",
        "answer": "取消神州行畅听卡半年包：本机编辑QXCTKB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(60元)?(6月)?(神州行)(畅听卡)(包半年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行畅听卡半年包",
        "answer": "取消神州行畅听卡半年包：本机编辑QXCTKB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(神州行)(畅听卡)(包半年套餐)(60元)?(方法)?": {
        "question": "开通神州行畅听卡半年包",
        "answer": "开通神州行畅听卡半年包：仅限神州行畅听卡10元基础套餐存量客户办理，一次性支付6个月费用60元，即可从开通次月起，连续7个月使用神州行畅听卡年包。本机编辑KTCTKB6到10086开通，当月开通立即扣费，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(畅听卡)(包半年套餐)(60元)?(6月)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行畅听卡半年包介绍",
        "answer": "神州行畅听卡半年包介绍：一次性支付6个月的月功能费60元，即可从开通次月起，连续7个月使用畅听卡基础语音套餐服务，相当于买6个月送1个月。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(畅听卡)(包年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消神州行畅听卡年包",
        "answer": "取消神州行畅听卡年包：本机编辑QXCTKB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(120元)?(12月)?(神州行)(畅听卡)(包年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行畅听卡年包",
        "answer": "取消神州行畅听卡年包：本机编辑QXCTKB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(神州行)(畅听卡)(包年套餐)(120元)?(方法)?": {
        "question": "开通神州行畅听卡年包",
        "answer": "开通神州行畅听卡年包：仅限神州行畅听卡10元基础套餐存量客户办理，一次性支付12个月费用120元，即可从开通次月起，连续15个月使用神州行畅听卡年包。本机编辑KTCTKB12到10086开通，当月开通立即扣费，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(畅听卡)(包年套餐)(120元)?(12月)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行畅听卡年包介绍",
        "answer": "神州行畅听卡年包介绍：一次性支付12个月的月功能费120元，即可从开通次月起，连续15个月使用畅听卡基础语音套餐服务，相当于买12个月送3个月。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包半年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消神州行家园卡欢乐套餐半年包",
        "answer": "取消神州行家园卡欢乐套餐半年包：本机编辑QXHLB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(30元)?(6月)?(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包半年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行家园卡欢乐套餐半年包",
        "answer": "取消神州行家园卡欢乐套餐半年包：本机编辑QXHLB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包半年套餐)(30元)?(方法)?": {
        "question": "开通神州行家园卡欢乐套餐半年包",
        "answer": "开通神州行家园卡欢乐套餐半年包：仅限欢乐套餐存量客户办理，一次性支付6个月费用30元，即可从开通次月起，连续7个月使用家园卡欢乐套餐。本机编辑KTHLB6到10086开通，当月开通立即扣费。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包半年套餐)(30元)?(6月)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行家园卡欢乐套餐半年包介绍",
        "answer": "神州行家园卡欢乐套餐半年包介绍：已开通欢乐套餐的客户，一次性支付6个月的月功能费30元，即可从开通次月起，连续7个月使用家园卡欢乐套餐，相当于买6个月送1个月。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消神州行家园卡欢乐套餐年包",
        "answer": "取消神州行家园卡欢乐套餐年包：本机编辑QXHLB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(60元)?(12月)?(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包年套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消神州行家园卡欢乐套餐年包",
        "answer": "取消神州行家园卡欢乐套餐年包：本机编辑QXHLB到10086取消，提前取消业务，已扣除的费用不返还。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包年套餐)(60元)?(方法)?": {
        "question": "开通神州行家园卡欢乐套餐年包",
        "answer": "开通神州行家园卡欢乐套餐年包：仅限欢乐套餐存量客户办理，一次性支付12个月费用60元，即可从开通次月起，连续15个月使用家园卡欢乐套餐。本机编辑KTHLB12到10086开通，当月开通立即扣费。每月最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(家园卡)(欢乐套餐)(包年套餐)(60元)?(12月)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行家园卡欢乐套餐年包介绍",
        "answer": "神州行家园卡欢乐套餐年包介绍：已开通欢乐套餐的客户，一次性支付12个月的月功能费60元，即可从开通次月起，连续15个月使用家园卡欢乐套餐，相当于买12个月送3个月。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(畅听无忧计划)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消畅听无忧计划",
        "answer": "取消畅听无忧计划：此套餐已经停止开通，已办理的客户可以继续使用，本机编辑QXCTWY到10086取消，当时办理下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(畅听无忧计划)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "开通畅听无忧计划",
        "answer": "开通畅听无忧计划：此套餐已经停止开通，已办理的客户可以继续使用。您可以选择“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”等作为您的主套餐，发送套餐名称了解具体详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(上网套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "取消动感地带上网套餐",
        "answer": "动感地带上网套餐取消方式：分为18/28/38元三档，此套餐为必选套餐，不可直接取消，可更改为其他必选套餐，如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”、等，发送套餐名称了解具体详情。动感地带上网套餐已经停止办理，更换后无法恢复。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理|增加)(动感地带)(上网套餐)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(方法)?": {
        "question": "开通动感地带上网套餐",
        "answer": "您好，动感地带上网套餐已停止办理，已办理的客户可继续使用。您可以选择“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”、“商旅套餐”等作为您的主套餐，发送套餐名称了解具体详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元)(动感地带)(上网套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐38元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐38元档：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。38元/月，含国内主叫80分钟（超出0.12元/分钟），国内（不含港澳台）短信200条，国内（不含港澳台）流量200MB，国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元档)(动感地带)(上网套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐38元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐38元档：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。38元/月，含国内主叫80分钟（超出0.12元/分钟），国内（不含港澳台）短信200条，国内（不含港澳台）流量200MB，国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(28元)(动感地带)(上网套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐28元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐28元档：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。28元/月，含国内主叫50分钟（超出0.12元/分钟），国内（不含港澳台）短信150条，国内（不含港澳台）流量100MB，国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(28元档)(动感地带)(上网套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐28元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐28元档：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。28元/月，含国内主叫50分钟（超出0.12元/分钟），国内（不含港澳台）短信150条，国内（不含港澳台）流量100MB，国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版38元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版38元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。38元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）80分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信200条，国内（不含港澳台）流量200MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元档)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版38元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版38元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。38元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）80分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信200条，国内（不含港澳台）流量200MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(28元)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版28元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版28元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。28元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）50分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信150条，国内（不含港澳台）流量100MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(28元档)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版28元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版28元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。28元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）50分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信150条，国内（不含港澳台）流量100MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(18元)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版18元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版18元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。18元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）30分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信100条，国内（不含港澳台）流量50MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(18元档)(动感地带)(上网套餐全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版18元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版18元档介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。18元/月，含国内主叫时长（不含港澳台）30分钟，超出0.18元/分钟。国内（不含港澳台）短信100条，国内（不含港澳台）流量50MB，超出0.29元/MB。国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(108元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "108元和4G套餐介绍",
        "answer": "108元和4G套餐：套餐费108元/月，含语音主叫通话300分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量1GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(4G)?(飞享)(套餐)(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "4G飞享套餐升级版共有13档供您选择，以138元档为例：套餐费138元/月；包含国内语音主叫通话500分钟；国内流量1GB；大陆地区接听免费；还送来电显示。我们为您提供多档4G飞享套餐升级版，包括：\n8元4G飞享套餐升级版介绍；\n18元4G飞享套餐升级版介绍；\n28元4G飞享套餐升级版介绍；\n38元4G飞享套餐升级版介绍；\n48元4G飞享套餐升级版介绍；\n58元4G飞享套餐升级版介绍；\n88元4G飞享套餐升级版介绍；\n138元4G飞享套餐升级版介绍；\n158元4G飞享套餐升级版介绍；\n238元4G飞享套餐升级版介绍；\n268元4G飞享套餐升级版介绍；\n338元4G飞享套餐升级版介绍；\n588元4G飞享套餐升级版介绍。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元)(和4G校园卡)(2016版)(我的)?(你们|他人)?(套餐|业务|活动|产品|服务|栏目)?(介绍|包含)?": {
        "question": "和4G校园卡2016版介绍",
        "answer": "您好，和4G校园卡2016版已经停止办理，您可发送“2017年和4G校园38元卡”了解最新资费。"
    },
    "(如何|怎么)?(畅听)(无忧)(计划)(介绍|包含)?": {
        "question": "畅听无忧计划介绍",
        "answer": "畅听无忧计划介绍：此套餐已经停止开通，已办理的客户可以继续使用，10元/月，被叫免费，含20分钟国内主叫（不含港澳台）时长，赠送40MB本地闲时流量，超出后国内主叫0.6元/分钟。"
    },
    "(如何|怎么)?(两城一家)(介绍|包含)?": {
        "question": "两城一家介绍",
        "answer": "您好，此业务已下线，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(全球通)(新)(88套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通新88系列套餐介绍",
        "answer": "您好，全球通新88系列套餐已停止办理，已办理的客户可继续使用，如想取消，本机编辑QXQQT到10086取消。输入“和4G套餐”了解全球通最新套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)?(自选套餐)(方法)?": {
        "question": "取消4G自选套餐",
        "answer": "客户无法取消“4G自选套餐”，若想更换套餐，直接将上述套餐变更为其他套餐即可。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(4G)?(自选套餐)(方法)?": {
        "question": "开通4G自选套餐",
        "answer": "您登录我公司门户网站，即可开通、变更“4G自选套餐”。办理路径：门户网站--网上营业厅--业务办理--4G套餐--4G自选套餐--上网流量/语音通话。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(自选套餐)(资费)?(介绍|包含)?(怎么选|如何选)?": {
        "question": "4G自选套餐介绍",
        "answer": "4G自选套餐，上网流量、语音通话任意组合，按需订购更实惠。上网流量从30元500MB到280元11GB不等，语音通话从28元50分钟到408元4000分钟不等，您从流量模组和语音模组中各选择一档，就组成“自选套餐”。发送“4G自选套餐语音模组介绍”、”4G自选套餐流量模组介绍“可了解详情。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(28|28元)?(50|50分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(48|48元)?(200|200分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(58|58元)?(300|300分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(88|88元)?(500|500分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(168|168元)?(1000|1000分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(238|238元)?(2000|2000分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(328|328元)?(3000|3000分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(4G)?(自选)(语音套餐)(资费)?(介绍|包含)?(408|408元)?(4000|4000分钟)?": {
        "question": "4G自选套餐语音模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐语音模组共有9档国内语音主叫通话套餐，分别是18元包50分钟、28元包100分钟、48元包220分钟、58元包300分钟、88元包500分钟、168元包1000分钟、238元包2000分钟、328元包3000分钟、408元包4000分钟国内语音主叫通话时长；超出后按0.19元/分钟收费；国内接听电话免费。您可通过短信、门户网站（www.10086.cn）或营业厅申请开通。温馨提示：1、通话范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐流量模组。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(自选套餐)(数据流量|流量套餐)(资费)?(20|20元|30|30元|40|40元|50|50元|70|70元|100|100元|130|130元|280|280元)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G自选套餐流量模组介绍",
        "answer": "4G自选套餐流量模组共有9档国内流量套餐，分别是20元包300MB、30元包500MB、40元包700MB、50元包1GB、70元包2GB、100元包3GB、130元包4GB、180元包6GB、280元包11GB国内流量；超出后按0.29元/MB收费。您可通过短信、门户网站或营业厅申请开通。温馨提示：1、流量使用范围为国内（不含港澳台地区）。2、需要同时办理4G自选套餐语音模组。"
    },
    "(如何|怎么)?(长途套餐)(取消|删除)(18元|28元|38元)?(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "取消畅聊套餐",
        "answer": "畅聊套餐不能取消，只能变更为其他基础语音套餐，如和4G套餐、4G飞享套餐升级版等，发送套餐名称了解详细套餐介绍。"
    },
    "(如何|怎么)?(长途套餐)(开通|办理)(18元|28元|38元)?(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "开通畅聊套餐",
        "answer": "您好，畅聊套餐已经停止办理，已办理的客户可以继续使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行家园卡)(欢乐套餐)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通神州行家园卡欢乐套餐",
        "answer": "神州行家园卡欢乐套餐全面升级为家园卡欢乐套餐2016版，也称4G家园卡V2.0版，5元/月，优惠区内国内通话0.1元/分钟，优惠区外国内通话0.35/分钟；全国被叫免费，赠送本地闲时流量40MB，超出0.29元/MB。2016年8月12日起，新购买激活家园卡默认新资费，原欢乐套餐/大众套餐编辑KTHLTC2016到10086转为新套餐，当月申请下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行家园卡)(15元)(数据流量)(套餐)(介绍)?": {
        "question": "神州行家园卡15元流量套餐介绍",
        "answer": "您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)?(畅听卡)(10元)?(标准|基础)(语音|通话)(套餐)(资费)?(开通|办理)(方法)?": {
        "question": "开通神州行畅听卡10元基础语音套餐",
        "answer": "神州行畅听卡10元基础套餐已经停止办理，已开通的客户可以继续使用，您可以选择和4G套餐、4G飞享套餐升级版等作为您的套餐，发送套餐名称可了解详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(88套餐)?(上网套餐)(资费)?(生效|使用)?(时间|到期)?": {
        "question": "取消88上网套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXQSW”发送到10086，即可取消88上网套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“88上网套餐”，申请变更为其他主套餐即可。取消操作当月月底生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(全球通)?(88套餐)?(商旅套餐)(资费)?": {
        "question": "取消88商旅套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXQSL”发送到10086，即可取消88商旅套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“88商旅套餐”，申请变更为其他主套餐即可。取消操作当月月底生效。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全球通)?(88套餐)?(商旅套餐)(资费)?(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通88商旅套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通88商旅套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数进行折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通88商旅套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全球通)?(88套餐)?(商旅套餐)(资费)?": {
        "question": "开通88商旅套餐",
        "answer": "您编辑短信“KTQSL + 88商旅套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的88商旅套餐。如：发送KTQSL128到10086，即可为本机开通128元88商旅套餐。温馨提示：每月最后一天不能办理。"
    },
    "(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "88商旅套餐介绍",
        "answer": "88商旅套餐共有9档供您选择，以128元档为例：套餐费128元/月；包含国内语音主叫通话650分钟，国内流量30MB，大陆地区接听免费。您可以发送具体档位名称，了解各档位的详情。\n58元88商旅套餐介绍；\n88元88商旅套餐介绍；\n128元88商旅套餐介绍；\n158元88商旅套餐介绍；\n188元88商旅套餐介绍；\n288元88商旅套餐介绍；\n388元88商旅套餐介绍；\n588元88商旅套餐介绍；\n888元88商旅套餐介绍。"
    },
    "(88元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "88元88商旅套餐介绍",
        "answer": "88元88商旅套餐介绍：88元/月，含：国内主叫通话350分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(888元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "888元88商旅套餐介绍",
        "answer": "888元88商旅套餐介绍：888元/月，含：国内主叫通话6000分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(58元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "58元88商旅套餐介绍",
        "answer": "58元88商旅套餐介绍：58元/月，含：国内主叫通话150分钟，超出后按0.25元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(588元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "588元88商旅套餐介绍",
        "answer": "588元88商旅套餐介绍：588元/月，含：国内主叫通话4000分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(388元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "388元88商旅套餐介绍",
        "answer": "388元88商旅套餐介绍：388元/月，含：国内主叫通话2600分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(288元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "288元88商旅套餐介绍",
        "answer": "288元88商旅套餐介绍：288元/月，含：国内主叫通话1900分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(188元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "188元88商旅套餐介绍",
        "answer": "188元88商旅套餐介绍：188元/月，含：国内主叫通话1200分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(158元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "158元88商旅套餐介绍",
        "answer": "158元88商旅套餐介绍：158元/月，含：国内主叫通话900分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(128元)(全球通)?(4G)?(统一)?(商旅)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "128元88商旅套餐介绍",
        "answer": "128元88商旅套餐介绍：128元/月，含：国内主叫通话650分钟，超出后按0.19元/分钟收费；在国内接听电话免费；国内移动数据流量30MB，超出后0.29元/MB。温馨提示：“国内主叫通话”、“国内移动数据流量”、“国内接听”均不含港澳台地区。"
    },
    "(如何|怎么)?(全球通套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通套餐介绍",
        "answer": "全球通套餐介绍：1、和4G套餐，全新上市，轻松进入G时代，套餐共分为38/58/88/128元等11档。2、除和4G套餐外，还有商旅套餐、4G自选套餐、4G飞享套餐升级版等。"
    },
    "(如何|怎么)?(58|58元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(88|88元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(128|128元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(158|158元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(188|188元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(288|288元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(388|388元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(588|588元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(888|888元)?(取消|删除)(和4G套餐)": {
        "question": "取消和4G套餐",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户编辑短信“QXHSG”发送到10086，即可取消和4G套餐，取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“和4G套餐”，可申请变更为其他主套餐。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(58|58元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(88|88元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(128|128元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(158|158元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(188|188元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(288|288元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(388|388元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(588|588元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(888|888元)?(开通|办理)(和4G套餐)(生效|使用)(时间|到期)?": {
        "question": "开通和4G套餐的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通和4G套餐立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通和4G套餐，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(58|58元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(88|88元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(128|128元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(158|158元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(188|188元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(288|288元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(388|388元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(588|588元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(888|888元)?(开通|办理)(和4G套餐)": {
        "question": "开通和4G套餐",
        "answer": "您编辑“KTHSG和4G套餐档位”发送到10086，即可开通对应档位的和4G套餐。如：发送KTHSG88到10086，即可为本机开通88元和4G套餐。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(88元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "88元和4G套餐介绍",
        "answer": "88元和4G套餐：套餐费88元/月，包含语音主叫通话220分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量700MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐内通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(888元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "888元和4G套餐介绍",
        "answer": "888元和4G套餐：套餐费888元/月，包含语音主叫通话3600分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量20GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(58元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "58元和4G套餐介绍",
        "answer": "58元和4G套餐介绍：2015年11月1日起执行新资费，之前已办理的客户，需自行变更后才能享受。58元/月，含100分钟国内主叫时长，500MB国内流量，国内被叫免费，超出后国内主叫0.19元/分钟，2015年1月28日起新办理客户，套餐外流量0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推，注：1、套餐包含的国内流量、主叫、被叫均不包含港澳台，流量可于2/3/4G网络。2、本机编辑KTHSG58到10086开通，全球通和神州行标准卡编辑QXHSG到10086取消，其他品牌不能直接取消，可变更为其他主套餐。3、新入网或未开通主套餐的客户，当月办理当月生效，套餐资源及费用按天折算。当月变更及取消，下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(58元)(和4G套餐|和4G)(介绍|包含)?": {
        "question": "58元和4G套餐介绍",
        "answer": "58元和4G套餐介绍：2015年11月1日起执行新资费，之前已办理的客户，需自行变更后才能享受。58元/月，含100分钟国内主叫时长，500MB国内流量，国内被叫免费，超出后国内主叫0.19元/分钟，2015年1月28日起新办理客户，套餐外流量0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推，注：1、套餐包含的国内流量、主叫、被叫均不包含港澳台，流量可于2/3/4G网络。2、本机编辑KTHSG58到10086开通，全球通和神州行标准卡编辑QXHSG到10086取消，其他品牌不能直接取消，可变更为其他主套餐。3、新入网或未开通主套餐的客户，当月办理当月生效，套餐资源及费用按天折算。当月变更及取消，下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(588元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "588元和4G套餐介绍",
        "answer": "588元和4G套餐：套餐费588元/月，包含语音主叫通话2200分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量10GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "38元和4G套餐介绍",
        "answer": "38元和4G套餐：套餐费38元/月，包含语音主叫通话50分钟（超出后按0.25元/分钟收费）；接听免费；流量300MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(388元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "388元和4G套餐介绍",
        "answer": "388元和4G套餐：套餐费388元/月，包含语音主叫通话1400分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量6GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(288元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "288元和4G套餐介绍",
        "answer": "288元和4G套餐：套餐费288元/月，包含语音主叫通话1000分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量4GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(188元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "188元和4G套餐介绍",
        "answer": "188元和4G套餐：套餐费188元/月，包含语音主叫通话600分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量3GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(158元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "158元和4G套餐介绍",
        "answer": "158元和4G套餐：套餐费158元/月，包含语音主叫通话510分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量2GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(128元)(和4G套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "128元和4G套餐介绍",
        "answer": "128元和4G套餐：套餐费128元/月，包含语音主叫通话420分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量1GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(飞享)(套餐)(升级版)?(取消)(58|58元|88|88元|138|138元|158|158元|238|238元|268|268元|338|338元|588|588元)?": {
        "question": "取消4G飞享套餐升级版",
        "answer": "全球通和神州行升级版标准卡客户，可通过门户网站取消4G飞享套餐升级版；取消后，上述客户将执行全球通/神州行升级版标准卡的标准资费。其他品牌客户，无法直接取消“4G飞享套餐升级版”，申请变更为其他主套餐即可。取消操作当月月底生效。每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(飞享)(套餐)(升级版)?(开通|办理)(生效|使用)(时间)?(方法)?": {
        "question": "开通4G飞享套餐升级版的生效时间",
        "answer": "标准资费客户以及新入网客户，当月开通4G飞享套餐升级版立即生效，当月套餐费、通话资源、流量资源均按当月剩余天数进行折算；下月起按所办理的套餐档位执行。已有其他主套餐的客户当月开通4G飞享套餐升级版，下月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(飞享)(套餐)(升级版)?(开通|办理)(58|58元|88|88元|138|138元|158|158元|238|238元|268|268元|338|338元|588|588元)?": {
        "question": "开通4G飞享套餐升级版",
        "answer": "您编辑短信“KTFX4G飞享套餐升级版档位”发送到10086，即可开通对应档位的4G飞享套餐升级版。如：发送KTFX88到10086，即可为本机开通88元4G飞享套餐升级版。或通过门户网站办理，办理路径为网上营业厅-业务办理-4G套餐-4G飞享套餐-4G飞享套餐升级版，选择套餐档位，点击“立即办理”即可。温馨提示：每月最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(88元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "88元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "88元4G飞享套餐升级版：套餐费88元/月，包含语音主叫通话220分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量700MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(58元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "58元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "58元4G飞享套餐升级版：套餐费58元/月，包含语音主叫通话100分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量500MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(588元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "588元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "588元4G飞享套餐升级版：套餐费588元/月，包含语音主叫通话4000分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量6GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(48元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "48元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "48元4G飞享套餐升级版：套餐费48元/月，包含语音主叫通话50分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量500MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(38元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "38元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "38元4G飞享套餐升级版：套餐费38元/月，包含语音主叫通话50分钟（超出后按0.25元/分钟收费）；接听免费；流量300MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(338元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "338元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "338元4G飞享套餐升级版：套餐费338元/月，包含语音主叫通话2000分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量3GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(28元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "28元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "28元4G飞享套餐升级版：套餐费28元/月，包含语音主叫通话50分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量100MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(268元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "268元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "268元4G飞享套餐升级版：套餐费268元/月，包含语音主叫通话1000分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量3GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(238元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "238元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "238元4G飞享套餐升级版：套餐费238元/月，包含语音主叫通话1000分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量2GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(18元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "18元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "18元4G飞享套餐升级版：套餐费18元/月，不含语音主叫通话分钟数，按0.19元/分钟收费；接听免费；流量100MB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(158元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "158元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "158元4G飞享套餐升级版：套餐费158元/月，包含语音主叫通话500分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量2GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(如何|怎么)?(138元)(4G)?(飞享)(套餐)?(升级版)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "138元4G飞享套餐升级版介绍",
        "answer": "138元4G飞享套餐升级版：套餐费138元/月，包含语音主叫通话500分钟（超出后按0.19元/分钟收费）；接听免费；流量1GB（超出后0.29元/MB，费用到60元时可免费使用至1GB，再超出后以此类推）；还送来电显示。温馨提示：套餐所含通话、流量使用范围均指国内（不含港澳台）。"
    },
    "(动感地带)?(校园)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "校园套餐介绍",
        "answer": "校园套餐，此套餐已经停止开通，已办理的客户可以继续使用，感谢您的关注。\n校园套餐介绍：分为15/25/35元三档，包含国内（不含港澳台）短信150/200/400条，国内（不含港澳台）流量10/30/70MB，国内免费接听，此套餐为必选套餐，不可取消，可变更为动感地带其他必选套餐。"
    },
    "(动感地带)?(校园)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?(包年套餐)": {
        "question": "动感地带校园套餐年包介绍",
        "answer": "动感地带校园套餐年包（目前已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用）分为15元、25元、35元三档，一次性支付150元、249元、350元后，从开通次月起连续使用12个自然月的校园套餐。"
    },
    "(动感地带)?(校园)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?(包半年套餐)": {
        "question": "动感地带校园套餐半年包介绍",
        "answer": "动感地带校园套餐半年包（目前已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用）分为15元、25元、35元半年包三档，一次性支付75元、125元、175元后，从开通次月起连续使用6个自然月的校园套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)?(校园行)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消动感地带校园行套餐",
        "answer": "本机编辑QXDGXYX到10086取消动感地带校园行套餐，当时办理下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(动感地带)?(校园行)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带校园行套餐介绍",
        "answer": "校园行（目前已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用）：2元/月，成功办理后，在校园联盟区域内主叫国内通话0.12元/分钟。资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(动感地带)(必选)?(套餐)(方法)?": {
        "question": "取消动感地带套餐",
        "answer": "动感地带套餐属于动感地带品牌必选套餐，只能变更档次或套餐类型，不能直接取消。您可以选择“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”、“商旅套餐”等作为您的主套餐，发送套餐名称了解具体详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(动感地带)(上网)(套餐)(全国版)(方法)?": {
        "question": "取消动感地带上网套餐全国版",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版取消方式：分为18/28/38元三档，此套餐为必选套餐，不可直接取消，可更改为其他必选套餐，如“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”、“商旅套餐”等，发送套餐名称了解具体详情。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(动感地带)(上网)(套餐)(全国版)(方法)?(18元)": {
        "question": "开通动感地带上网套餐全国版",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版已停止办理，您可以选择“和4G套餐”、“4G飞享套餐升级版”、“商旅套餐”等作为您的主套餐，发送套餐名称了解具体详情。"
    },
    "(动感地带)(上网)(套餐)(全国版)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐全国版介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐全国版：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。属于动感地带必选套餐，分为每月18/28/38元三档，含30/50/80分钟国内主叫时长、50/100/200M流量、200/300/500M本地23点至次日7点使用流量、100/150/200条短信、国内接听免费。上述资源均不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(必选)?(3G|4G)?(上网套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐，您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。分为18/28/38元三档，含国内通话30/50/80分钟（超出后0.12元/分钟），国内不含港澳台短信100/150/200条，国内不含港澳台流量50/100/200MB，国内接听免费。"
    },
    "(动感地带)(上网套餐)(18元)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带上网套餐18元档介绍",
        "answer": "动感地带上网套餐18元档：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。18元/月，含国内通话30分钟（超出0.12元/分钟），国内（不含港澳台）短信100条，国内（不含港澳台）流量50MB，国内接听免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(必选|主套餐)(短信|短信套餐)(套餐)?(开通|办理|变更)(10元|15元|20元|30元|50元)?(方法)?": {
        "question": "开通动感地带必选短信套餐",
        "answer": "目前动感地带必选短信套餐已经停止开通，已办理的客户可以正常使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(必选|主套餐)(短信|短信套餐)(套餐)?(资费)?(10元|15元|20元|30元|50元)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带必选短信套餐介绍",
        "answer": "动感地带必选短信套餐共有5档，分别是：10元包120条、15元包240条、20元包320条、30元包500条、50元包1000条国内（不含港澳台）短信。温馨提示：短信套餐与其他必选套餐互斥。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)(套餐)(通话|语音|主叫|流量)?(优惠|最多)?(我的)?(取消)": {
        "question": "取消4G套餐",
        "answer": "您可发送“查询套餐”了解您办理的是哪一种4G套餐，之后发送“取消+正确的套餐名称”即可进行取消操作。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)(套餐)(通话|语音|主叫|流量)?(优惠|最多)?(我的)?(开通|办理|变更)(方法)?": {
        "question": "开通4G套餐",
        "answer": "我们的4G套餐有多种，请问您想办理哪一种4G套餐。\n开通和4G套餐；\n开通4G飞享套餐；\n开通4G自选套餐；\n开通数据流量可选包。"
    },
    "(如何|怎么)?(种类)(4G)(套餐|资费)(通话|语音|主叫|流量)?(通话|语音|主叫|流量)?(优惠|最多)?(介绍|包含)?(我的)?": {
        "question": "4G套餐介绍",
        "answer": "您在使用4G业务时，资费跟您使用2G、3G业务没有什么差别。我们为让您放心使用4G业务，还提供了资费更优惠的套餐。上网较多，可选择“和4G套餐”。如果您想有自己的专属套餐，可办理“4G自选套餐”，通话流量随意搭配。懒得DIY，那您可以选择“4G飞享套餐”。还有为上网达人准备的贴心补给包“数据流量可选包”。发送以上套餐的名称，可了解各类套餐档位情况。"
    },
    "(移动)(基本)(套餐)?(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "移动资费介绍",
        "answer": "北京移动目前包括全球通、动感地带、神州行三大品牌。全球通月租费1.64元/天，国内主叫0.4元/分钟，国内接听免费。动感地带国内主叫忙时0.20元/分钟，闲时0.12元/分钟。神州行子品牌包括神州行升级版标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)?(畅听卡)(3G|4G)?(10元)?(标准|基础)(语音|通话)(套餐|资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行畅听卡资费介绍",
        "answer": "神州行畅听卡也称4G飞享套餐卡，属预付费卡，是神州行子品牌，拨打10086充值激活使用，默认开通“4G飞享套餐18元档”，18元/月，含100MB国内流量，全国被叫免费，国内主叫0.19元/分钟，流量0.29元/MB，60元/GB。注：套餐内流量、主被叫范围均不含港澳台。"
    },
    "(神州行)(套餐)?(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行标准卡介绍",
        "answer": "神州行标准卡介绍：也称神州行升级版标准卡，是神州行子品牌，国内主叫0.6元/分钟，国内接听免费，发送国内（不含港澳台）短信0.15元/条，接收免费。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(本月)?(我的)(神州行)(标准卡)?(升级版)?(标准)?(套餐|资费)(漫游费|长途费|市话费)(介绍|包含)?": {
        "question": "查询本机基本资费（神州行升级版标准卡）",
        "answer": "神州行升级版标准卡基础资费介绍：您直拨国内电话0.6元/分钟，国内接听免费。注：资费不含港澳台，主被叫资费不含特服号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(余额)(转移)(方法)?": {
        "question": "神州行余额转移介绍",
        "answer": "神州行余额转移介绍：无功能费，取消有效期且号码处于正常状态，或存在有效期且处于有效期（保留期或保号期）的号码，只要有余额，即可申请将余额全部转入同品牌处于正常状态下号码内，只能通过营业厅办理，个人持有效身份证原件和客服密码办理，代办时需持双方有效身份证件原件。单位户持介绍信及经办人有效身份证件原件和客服密码办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(标准卡)(保留期)(介绍|包含)?(话费)?": {
        "question": "神州行保留期介绍",
        "answer": "神州行保留期介绍：已取消有效期的神州行标准卡、家园卡没有保留期。未取消有效期的号码，超出有效期或总账户余额小于零的情况下，进入保留期，可通过充值重新获得有效期，保留期为90天。注：神州行标准卡、家园卡保留期内暂停各项业务使用，如账户内仍有余额，可提供保留期被叫服务。"
    },
    "(全球通)(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通介绍",
        "answer": "全球通是中国移动通信的核心品牌，也是世界范围内使用人数最多的数字移动电话品牌。全球通承载了中国移动通信开发的绝大多数新业务，包括来电显示、短消息、IP电话、双频网、虚拟专用网、秘书服务、手机上网等，日益与人们生活、工作的方方面面紧密结合起来，为您提供更多功能选择，实现更多方式沟通，创造更大价值。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(全球通)(标准|基础|基本)?(品牌)?(套餐|资费)": {
        "question": "查询本机基本资费（全球通）",
        "answer": "全球通基础资费介绍：国内主叫通话0.4元/分钟；国内接听免费。国内短信0.1元一条。注：资费不含港澳台，主被叫资费不含特服号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(全球通)(漫游费|长途费|市话费)": {
        "question": "查询本机基本资费（全球通）",
        "answer": "全球通基础资费介绍：国内主叫通话0.4元/分钟；国内接听免费。国内短信0.1元一条。注：资费不含港澳台，主被叫资费不含特服号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(全球通)(通话|主叫|被叫|市话|本地通话|国内漫游|漫游|国内长途|长途|打长途)?(话费|资费)": {
        "question": "查询本机基本资费（全球通）",
        "answer": "全球通基础资费介绍：国内主叫通话0.4元/分钟；国内接听免费。国内短信0.1元一条。注：资费不含港澳台，主被叫资费不含特服号码。"
    },
    "(全球通)(品牌)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通品牌介绍",
        "answer": "全球通属后付费品牌，交费周期为每月2日至下月4日之间，违约金的计算标准为应收话费3‰×欠费天数。在没有办理套餐的情况下，基本月租费约为50元左右（按天计算），主叫国内电话0.4元/分钟。发送国内短信0.1元/条，国内接听免费。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(全球通)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通基本资费介绍",
        "answer": "全球通基本资费：月租费1.64元/天左右，国内主叫通话0.4元/分钟；国内接听免费。国内短信0.1元一条。注：资费不含港澳台，主被叫资费不含特服号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(品牌)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "品牌资费介绍",
        "answer": "各品牌资费介绍：\n1、您好，我公司目前有全球通、动感地带、神州行三大品牌，可通过北京移动网站了解各品牌资费情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(国内漫游)(功能)?(方法)?": {
        "question": "开通国内漫游功能",
        "answer": "北京移动各品牌手机号码开通后，均默认支持国内（不含港澳台）漫游服务，无需申请。"
    },
    "(动感地带)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带介绍",
        "answer": "动感地带是中国移动为时尚年轻客户量身打造的全新移动通信客户品牌，提供短信套餐和丰富的移动梦网业务，满足追求时尚客户的需求。四大特权：话费节约权（话费低廉）、业务任选权（增值业务多种多样）、联盟优惠券（特约商户服务）、手机常新权（定制终端营销活动或预存话费换手机活动），了解优惠业务请回复动感套餐，"
    },
    "(动感地带)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带套餐介绍",
        "answer": "动感地带套餐介绍：分为必选套餐和可选套餐。\n1、必选套餐：和4G套餐，全新上市，轻松进入G时代，套餐共分为38/58/88/128元等档位， 输入“和4G套餐”了解具体介绍，除和4G套餐外，还包括4G飞享套餐升级版、商旅套餐等。\n2、可选套餐：包括短信120套餐、短信500套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(动感地带)(标准|基础|基本)?(品牌)?(套餐|资费)": {
        "question": "查询本机基本资费（动感地带）",
        "answer": "动感地带基础资费介绍：每日21点到次日9点优惠时段，主叫国内电话0.12元/分钟，其它时段，主叫国内0.2元/分钟。国内接听免费。国内短信0.1元/条。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(动感地带)(漫游费|长途费|市话费)": {
        "question": "查询本机基本资费（动感地带）",
        "answer": "动感地带基础资费介绍：每日21点到次日9点优惠时段，主叫国内电话0.12元/分钟，其它时段，主叫国内0.2元/分钟。国内接听免费。国内短信0.1元/条。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(我的)(介绍)?(动感地带)(通话|主叫|被叫|市话|本地通话|国内漫游|漫游|国内长途|长途|打长途)?(话费|资费)": {
        "question": "查询本机基本资费（动感地带）",
        "answer": "动感地带基础资费介绍：每日21点到次日9点优惠时段，主叫国内电话0.12元/分钟，其它时段，主叫国内0.2元/分钟。国内接听免费。国内短信0.1元/条。注：资费不含港澳台。"
    },
    "(动感地带)(本月)(激活)(资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带激活当月资费介绍",
        "answer": "动感地带新入网的客户激活号码当月，系统会自动开通18元上网套餐。当月套餐费、可用资源均按天计算，下月起按整月计算。"
    },
    "(动感地带)(月租)(计算|扣取)(方法)": {
        "question": "动感地带几号扣除月租",
        "answer": "动感地带号码激活次月及以后，系统将在每月9--13日自动扣除当月M-ZONE套餐费用(包括必选套餐和可选套餐费用)。若上月手机号码处于停机状态，当月首次开机时系统将立即扣除开机当月的套餐费。"
    },
    "(动感地带)(几号)(扣取)(月租)(方法)?": {
        "question": "动感地带几号扣除月租",
        "answer": "动感地带号码激活次月及以后，系统将在每月9--13日自动扣除当月M-ZONE套餐费用(包括必选套餐和可选套餐费用)。若上月手机号码处于停机状态，当月首次开机时系统将立即扣除开机当月的套餐费。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(动感地带)(畅享卡)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通畅享卡",
        "answer": "中国移动畅享卡上市啦！畅享卡是一款全新推出的预付费品牌，您可通过营业厅办理畅享卡号码入网，动感地带客户可直接发送KTDLLTC25到10086将必选套餐改为此套餐，月末最后一天无法办理。"
    },
    "(动感地带)(畅享卡)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "畅享卡介绍",
        "answer": "普通畅享卡：60元/张，内含50元话费。畅享卡是USIM卡，全面支持2/3/4G功能，内置了动感地带25元流量套餐，可通过我公司营业厅和社会代销渠道购买。"
    },
    "(动感地带)(畅享卡)(双月卡)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "畅享卡双月卡介绍",
        "answer": "畅享卡双月卡：该卡售价为60元，含10元卡费和价值50元套餐费。其中，50元费用将分2次返还，激活当时返还25元，激活次月自动减免畅享卡套餐费（25元）。激活当时到账的话费，不可退、转，不可用于第三方通信账户支付类消费。激活次月到账的话费，只可抵扣当月套餐费。激活当月和激活次月不可变更套餐类型。卡内置了动感地带25元流量套餐，可通过我公司营业厅和社会代销渠道购买。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除|变更|修改)(动感地带)(畅享卡)(包年套餐)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消畅享卡年包套餐",
        "answer": "畅享卡年包套餐面向畅享卡客户办理，发送QXDLLQN25到10086取消。在年包生效的有效期内，您不可变更套餐类型。如果想要变更套餐类型，需要先取消年包。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(动感地带)(畅享卡)(年包卡|包年套餐)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通畅享卡年包套餐",
        "answer": "畅享卡年包套餐面向畅享卡客户办理，发送KTDLLQN25到10086开通，开通后立即扣除300元套餐费，从开通次月起连续使用12个自然月畅享卡套餐。在年包生效的有效期内，您不可变更套餐类型。如果想要变更套餐类型，需要先取消年包。"
    },
    "(动感地带)(畅享卡)(年包卡|包年套餐)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "畅享卡年包卡介绍",
        "answer": "畅享卡年包卡：该卡售价为310元，含10元卡费和价值300元套餐费。其中，300元费用将一次性扣除。激活当月免收套餐费，套餐资源将按日折算。自激活次月起，连续12个月内不再扣除每月的套餐费用。激活当月，以及从激活次月开始的连续12个月期间，不可变更套餐类型。卡内置了动感地带25元流量套餐，可通过我公司营业厅和社会代销渠道购买。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除|变更|修改)(神州行)(家园卡)?(畅享卡)(郊区版)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消畅享卡郊区版",
        "answer": "取消畅享卡郊区版：此套餐为必选套餐，不可取消，可变更为家园卡欢乐套餐。变更则下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(家园卡)?(畅享卡)(郊区版)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通畅享卡郊区版",
        "answer": "开通畅享卡郊区版：1、营业厅方式：通过我公司营业厅直接办理。2、短信方式：本机编辑KTSLLTC15到10086开通。新入网家园卡办理后，立即生效，且套餐月费和资源按日折算。"
    },
    "(4G)?(至尊卡)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G至尊卡介绍",
        "answer": "4G至尊卡介绍：您好，此卡已经停销，已办理的用户可以正常使用。38元/月，含500MB本地流量，超出后按0.29元/MB的流量阶梯计费标准收费；国内被叫免费；国内网内主叫100分钟，超出后按0.18元/分钟收费；上述资源均不含港澳台地区。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(至尊卡)(套餐)(变更)(方法)?": {
        "question": "变更4G至尊卡的套餐",
        "answer": "4G至尊卡入网次月起可以变更为动感地带的其他语音主套餐。注意：变更套餐后，今后将无法再变回38元至尊卡套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(至尊卡)(办理)(方法)?": {
        "question": "办理4G至尊卡",
        "answer": "您好，4G至尊卡已经停止销售，已办理的用户可以正常使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(流量卡)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G流量卡介绍",
        "answer": "4G流量卡介绍：您好，此卡已经停销，已办理的用户可以正常使用。15元/月，含：1GB本地闲时（每日23时--次日7时）流量，100MB国内流量，超出后按0.29元/MB收费；国内接听电话免费；国内主叫0.12元/分钟。上述流量和通话使用范围均不含港澳台地区。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量卡)(详单)(介绍|包含)?": {
        "question": "4G流量卡介绍",
        "answer": "4G流量卡介绍：您好，此卡已经停销，已办理的用户可以正常使用。15元/月，含：1GB本地闲时（每日23时--次日7时）流量，100MB国内流量，超出后按0.29元/MB收费；国内接听电话免费；国内主叫0.12元/分钟。上述流量和通话使用范围均不含港澳台地区。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(流量卡)(套餐)(变更)(方法)?": {
        "question": "变更4G流量卡的套餐",
        "answer": "4G流量卡入网次月起可以变更为动感地带的其他语音主套餐。注意：变更后，今后将无法再变回15元流量卡套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(流量卡)(办理)(方法)?": {
        "question": "办理4G流量卡",
        "answer": "您好，4G流量卡已经停售，已办理的用户可以正常使用。"
    },
    "(4G)?(8元卡)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G8元卡介绍",
        "answer": "4G8元卡介绍：也称4G飞享套餐升级版8元档，8元/月，含10MB国内流量，30分钟国内通话时长，全国被叫免费，超出后国内主叫0.25元/分钟，流量0.29元/MB（60元/1GB）。上述资源均不含港澳台。您可以携带本人有效证件原件到社会渠道店面购买，或通过网上选号营业厅办理入网方式购买， 4G8元卡激活当月资源和月费按日折扣，次月起全月计费，扣费时间为每月8日。"
    },
    "(4G)(8元卡)(数据流量)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G8元卡介绍",
        "answer": "4G8元卡介绍：也称4G飞享套餐升级版8元档，8元/月，含10MB国内流量，30分钟国内通话时长，全国被叫免费，超出后国内主叫0.25元/分钟，流量0.29元/MB（60元/1GB）。上述资源均不含港澳台。您可以携带本人有效证件原件到社会渠道店面购买，或通过网上选号营业厅办理入网方式购买， 4G8元卡激活当月资源和月费按日折扣，次月起全月计费，扣费时间为每月8日。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(8元卡)(套餐)(变更)(方法)?": {
        "question": "变更4G8元卡的套餐",
        "answer": "4G 8元卡入网当月可正常办理动感地带品牌的可选套餐（如：可选短信套餐、彩信套餐等），但无法办理其他语音主套餐。次月起可以变更为动感地带的其他语音主套餐。注意：变更套餐后，今后将无法再变回8元套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(8元卡)(办理)(方法)?": {
        "question": "办理4G8元卡",
        "answer": "4G8元卡是新销售的卡品，您可以携带本人有效证件原件到社会渠道店面购买，或通过网上选号营业厅办理入网方式购买，现在的其他品牌卡不能转成4G 8元卡。注：购卡需执行中国移动的相关入网规定。"
    },
    "(长漫亲情省)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "长漫亲情省介绍",
        "answer": "您好，此业务已停止开通，您可编辑QXQQS到10086办理取消。中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(全球通)(尊享包)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消全球通尊享包",
        "answer": "取消全球通尊享包：发送QXQZXB到10086取消，当月取消下月生效，月末最后一天无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全球通)(尊享包)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通全球通尊享包",
        "answer": "开通全球通尊享包：本机编辑KTQZXB到10086开通，当月开通当月生效，月末最后一天不受理。限已开通全球通88上网套餐或88商旅套餐的客户办理。"
    },
    "(全球通)(尊享包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通尊享包介绍",
        "answer": "全球通尊享包介绍：6元/月，适用于办理了88商旅、88上网套餐的全球通号码，含来电提醒、新闻早晚报、彩铃、生活播报。"
    },
    "(全球通)(专属)(数据包)(套餐)?(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通专属数据包介绍",
        "answer": "全球通专属数据包业务目前仅面向北京移动已办理全球通88上网套餐或88商旅套餐的客户办理。全球通专属数据包分为全球通短信包（10元/月）、全球通尊享包（6元/月）、全球通阅读包（3元/月）、全球通凤凰资讯包（3元/月）、全球通音乐包（5元/月）。您可申请其中一档，也可申请多档，但每档月末只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(全球通)(短信包|短信套餐|短信)(方法)?": {
        "question": "取消全球通短信包",
        "answer": "取消全球通短信包，发送QXQDXB到10086取消，当月取消下月生效，月末最后一天无法办理。限已开通全球通88上网套餐或88商旅套餐的客户办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(全球通)(短信包|短信套餐|短信)(方法)?": {
        "question": "开通全球通短信包",
        "answer": "开通全球通短信包：已办理全球通88上网套餐或88商旅套餐的客户编辑KTQDXB至10086开通。当月办理当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(全球通)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "全球通短信包介绍",
        "answer": "全球通短信包介绍：10元/月，含150条国内（不含港澳台）短信，只有办理88商旅套餐或88上网套餐的全球通才可办理。"
    },
    "(4G)(可选套餐)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "4G可选套餐介绍",
        "answer": "已开通4G主套餐的客户，可申请办理短信包、彩信包，发送短信或彩信可以享受更优惠的优惠。发送具体名称可了解详情：\n4G可选套餐短信包介绍；\n4G可选套餐彩信包介绍。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)(短信套餐)(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "取消4G短信包",
        "answer": "您按以下指令编辑短信发送到10086，即可取消对应档位的4G可选套餐短信包。当月办理，下月生效。每月最后一天19点以后不可办理。\n10元短信包取消指令：QX4GDX10；\n20元短信包取消指令：QX4GDX20；\n30元短信包取消指令：QX4GDX30。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(4G)(短信套餐)(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "开通4G短信包",
        "answer": "已办理4G主套餐的客户按以下指令编辑短信发送到10086，即可开通对应档位的4G可选套餐短信包。开通当月生效，月费资源均按天折算，月末最后一天19点后不受理。\n10元短信包开通指令：KT4GDX10；\n20元短信包开通指令：KT4GDX20；\n30元短信包开通指令：KT4GDX30。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(4G)?(彩信|彩信套餐)(套餐)?(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "取消4G彩信包",
        "answer": "您按以下指令编辑短信发送到10086，即可取消对应档位的4G可选套餐彩信包。当月办理，下月生效。每月最后一天19点以后不可办理。\n10元彩信包取消指令：QX4GCX10；\n20元彩信包取消指令：QX4GCX20；\n30元彩信包取消指令：QX4GCX30。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(4G)?(彩信|彩信套餐)(套餐)?(生效|使用)?(时间)?(方法)?": {
        "question": "开通4G彩信包",
        "answer": "已办理4G主套餐的客户按以下指令编辑短信发送到10086，即可开通对应档位的4G可选套餐彩信包。当月办理，下月生效。每月最后一天19点以后不可办理。\n10元彩信包开通指令：KT4GCX10；\n20元彩信包开通指令：KT4GCX20；\n30元彩信包开通指令：KT4GCX30。"
    },
    "(如何|怎么)?(3元)?(动感地带)?(非常假期)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "非常假期介绍",
        "answer": "您好，此业务已经停止办理。感谢您的关注"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(神州行)(短信套餐)(套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消神州行短信套餐",
        "answer": "神州行短信套餐包含一定条数的国内短信（不含港澳台），超出套餐后，发送国内短信0.1元/条。发送QXDXTC到10086取消，当月取消下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(短信套餐)(方法)?": {
        "question": "取消短信套餐",
        "answer": "本机编辑QXDXB至10086取消，取消月末失效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(办理|开通)(短信套餐)(方法)?": {
        "question": "开通短信套餐",
        "answer": "本机编辑KTDXB10/20/30/40/50到10086开通10/20/30/40/50元短信套餐，开通立即生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(神州行)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行短信套餐介绍",
        "answer": "神州行短信套餐分为5元50条、10元110条、15元220条和20元300条国内短信四档。目前仅支持神州行标准卡、畅听卡、5元卡和家园卡办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(短信)(套餐|产品)(介绍|包含)?": {
        "question": "短信套餐介绍",
        "answer": "短信套餐包介绍：面向全球通、动感地带、神州行（含子品牌）推出，分为10/20/30/40/50元5档，含200/400/600/800/1000条国内（不含港澳台）短信，超出后按订购前套餐单价计费。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)(短信)(套餐|产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G短信包介绍",
        "answer": "4G短信包介绍：已办理和4G套餐、4G自选套餐、4G飞享套餐（含升级版）、4G商旅套餐（含升级版）、4G上网套餐的客户可办理，共分为10/20/30元3档，含国内（不含港澳台）短信200/400/600条，超出后执行各品牌短信资费。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(方法)?(5元)": {
        "question": "开通神州行短信套餐5元档",
        "answer": "请编辑短信开通短信包5或KT5DX发送至10086，开通神州行5元短信套餐。"
    },
    "(神州行)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?(5元)": {
        "question": "神州行短信套餐5元档介绍",
        "answer": "神州行5元短信套餐：5元/月，含50条短信，超出后0.1元/条。该套餐面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(方法)?(20元)": {
        "question": "开通神州行短信套餐20元档",
        "answer": "请编辑短信开通短信包20或KT20DX发送至10086，开通神州行20元短信套餐。"
    },
    "(神州行)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?(20元)": {
        "question": "神州行短信套餐20元档介绍",
        "answer": "神州行20元短信套餐：20元/月，含300条短信，超出后0.1元/条。该套餐面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(方法)?(15元)": {
        "question": "开通神州行短信套餐15元档",
        "answer": "请编辑短信开通短信包15或KT15DX发送至10086，开通神州行15元短信套餐。"
    },
    "(神州行)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?(15元)": {
        "question": "神州行短信套餐15元档介绍",
        "answer": "神州行15元短信套餐：15元/月，含220条短信，超出后0.1元/条。该套餐面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(方法)?(10元)": {
        "question": "开通神州行短信套餐10元档",
        "answer": "请编辑短信开通短信包10或KT10DX发送至10086，开通神州行10元短信套餐。"
    },
    "(神州行)(短信套餐)(资费)?(介绍|包含)?(10元)": {
        "question": "神州行短信套餐10元档介绍",
        "answer": "神州行10元短信套餐：10元/月，含110条短信，超出后0.1元/条。该套餐面向神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(包年套餐)(方法)?(20元)": {
        "question": "开通神州行短信20元年包",
        "answer": "神州行短信20元年包短信开通方式：发送KT20DXB至10086，申请成功将立即扣除240元。当月开通下月生效，有效期为办理次月1日起的连续12个自然月。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动为您转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(包半年套餐)(方法)?(5元)": {
        "question": "开通神州行短信5元半年包",
        "answer": "神州行短信5元半年包短信开通方式：发送KT5DXBN至10086，申请成功将立即扣除30元。当月开通下月生效，业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动为您转为神州行5元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(神州行)(短信套餐)(包半年套餐)(方法)?(15元)": {
        "question": "开通神州行短信15元半年包",
        "answer": "神州行短信15元半年包短信开通方式：发送KT15DXBN至10086，申请成功将立即扣除90元。业务到期的最后一个月，如未进行操作，则次月起，系统将自动为您转为神州行15元短信套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(可选|可选套餐)(套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带可选套餐介绍",
        "answer": "动感地带可选套餐分为：短信120、短信500，5元彩信套餐包、全球呼。可选套餐中不互斥的项目，在必选套餐基础上，可以全部选择（注：“短信120”套餐与“短信500”套餐互斥）。请直接回复以上相关选项至10086进行具体了解，感谢您的使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)?(福娃)(音乐)(计划)(套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "福娃音乐计划介绍",
        "answer": "福娃音乐计划（已停止开通及变更，已办理的客户可正常使用）是动感地带的可选套餐，6元/月。在国内免费接听，包含彩铃、音乐盒、无线音乐俱乐部高级会员业务。本机编辑QXFWYY到10086取消福娃音乐计划，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(可选套餐)(短信套餐)(10元|30元)(120|120条|500|500条)(开通|办理)(生效|使用)?(时间|到期)?": {
        "question": "开通动感地带可选短信套餐",
        "answer": "您按以下指令编辑短信发送到10086，即可开通对应档位的动感地带可选短信套餐。当月办理，下月生效。每月最后一天19点后不可办理。\n短信120套餐开通指令：KTDX120；\n短信500套餐开通指令：KTDX500。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(可选|可选套餐)?(短信|短信套餐)(套餐)?(资费)?(10元|30元)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带可选短信套餐介绍",
        "answer": "动感地带可选短信套餐分为2档，分别是：短信120，10元/月包120条国内（不含港澳台）短信；短信500，30元/月包500条国内（不含港澳台）短信。您可在短信120与短信500中任选一档办理；可选短信套餐可与必选套餐叠加办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(动感地带)?(可选套餐|可选计划)?(短信|短信套餐)(500)(套餐)?(余量)(方法)?": {
        "question": "查询短信500余量",
        "answer": "动感地带客户可以编辑CXYL发送至10086查询短信500的剩余条数，每天最多能查询3次。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(动感地带)?(可选套餐|可选计划)?(短信|短信套餐)(120)(套餐)?(余量)(方法)?": {
        "question": "查询短信120余量",
        "answer": "动感地带客户可以编辑CXYL发送至10086查询短信120的剩余条数，每天最多能查询3次。"
    },
    "(如何|怎么)?(彩信)(套餐)(4G)(介绍|包含)?": {
        "question": "4G彩信包介绍",
        "answer": "4G套餐彩信包面向已办理和4G套餐、4G自选套餐、4G飞享套餐、4G飞享套餐升级版、4G商旅套餐升级版、4G上网套餐、4G商旅套餐的客户。共三档:10/20/30元，包括60/120/200条国内彩信（不含港澳台），超出后按0.3元/条收费。"
    },
    "(如何|怎么)?(彩信)(套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "彩信套餐包介绍",
        "answer": "彩信套餐包有两档优惠套餐：5元彩信套餐包含25条国内彩信，3元彩信套餐包含15条国内彩信，当月申请、立即扣费并生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(彩信)(套餐)(5元)(方法)?": {
        "question": "取消5元彩信套餐",
        "answer": "发送QXCXB5到10086取消5元彩信套餐包，当月取消下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(彩信)(套餐)(5元)(方法)?": {
        "question": "开通5元彩信套餐",
        "answer": "5元彩信套餐包：5元/月，含25条国内点对点彩信（不含港澳台），超出部分按现行彩信资费标准计费。发送KTCXB5到10086开通，当月开通立即扣费并生效，当月取消下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更|修改)(彩信)(套餐)(5元)(方法)?": {
        "question": "变更5元彩信套餐",
        "answer": "5元彩信套餐包变更方式：5元/月，含25条国内点对点彩信（不含港澳台），超出部分按现行彩信资费标准计费。发送BGCXB5到10086变更，当月变更下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(彩信)(套餐)(3元)(方法)?": {
        "question": "取消3元彩信套餐",
        "answer": "本机编辑QXCXB3到10086取消3元彩信套餐包。当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(彩信)(套餐)(3元)(方法)?": {
        "question": "开通3元彩信套餐",
        "answer": "3元彩信套餐包：3元/月，含15条国内点对点彩信（不含港澳台），超出部分按现行彩信资费标准计费。发送KTCXB3到10086开通，当月开通立即扣费并生效，当月取消下月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更|修改)(彩信)(套餐)(3元)(方法)?": {
        "question": "变更3元彩信套餐",
        "answer": "变更3元彩信套餐包，本机编辑BGCXB3至10086变更，当月申请下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(彩信)(套餐)(好礼)(方法)?": {
        "question": "取消彩信好礼套餐",
        "answer": "彩信好礼套餐取消方式：发送qxcx至10086取消业务；也可通过10086自动台、网站进行办理，该业务当月办理，下月生效。月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(彩信)(套餐)(好礼)(方法)?": {
        "question": "开通彩信好礼套餐",
        "answer": "彩信好礼套餐开通方式：发送短信ktcx至10086申请业务；也可通过10086自动台、网站进行办理，5元/月。该业务当月开通，当日生效。月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(幸福套餐)(套餐|产品)?(方法)?": {
        "question": "取消幸福套餐",
        "answer": "幸福套餐取消方式：9元月，55周岁及以上的实名制畅听卡才可办理，编辑QXXFK到10086取消，当月办理下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(幸福套餐)(套餐|产品)?(方法)?": {
        "question": "开通幸福套餐",
        "answer": "您好，幸福套餐已停止办理。中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(幸福套餐)(套餐|产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "幸福套餐介绍",
        "answer": "幸福套餐介绍：您好，此业务已停止办理，已开通的客户可以继续使用。面向55周岁及以上的实名制畅听卡推出，9元月，可绑定5个中国移动号码作为亲情号码，含50分钟国内主叫亲情号码时长，国内被叫免费，超出后国内主叫0.09元分钟。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|增加)(幸福套餐)(亲情号码)(套餐|产品)?(方法)?": {
        "question": "增加幸福套餐亲情号码",
        "answer": "编辑“KTQQHM空格号码”到10086增加亲情号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(删除|取消)(幸福套餐)(亲情号码)(套餐|产品)?(方法)?": {
        "question": "删除幸福套餐亲情号码",
        "answer": "编辑“QXQQHM空格号码”到10086删除亲情号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(同学圈)(业务|产品)?(方法)?": {
        "question": "取消同学圈",
        "answer": "本机编辑TCTXQ到10086取消同学圈。当时取消下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(同学圈)(业务|产品)?(方法)?": {
        "question": "开通同学圈",
        "answer": "本机编辑JRTXQ到10086开通同学圈，若指定套餐已经生效，且下月仍是该套餐，当时开通立即生效。若指定套餐下月生效，同学圈也下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(同学圈)(业务|产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "同学圈介绍",
        "answer": "使用动感地带上网套餐38元档、上网套餐全国版38元档、25元流量套餐（含畅享卡）、和4G校园套餐、和4G校园套餐2015版38元档、和4G校园套餐2016版、2017和4G爱U卡、2017和4G校园38元套餐的客户可申请同学圈业务：2元/月。在北京直拨同学圈内的号码，可享受1000分钟免费通话时长。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(同学圈)(业务|产品)?(余量)(本月)?(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询同学圈剩余资源",
        "answer": "编辑CXTXQ到10086查询同学圈剩余资源。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|增加)(亲友圈)(业务|产品)?(成员)(方法)?": {
        "question": "加入亲友圈",
        "answer": "副卡亲友圈加入方式：副卡编辑“JR空格QYQ主卡手机号码”至10086加入已创建的亲友圈，当时开通当时生效（当月退出，下月才能加入或创建另一亲友圈），月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(主卡)?(亲友圈)(业务|产品)?(方法)?": {
        "question": "取消亲友圈",
        "answer": "亲友圈取消方式：主卡编辑QXQYQ至10086主卡取消亲友圈。当时取消下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(成员)(亲友圈)(业务|产品)?(方法)?": {
        "question": "副卡取消亲友圈",
        "answer": "副卡亲友圈取消方式：副卡主动退出亲友圈编辑TCQYQ至10086，当时取消下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(主卡)?(亲友圈)(业务|产品)?(方法)?": {
        "question": "开通亲友圈",
        "answer": "亲友圈开通方式：主卡编辑“KTQYQ空格邀请的号码”至10086创建。当时开通当时生效（当月退出，下月才能加入或创建另一亲友圈），月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(亲友圈)(业务|产品)?(号码)?(本月)?(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询亲友圈号码",
        "answer": "本机编辑CXQYQ到10086查询亲友圈号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(增加|开通|办理)(亲情号码)(动感地带)(业务|产品|套餐)?(成员)(方法)?": {
        "question": "添加动感地带亲情号码",
        "answer": "添加亲情号：本机编辑“ADDQQH号码”至10086添加亲情号，当月添加、删除，立即生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(删除|取消)(亲情号码)(动感地带)(业务|产品|套餐)?(成员)(方法)?": {
        "question": "删除动感地带亲情号码",
        "answer": "删除亲情号：本机编辑“DELQQH号码”至10086删除亲情号，当月添加、删除，立即生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(亲情号码)(动感地带)(业务|产品|套餐)?(方法)?": {
        "question": "取消动感地带亲情号码",
        "answer": "编辑QXMQQH至10086取消动感地带亲情号，当时开通当时生效，当时取消月末失效。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(亲情号码)(动感地带)(业务|产品|套餐)?(方法)?": {
        "question": "开通动感地带亲情号码",
        "answer": "动感地带亲情号开通方式：本机编辑“KTMQQH号码”至10086开通动感地带亲情号。"
    },
    "(如何|怎么)?(亲情号码)(神州行)(业务|产品|套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行亲情号码业务介绍",
        "answer": "神州行亲情号码业务（目前已停止办理，已办理的客户可正常使用），可将9个经常使用的北京市电话号码设为亲情号码，其中1个为超级亲情号码、8个为普通亲情号码，与亲情号码通话时，可以享受话费优惠。超级亲情号码必须是北京移动的号码，普通亲情号码可设置为北京地区的固定电话或移动电话。"
    },
    "(如何|怎么)?(亲情号码)(动感地带)(业务|产品|套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "动感地带亲情号码介绍",
        "answer": "动感地带亲情号介绍：3元/月，开通38元上网套餐、38元上网套餐全国版、25元流量套餐、和4G校园套餐38元档15版、和4G校园套餐、和4G校园套餐2016版的动感地带（即主号码），可设置1至5个国内移动号码作为亲情号，可享受主号码在北京拨打亲情号300分钟免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(动感地带)(亲情号码)(业务|产品|套餐)?(本月)?(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询动感地带亲情号码",
        "answer": "本机编辑CXMQQH至10086可查询亲情号所有成员号码，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(亲情号码)(资费)(神州行)(业务|产品|套餐)?(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行亲情号码资费介绍",
        "answer": "神州行亲情号码业务（目前已停止办理，已办理的客户可正常使用），5元/月。在国内拨打超级亲情号码0.24元/分钟；在国内拨打普通亲情号码0.36元/分钟。开通亲情号码业务后每日23点至次日7点，在国内拨打电话0.2元/分钟。资费不含港澳台。"
    },
    "(如何|怎么)?(删除|取消)(家庭计划)(业务|产品)?(成员)(方法)?": {
        "question": "删除家庭计划副卡",
        "answer": "家庭计划面向全球通、动感地带、神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡和无线座机卡客户为主卡的家庭计划组，该计划生效后组内成员之间可享用无限量的北京市内通话。家庭计划副卡号码可编辑短信TCJT发送至10086退出该家庭计划组，感谢您的使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(家庭计划)(方法)?": {
        "question": "取消家庭计划",
        "answer": "您可按照以下指令单独删除副卡或取消整个家庭计划。\n1、主卡删除副卡：您编辑短信“QXJTFK空格一个副卡号码”发送到10086，即可将该副卡从本机的家庭计划组删除。每次仅可删除一个副卡号码。申请后12小时内生效。\n2、主卡取消家庭计划：您编辑短信“QXJTJH”发送到10086，即可为本机取消家庭计划，主副卡自动解除绑定关系。申请后12小时内生效。\n3、副卡主动退出家庭计划：副卡成员编辑短信“TCJT”发送到10086，即可主动退出家庭计划组。当日申请立即生效。\n以上操作每月最后一天不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|增加)(家庭计划)(成员)(回复)(生效|使用)?(时间|到期)": {
        "question": "开通家庭计划副卡成员回复时间限制",
        "answer": "开通家庭计划或增加副卡成员的过程中，系统会向副卡号码发送确认加入的短信，副卡号码需在收到短信的当日24点前回复Y接受邀请，如不回复系统将默认为拒绝。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|增加)(家庭计划)(成员)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通家庭计划副卡成员",
        "answer": "增加家庭计划副卡成员：您编辑短信“KTJTFK空格一个手机号码”发送到10086，即可申请将该号码增加到本机创建的家庭计划组，副卡回复确认信息后12小时内生效。每月最后一天不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(家庭计划)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通家庭计划",
        "answer": "您编辑短信“KTJTJH空格一个副卡手机号码”发送到10086即可申请开通家庭计划，需副卡回复确认开通的信息，12小时内家庭计划组方可生效。每月最后一天不能办理。温馨提示：开通后如需添加其他副卡成员，请编辑短信“KTJTFK空格一个手机号码”发送到10086。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(业务|产品)?(主卡)(介绍|功能|包含)?": {
        "question": "家庭计划主卡介绍",
        "answer": "家庭计划业务面向全球通、动感地带、神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡和无线座机卡客户办理，最多可添加6个副卡，成员之间可享用无限量的北京市内通话，同时赠送生活好管家等业务。主卡需为北京移动号码，只能创建或加入一个家庭计划组。"
    },
    "(家庭计划)(套餐)?(资费)?(几个)(成员)(介绍|包含)?": {
        "question": "家庭计划介绍",
        "answer": "北京移动客户可以作为主卡成员创建一个家庭计划组（最多可添加6个副卡成员），组内成员之间在本地进行通话时，可享受不限量的免费通话时间。同时赠送家校互动和生活好管家（副卡只赠送生活好管家）。家庭计划功能费：副卡成员在4名以内，按10元/月收费；另可额外添加2个副卡，每个按1元/月收费；该费用均由主卡号码统一支付。温馨提示：以下号码不能作为副卡加入家庭计划组：随e行、随e行礼品卡、先锋卡、奥运商旅卡、神州行奥运卡、副号码、中国移动奥运国际卡、未办理更名的奥组委/奥委会客户。"
    },
    "(亲情网)(介绍|包含)?": {
        "question": "家庭计划介绍",
        "answer": "北京移动客户可以作为主卡成员创建一个家庭计划组（最多可添加6个副卡成员），组内成员之间在本地进行通话时，可享受不限量的免费通话时间。同时赠送家校互动和生活好管家（副卡只赠送生活好管家）。家庭计划功能费：副卡成员在4名以内，按10元/月收费；另可额外添加2个副卡，每个按1元/月收费；该费用均由主卡号码统一支付。温馨提示：以下号码不能作为副卡加入家庭计划组：随e行、随e行礼品卡、先锋卡、奥运商旅卡、神州行奥运卡、副号码、中国移动奥运国际卡、未办理更名的奥组委/奥委会客户。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(业务|产品)?(成员)(介绍|功能|包含)?": {
        "question": "家庭计划副卡介绍",
        "answer": "家庭计划和好友计划业务的副卡需为北京移动客户（随e行、随e行礼品卡、TD客户、奥运商旅卡、神州行奥运卡、副号码业务副号码、中国移动奥运国际卡、未办理更名的奥组委/奥委会客户除外）"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(家庭计划)(业务|产品)?(主卡)(我的)?(方法)?": {
        "question": "副卡查询家庭计划主卡",
        "answer": "编辑短信CXJTZK发送至10086，副卡号码查询所属家庭计划组的主卡号码，月末最后一天无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(开通|办理)?(状态|能否)(家庭计划)(业务|产品)?(我的)?": {
        "question": "查询家庭计划开通状态",
        "answer": "已开通家庭计划的客户可通过登录北京移动门户网站www.bj.10086.cn、拨打10086，查询家庭计划业务及副卡号码情况。也可以通过编辑短信CXJTFK发送至10086查询本机家庭计划内副卡号码，每月最后一天无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(成员)?(查询)(我的)?": {
        "question": "查询家庭计划成员",
        "answer": "主卡查询家庭副卡成员：主卡客户编辑短信“CXJTFK”发送到10086，可查本机家庭计划组的副卡号码。\n副卡查询家庭计划主卡：副卡客户编辑短信“CXJTZK”发送到10086，可查本机家庭计划组的主卡号码。\n每月最后一天不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(成员)(号码)(我的)?": {
        "question": "查询家庭计划成员",
        "answer": "主卡查询家庭副卡成员：主卡客户编辑短信“CXJTFK”发送到10086，可查本机家庭计划组的副卡号码。\n副卡查询家庭计划主卡：副卡客户编辑短信“CXJTZK”发送到10086，可查本机家庭计划组的主卡号码。\n每月最后一天不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(包年套餐)(取消)(方法)?": {
        "question": "取消家庭计划年套餐",
        "answer": "家庭计划年套餐取消后，扣除的年套餐费也不予返还，同时也无法再享受组内成员间的北京市内通话优惠，所以我们不建议您取消业务。如您申请取消，可登录门户网站进行办理。路径为：网上营业厅--业务办理--语音通话--家庭计划，产品选择“年套餐”，功能选择“取消”，点击“立即办理”即可取消。每月最后一天不可办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(家庭计划)(包年套餐)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "开通家庭计划年套餐",
        "answer": "您可编辑KTJTN发至10086，可为本机开通全球通家庭计划年套餐。当月办理下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(家庭计划)(包年套餐)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "家庭计划年套餐介绍",
        "answer": "家庭计划年套餐介绍：家庭计划年套餐面向已开通家庭计划的主卡客户提供，主卡客户一次性缴纳家庭计划年套餐费用100元，即可使用一年的家庭计划业务。如您家庭计划组内有第5个、6个副卡成员，则主卡仍需按月单独缴纳第5个、6个副卡成员的月功能费，1元/月/个。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(家庭计划)(到期)(方式)?(我的)?": {
        "question": "家庭计划年套餐到期查询方式",
        "answer": "家庭计划年套餐到期查询方式：目前无法为您查询家庭计划年套餐是否到期，业务快到期时，系统会向家庭计划年套餐的主卡，如果您想查询可以通过网站在线客服查询（凭手机号码和网站密码或随机短信码登录），人工在线服务时间为每天9点至21点。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(到期)(家庭计划)(业务|产品)?(包年套餐)(我的)?(套餐)?(方法)?": {
        "question": "查询家庭计划年套餐到期",
        "answer": "家庭计划年套餐到期查询方式：业务快到期时，系统会向家庭计划年套餐的主卡，如果您想查询可以通过网站在线客服查询（凭手机号码和网站密码或随机短信码登录），人工在线服务时间为每天9点至21点。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(业务|产品)?(资费|计费)(介绍|包含)?(限制|原则)": {
        "question": "家庭计划计费原则",
        "answer": "家庭计划计费原则：1、家庭成员一方在北京，通话时，在京成员享受优惠资费。2、家庭成员之间在本地的通话（可加拨12593、17951）免费。3、申请家庭计划当月，自行开通生活好管家，当月会收取费用，下月自动免费。4、主卡停机后，按停机天数，免收功能费，同时副卡之间也不再享受优惠通话。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(主卡)(停机|欠费停机|申请停机)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "家庭计划主卡停机介绍",
        "answer": "家庭计划业务中的主卡客户“申请停机”、“7种特殊停机”或“欠费停机（双向停机）”后，在停机期间，主卡客户按停机天数，免收客户的家庭计划功能费，同时副卡成员之间通话不再享受家庭计划优惠；主卡客户停机（或开机）后，副卡客户会收到由10086发送的相应短信通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(成员)(停机|欠费停机|申请停机)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "家庭计划副卡停机介绍",
        "answer": "家庭计划业务中的副卡成员停机后，仍正常向主卡收取家庭计划功能费，同时家庭计划中其它成员之间通话不受影响。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)(包年套餐)(主卡)(停机|欠费停机|申请停机)(资费)?(介绍)?": {
        "question": "家庭计划年套餐主卡停机介绍",
        "answer": "家庭计划年套餐有效期内，若主卡客户处于停机状态（含“申请停机”、“7种特殊停机”或“欠费停机”等），年套餐有效期正常计算不会延长，副卡与副卡（含第5、6个副卡）之间的北京市内通话仍可享受优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(家庭计划)?(本地)(通话)(不限量)(介绍|包含)?(业务|产品)?": {
        "question": "家庭计划北京本地无限量通话",
        "answer": "北京本地无限量通话是指在家庭计划、动感地带和神州行好友计划组内所有本地基本通话没有时间限制，具体包括家庭计划、动感地带和神州行好友计划成员之间在北京地区发生的所有基本通话，家庭成员漫游至外地发生的通话不包含在内。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(和家庭分享)(套餐)?(方法)?(主卡)?(成员)?": {
        "question": "取消和家庭分享",
        "answer": "和家庭分享主卡编辑短信“QXHJTCY副卡手机号码”发送到10086即可删除副卡；\n主卡编辑短信QXHJTFX发送到10086即可取消整个和家庭分享；\n副卡成员编辑短信“TCHJTFX主卡手机号码”发送到10086可主动退出和家庭。\n温馨提示：取消和家庭分享或删除副卡均是立即生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(和家庭分享)(套餐)?(方法)?(主卡)?(成员)?": {
        "question": "和家庭办理方式",
        "answer": "指定套餐客户编辑短信“KTHJTFX副卡手机号码”发送到10086即可开通和家庭分享并成为主卡，同时也可添加该号码为和家庭分享的副卡。温馨提示：主卡指定套餐当月已生效，且下月仍继续使用，开通和家庭分享立即生效；主卡当月已将套餐变更为指定套餐且套餐下月生效，开通的和家庭分享立即生效。增加副卡，立即生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭分享)(套餐)?(查询)(方法)?(主卡)?(成员)?(我的)?": {
        "question": "查询和家庭分享",
        "answer": "主卡编辑短信CXHJTCY发送到10086即可查询副卡；\n副卡编辑短信CXHJTZK发送到10086即可查询主卡；\n副卡编辑短信“CXHJTLL主卡手机号码”发送到10086即可查询主卡可分享的流量余量；\n主卡编辑短信“CXHJTCYLL”发送到10086即可查询副卡当月使用分享流量的总量。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭分享)(套餐)?(查询)?(方法)?(主卡)?(成员)?(我的)(是谁|都有谁|都有)(号码)?": {
        "question": "查询和家庭分享",
        "answer": "主卡编辑短信CXHJTCY发送到10086即可查询副卡；\n副卡编辑短信CXHJTZK发送到10086即可查询主卡；\n副卡编辑短信“CXHJTLL主卡手机号码”发送到10086即可查询主卡可分享的流量余量；\n主卡编辑短信“CXHJTCYLL”发送到10086即可查询副卡当月使用分享流量的总量。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭|和家庭分享)(套餐)(介绍|包含)?": {
        "question": "和家庭分享介绍",
        "answer": "和4G套餐、4G飞享套餐、4G飞享套餐升级版（除18/28元档）、4G自选套餐、4G商旅套餐（升级版）、数据流量可选包30元档及以上套餐、4G上网套餐、和4G校园套餐2015版38元档套餐、4G至尊卡客户可办理和家庭分享业务。最多添加7个副卡（添加1至4个副卡时只收取10元/月，第5个副卡及以上每增1个副卡加收10元/月），成员间北京市内通话免费并可共享主卡流量（不可分享国际/港澳台流量及部分特殊流量）！发送KTHJTFX副卡手机号码到10086开通，订购后立即生效，月末最后一天不受理。了解更多请回复“和家庭办理方式”、“加10元流量翻番”、“和家庭开通优惠”、“和家庭赠送副卡”、“和家庭增加副卡送流量”。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭分享)(套餐)(主卡)(限制)(介绍|包含)?": {
        "question": "可办理和家庭分享的主卡指定套餐",
        "answer": "客户开通有以下套餐，才可作为主卡申请开通和家庭分享。指定套餐包括：和4G套餐、4G飞享套餐（含升级版）、4G自选套餐、4G商旅套餐升级版、4G上网套餐、4G商旅套餐、数据流量可选包30元档及以上套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭|和家庭分享)(套餐)(主卡)?(无法)(分享)(数据流量)(限制)?(介绍|包含)?": {
        "question": "和家庭分享主卡不可分享的流量",
        "answer": "和家庭分享主卡不可分享的流量包括：不可分享国际/港澳台流量及部分特殊流量，具体流量类型可拨打10086人工台进行查询；副卡需为全球通品牌才能共享的流量包括新88套餐内流量、公务员套餐内流量、集团套餐内流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭|和家庭分享)(套餐)?(加10元)(数据流量)(双倍)?(介绍|包含)?": {
        "question": "和家庭分享加10元流量翻番的介绍",
        "answer": "10元流量翻番介绍：已办理（或下月生效）和家庭分享的主卡，加10元后，原和4G套餐包含的流量翻倍，即188/288/388/588/888元档套餐，再分别赠送3/4/6/10/20GB本地流量（适用2/3/4G网络），本机编辑KTLLF10到10086开通，编辑QXLLF10到10086取消，当月办理下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(和家庭)(业务|产品|套餐)?(方法)?(我的)?": {
        "question": "和家庭开通优惠",
        "answer": "一人定套餐，全家用4G！2017年1月1日-12月31日，新订购和家庭分享业务的主卡客户，可享受从和家庭分享业务生效月开始连续3个月的副卡月费减免的优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(和家庭)(免费)?(赠送)(神州行)?(畅听卡)(号卡)?(活动)?(方法|介绍)?": {
        "question": "和家庭免费赠送号卡",
        "answer": "2015年3月10日起，办理了“和家庭分享”业务的主卡客户，可在营业厅免费领取最多2张神州行畅听卡。此畅听卡已内置10元畅听卡基础语音套餐，且需要现场加入该主卡客户创建的和家庭分享业务。成功加入后，若该畅听卡副卡客户不变更套餐、不退出和家庭分享业务，可享受免收10元月套餐费的优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(资费|计费)?(月租费)(介绍|包含)?": {
        "question": "月租费介绍",
        "answer": "月基本费包括基本月费、停机保号费、各类套餐费等，针对各个品牌会略有不同。您可以编辑短信CXTC发送到10086查询手机目前办理的套餐。"
    },
    "(如何|怎么)?(月功能费)(扣除|资费|计费)(时间)(介绍|包含)?": {
        "question": "月功能费扣除时间介绍",
        "answer": "月功能费扣除时间介绍：1、全球通：每月2日至下月4日交纳上月通信费和信息费。2、动感地带、神州行畅听卡、神州行家园卡、神州行5元卡：每月9日-13日陆续扣除。3、神州行升级版标准卡：套餐月费按日分摊，每日凌晨扣除前一日套餐费，月底补齐当月套餐费（但该笔费用会在次月1日扣除）。"
    },
    "(如何|怎么)?(套餐)?(免费)?(资源)(介绍|包含)?": {
        "question": "免费资源介绍",
        "answer": "在查询余量时提示的“免费资源”指的是您办理的套餐中包含的主叫时间、短信、移动数据流量等。"
    },
    "(如何|怎么)?(资费|计费)?(按日|按天)(折算|计算)(介绍|包含)?": {
        "question": "按日折算介绍",
        "answer": "标准资费客户订购移动数据流量套餐当月，套餐费用及流量“按日折算”，该方式适用于在每月2日以后办理开通数据流量套餐的客户，具体计算方法为：当月套餐费用=（生效当月总天数-生效当日日期+1）×月功能费×12/365，月费最小单位为分，最高不超过套餐费；当月可使用流量=（生效当月总天数-生效当日日期+1）×整月套餐资源×12/365，流量最小单位为KB，最多不超过整月流量上限。例如，您此前没有订购数据流量套餐，8月20日订购了20元数据流量套餐（整月含150M数据流量）并立即生效，则您8月需缴纳的月费为7.89元，当月可使用流量为59.18M。如果您在当月1日办理开通数据流量套餐，则当月套餐费用=月功能费，当月可使用流量=套餐包含整月流量。"
    },
    "(如何|怎么)?(代收费)(话费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "代收费介绍",
        "answer": "代收业务费是指通过包月、点播等方式使用梦网业务而产生的包月费、信息费、点播费等，也包括参加捐款活动时产生的相关费用等，属于手机每月话费中的一部分，如超级QQ等业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(4G)?(50元)(流量卡)(套餐)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "4G流量卡50元套餐介绍",
        "answer": "您好，此业务已下线，感谢您的理解与支持。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(神州行)?(5元卡)(套餐|资费)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行5元卡介绍",
        "answer": "您好，神州行5元卡已停止销售，感谢您的关注。\n神州行5元卡基础资费介绍：5元/月，国内主叫0.12元/分钟，国内被叫免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(本月)?(神州行)?(5元卡)(漫游费|长途费|市话费)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行5元卡介绍",
        "answer": "您好，神州行5元卡已停止销售，感谢您的关注。\n神州行5元卡基础资费介绍：5元/月，国内主叫0.12元/分钟，国内被叫免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(短信|短信套餐)(包年套餐)(方法)?(套餐)?": {
        "question": "取消神州行短信年套餐",
        "answer": "您好，此套餐已下线，已办理的客户可继续使用。\n取消神州行短信年套餐：本机编辑QXDXNB到10086取消。当月办理下月生效，月末最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)(可选套餐)(短信|短信套餐)(套餐)?(10元|30元)?(取消)(生效|使用)?(时间|到期)?(方法)?": {
        "question": "取消动感地带可选短信套餐",
        "answer": "您按以下指令编辑短信发送到10086，即可取消对应档位的动感地带可选短信套餐。当月办理，下月生效。每月最后一天19点后不可办理。短信120套餐取消指令：QXDX120；短信500套餐取消指令：QXDX500。"
    },
    "(如何|怎么)?(支付宝)(充值交费)(我的)?(未到账)(方法)?": {
        "question": "支付宝充值未到账的处理方法",
        "answer": "支付宝充值未到账，建议您先查询支付宝账户余额是否有变动，如果有变动，您可以联系支付宝客服查询此订单是否成功，如果订单支付成功了，您可以拨打10086人工台，由人工台查询记录帮您解决。"
    },
    "(如何|怎么)?(支付宝)(充值交费)(我的)?(没有)(到账)?(方法)?": {
        "question": "支付宝充值未到账的处理方法",
        "answer": "支付宝充值未到账，建议您先查询支付宝账户余额是否有变动，如果有变动，您可以联系支付宝客服查询此订单是否成功，如果订单支付成功了，您可以拨打10086人工台，由人工台查询记录帮您解决。"
    },
    "(如何|怎么)?(支付宝)(充值交费)(未)(到账)(方法)?": {
        "question": "支付宝充值未到账的处理方法",
        "answer": "支付宝充值未到账，建议您先查询支付宝账户余额是否有变动，如果有变动，您可以联系支付宝客服查询此订单是否成功，如果订单支付成功了，您可以拨打10086人工台，由人工台查询记录帮您解决。"
    },
    "(如何|怎么)?(上网费)(介绍|包含)?": {
        "question": "上网费介绍",
        "answer": "上网费介绍：超出套餐的WLAN、数据流量等方式上网产生的费用。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费)(充值交费)(方法)": {
        "question": "话费充值方法",
        "answer": "充值方式介绍：新购买的手机号码拨打13800138000或10086充值激活。\n1、电话方式：拨打13800138000或10086充值。\n2、短信方式：本机编辑“DXCZ充值卡密码”至10086为本机充值。\n3、网上充值请登录北京移动门户网站。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(主卡)(余额)(方法)": {
        "question": "余额查询方式",
        "answer": "余额查询方式：账户余额由主、副账户构成，消费时（除通信账户支付和话费支付外）优先从副账户扣减，本机编辑CXYE到10086查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(成员)(余额)(方法)": {
        "question": "余额查询方式",
        "answer": "余额查询方式：账户余额由主、副账户构成，消费时（除通信账户支付和话费支付外）优先从副账户扣减，本机编辑CXYE到10086查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(账单|详单|账详单)(保管箱)(方法)?": {
        "question": "取消账详单保管箱",
        "answer": "本机编辑“QXZXDBGX账期”到10086取消账详单保管箱。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(账单|详单|账详单)(保管箱)(方法)?": {
        "question": "开通账详单保管箱",
        "answer": "本机编辑“DZZXDBGX账期（如201305）”到10086开通账详单保管箱。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单|详单|账详单)(保管箱)(介绍|包含)?": {
        "question": "账详单保管箱介绍",
        "answer": "满足对历史账详单查询推出的业务，定制账详单保管箱后，该月的账单、详单可保留24个月的查询期限（只能定制近24个月内的账详单）。"
    },
    "(如何|怎么)?(配送)(账单)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "账单邮寄介绍",
        "answer": "为践行绿色环保理念，减少纸制账单数量，账单邮寄服务已经下线，您可以定制短信账单服务，每月会以短信的形式发送您上月的账单。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)(种类|项目)(介绍|包含)?": {
        "question": "账单项目介绍",
        "answer": "账单由以下几部分组成：1、套餐及固定费：指办理语音、短信等业务的月固定费用。2、套餐外语音通信费：超出套餐包含通话的费用。3、套餐外上网费：超出套餐外的WLAN、移动数据流量等费用。4、套餐外短/彩信费：指超出套餐发送短彩信产生的费用。5、增值业务费：指办理来电提醒、彩铃等增值业务的费用。6、代收业务费：指包月、点播梦网业务而产生的费用等。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(历史)(话费)?(资费)?(月租费)?(外省)(账单)(详单)?(我的)?(方法)?": {
        "question": "历史账单查询方式",
        "answer": "1.登录北京移动网上营业厅可查近6个月的历史账单，每月6日（含）后可查询上月账单。           2.如想查更多月份账单，输入“账详单保管箱”进行了解。账单中会显示每个月消费总金额，以及各个分项的消费组成情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(话费|资费|月租费)?(外省)(账单)(详单)?(我的)?(方法)?": {
        "question": "跨区查询账单",
        "answer": "北京移动门户网站可为北京移动客户提供账详单、通话记录等查询。非北京移动号码建议与归属地客服联系，为您详细解答。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(长短信)(账单)(方法)?": {
        "question": "取消长短信账单",
        "answer": "编辑短信“QXDXZD”发送至10086为全球通、动感地带、神州行标准卡、畅听卡、5元卡和家园卡客户取消长短信账单服务的指令，感谢您的使用！"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(长短信)(账单)(方法)?": {
        "question": "开通长短信账单",
        "answer": "编辑短信“KTDXZD”发送至10086为全球通、动感地带、神州行标准卡、畅听卡、5元卡和家园卡客户开通长短信账单服务的指令，！"
    },
    "(如何|怎么)?(长短信)(账单)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "长短信账单",
        "answer": "2012年3月1日起，短信账单业务升级为长短信账单，并且统一命名为“短信账单”，如需了解请回复“短信账单”。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)?(增值业务费)(介绍|包含)?": {
        "question": "增值业务费介绍",
        "answer": "增值服务费中包括的费用较多，如超出套餐外的WLAN、移动数据流量等方式上网产生的费用。包括移动数据流量费、WLAN通信费、超出套餐包含的短彩信条数后，发送短彩信产生的费用、办理来电提醒、彩铃、手机报、139邮箱、短信转移等增值业务产生的业务费等，您可登录北京移动网上营业厅通过账详单具体查询您的增值业务费用。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)?(月基本费)(介绍|包含)?": {
        "question": "月基本费介绍",
        "answer": "账单中月基本费是指您办理语音、短信、上网等移动业务而产生的月固定费用，包括套餐费、月租费、停机保号费、家庭计划固定功能费等。增值业务固定费不在此项目中展示。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)?(语音通信费)(介绍|包含)?": {
        "question": "语音通信费介绍",
        "answer": "中国移动自2017年9月1日起，全面取消手机客户国内电话长途通话费和漫游通话费，国内主叫通话标准按客户现行资费中的本地市话标准收取，国内被叫免费；客户无需申请、自动生效。具体详情可咨询中国移动客服热线10086或营业厅。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(邮寄)?(邮件)(账单)(方法)?": {
        "question": "取消邮寄E-mail账单",
        "answer": "邮寄E-mail账单取消：编辑QXDZZXD到10086取消，当时开通当时生效，当月取消下月生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(EMAIL)(账单)(方法)?": {
        "question": "开通E-mail账单",
        "answer": "北京移动客户可发送“KTDZZXD+电子邮箱”到10086，开通邮寄E-mail账单业务，当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。感谢您的使用！"
    },
    "(如何|怎么)?(邮寄)?(邮件)(账单)(介绍|包含)?": {
        "question": "邮寄E-mail账单介绍",
        "answer": "邮寄E-mail账单介绍：无功能费，开通后，每月中旬会向指定的邮箱发送前一个月的电子账单。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(短信)(账单)(方法)?": {
        "question": "取消短信账单",
        "answer": "您可编辑短信“QXDXZD”到10086取消短信账单。当月取消，下月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(短信)(账单)(方法)?": {
        "question": "开通短信账单",
        "answer": "您可编辑短信“KTDXZDN”到10086申请开通短信账单，无月功能费，当月开通，当月生效，当月取消，下月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(账单)(短信)(介绍|包含)?": {
        "question": "短信账单介绍",
        "answer": "短信账单服务，目前仅面向全球通、动感地带、神州行标准卡、畅听卡、家园卡和5元卡客户。申请成功后次月起系统会在每月20日前，通过短信方式向您发送上月账单信息。该业务无月功能费。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(彩信)(账单)(方法)?": {
        "question": "取消彩信账单",
        "answer": "您可发送“QXCXZD”到10086取消彩信账单。当月开通当月生效，当月取消下月生效。月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(彩信)(账单)(方法)?": {
        "question": "开通彩信账单",
        "answer": "编辑短信“KTCXZD”发送到10086开通彩信账单，当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。（188号段客户除外）"
    },
    "(如何|怎么)?(彩信)(账单)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "彩信账单介绍",
        "answer": "彩信账单服务是每月6日至15日间会通过彩信的方式给您发送上月账单信息，该业务免功能费，如在在国际/港澳台漫游时，通过移动数据流量接收彩信账单时按漫游地运营商移动数据流量资费标准收取流量费。编辑短信KTCXZD到10086开通，当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。（188号段客户除外）"
    },
    "(如何|怎么)?(补发)(彩信)(账单)(方法)?": {
        "question": "重发彩信账单",
        "answer": "您可以发送“CFCXZD”到10086，重发上月彩信账单。（每月10日零点之前申请重发彩信账单服务的客户，自申请重发当月起，将收到上上月的账单）"
    },
    "(如何|怎么)?(重新)(发送)(彩信)(账单)(方法)?": {
        "question": "重发彩信账单",
        "answer": "您可以发送“CFCXZD”到10086，重发上月彩信账单。（每月10日零点之前申请重发彩信账单服务的客户，自申请重发当月起，将收到上上月的账单）"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(WAP)(账单)(方法)?": {
        "question": "取消wap账单",
        "answer": "发送QXWAPZD到10086取消wap账单，当月办理，当月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(账单)(WAP)(方法)?": {
        "question": "开通wap账单",
        "answer": "发送KTWAPZD到10086开通wap账单，当月办理，当月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(WAP)(账单)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "wap账单介绍",
        "answer": "WAP账单业务是通过10086发送推送信息，点击信息中的链接后，访问掌上营业厅进行查询话费余额等服务。此服务免月功能费，且通过CMWAP方式访问掌上营业厅（不含业务办理栏目页面）时，不收取数据流量费。发送KTWAPZD到10086开通，发送QXWAPZD到10086取消，当月办理，当月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(能否)?(删除|取消)(方法)?": {
        "question": "详单能否删除",
        "answer": "北京移动为客户提供近6个月的详单查询服务，超过6个月的会自动删除。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(详单)(保护)(方法)?": {
        "question": "详单保护取消",
        "answer": "详单保护取消方式：\n1、营业厅方式：凭有效身份证件或高级客服密码取消，不可以代办。\n2、网站办理路径：网上营业厅--话费服务--详单查询--详单保护（需要输入客服密码）。\n3、自助终端：凭高级客服密码到多功能自助终端取消。\n此业务5元/月，当时取消当时生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(粉碎)(介绍|包含)?": {
        "question": "详单粉碎",
        "answer": "详单粉碎服务，分为包月详单粉碎（10元/月）和点播详单粉碎（每点播一个月收费10元）。办理后，可将某月或某几个月的详单清除，且清除后，也无法再通过网站、自助终端、营业厅等渠道查询被清除的详单。目前此业务只能通过营业厅办理，当月申请，当月生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(保护)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "详单保护业务",
        "answer": "您是否希望为您的详单再加上一道锁，让详单真正成为专属私密信息？北京移动现已推出详单保护业务，可在现有客户服务密码基础上再加设一道密码，让您的详单信息更安全！详单保护业务，月服务费5元。您可通过北京移动网站、营业厅或自助终端办理开通和取消，当时办理，立即生效。办理后将无法通过网站、自助终端、营业厅等渠道查询详单。如查询，需先验证详单保护密码，取消详单保护业务。温馨提示：1、详单保护密码不慎忘记，只能到营业厅办理密码重置。全球通个人客户需凭机主本人有效身份证件、预付费个人客户需凭机主本人有效身份证件及高级客服密码、全品牌单位客户需凭单位介绍信、企业执照、经办人身份证办理；2、办理携号转品牌后，仍保留详单保护业务；3、办理转户、销号后，将自动取消详单保护业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费|资费|月租费)?(账单)(详单)?(我的)?(本月)?(历史)?(介绍|包含)?": {
        "question": "查询详单",
        "answer": "您用电脑登录 北京移动门户网站 ，依次点击：网上营业厅--话费服务--详单查询，然后选择月份和话单类型，即可查看对应的详单。可提供当月及近6个月的详单。温馨提示：查询详单需要验证您的客户服务密码。"
    },
    "(如何|怎么)?(月租费)(使用)?(详单)(查询)?(本月|历史)?(介绍|包含)?": {
        "question": "查询详单",
        "answer": "您用电脑登录 北京移动门户网站 ，依次点击：网上营业厅--话费服务--详单查询，然后选择月份和话单类型，即可查看对应的详单。可提供当月及近6个月的详单。温馨提示：查询详单需要验证您的客户服务密码。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(HF|账单|话费|月租费)(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询详单",
        "answer": "您用电脑登录 北京移动门户网站 ，依次点击：网上营业厅--话费服务--详单查询，然后选择月份和话单类型，即可查看对应的详单。可提供当月及近6个月的详单。温馨提示：查询详单需要验证您的客户服务密码。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(详单)(粉碎)(方法)?(我的)?": {
        "question": "办理详单粉碎",
        "answer": "此业务只能通过自由营业厅进行办理。\n 1、个人户：机主本人持有效身份证件办理，不可代办。\n2、单位户：经办人持有效身份证件、单位营业执照复印件、介绍信办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(详单)(保护)(方法)?(我的)?": {
        "question": "办理详单保护",
        "answer": "办理详单保护：\n1、营业厅方式：凭有效身份证件或高级客服密码开通，不可以代办。\n2、网站办理路径：网上营业厅--话费服务--详单查询--详单保护（需要输入客服密码）。\n3、自助终端：凭高级客服密码到多功能自助终端开通。\n此业务5元/月，当时开通当时生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(资费)(粉碎)(介绍|包含)?": {
        "question": "详单粉碎资费介绍",
        "answer": "此业务分为包月粉碎和点播粉碎两种资费，包月粉碎10元/月，点播粉碎10元/次，当时申请，当时生效。"
    },
    "(如何|怎么)?(营业厅)(打印)(主叫)?(详单)(资费)?(介绍|包含)?": {
        "question": "营业厅打印详单",
        "answer": "营业厅摆放的多功能自助服务终端可提供近6个月的账单及详单的查询。需携带查询详单的手机，凭客户服务密码在多功能自助终端上，按提示操作即可进行查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(保护)(密码)(重置|获得|查询)(我的|你们)?": {
        "question": "详单保护密码重置",
        "answer": "详单保护密码重置方法：为了保护客户详单，重置详单保护密码功能只能通过营业厅办理，个人户需凭机主本人有效身份证件办理，单位户需凭单位介绍信、企业执照、经办人身份证办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(保护)(密码)(我的|你们)(介绍)": {
        "question": "详单保护密码重置",
        "answer": "详单保护密码重置方法：为了保护客户详单，重置详单保护密码功能只能通过营业厅办理，个人户需凭机主本人有效身份证件办理，单位户需凭单位介绍信、企业执照、经办人身份证办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(详单)(保护)(密码)(忘记|丢失)(方法)": {
        "question": "详单保护密码重置",
        "answer": "详单保护密码重置方法：为了保护客户详单，重置详单保护密码功能只能通过营业厅办理，个人户需凭机主本人有效身份证件办理，单位户需凭单位介绍信、企业执照、经办人身份证办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(300元)(监控)(方法)?": {
        "question": "取消300元监控",
        "answer": "全球通300元监控取消方式：个人客户凭本人有效身份证件原件或客户服务密码到主营业厅取消，代办人持双方有效身份证件原件及授权委托书、或凭客户服务密码取消；单位客户凭单位介绍信及经办人有效身份证件原件或高级客户服务密码到主营业厅取消。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(300元)(监控)(方法)?": {
        "question": "开通300元监控",
        "answer": "您可登录北京移动官方网站开通300元监控。当时开通当时生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(300元)(监控)(介绍|包含)?": {
        "question": "300元监控介绍",
        "answer": "300元监控业务：当全球通客户已出帐话费（未交纳）和实时话费累计达到270元，系统会自动以短消息提示客户交纳300元预存，若未交纳而累计费用达到300元（不包含当月套餐费），系统自动停机（单停：能接不能打）。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "取消话费门限提醒",
        "answer": "您可编辑QXHFTX到10086取消话费门限提醒，当月取消当月生效，月末最后一天19点以后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费)(门限)(提醒)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "话费门限提醒服务介绍",
        "answer": "话费门限提醒服务介绍：面向全球通、随e行推出此业务，共分为100/200/300/500元四档，定制后，每月应交的话费总额首次超过指定额度后，将收到10086下发的提醒短信。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(500元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通500元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑KTHFTX500至10086开通500元话费门限提醒服务，该业务免费。当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(500元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "500元话费门限提醒服务介绍",
        "answer": "500元话费门限提醒服务：无月功能费，每月应交的话费总额首次超过500元以后，将收至10086下发的短信提醒。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更)(修改)(500元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "变更500元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑BGHFTX500至10086变更500元话费门限提醒服务，该业务免费，当月变更当月生效，月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(300元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通300元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑KTHFTX300至10086开通300元话费门限提醒服务，该业务免费。当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更)(修改)(300元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "变更300元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑BGHFTX300至10086变更300元话费门限提醒服务，该业务免费，当月变更当月生效，月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(200元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通200元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑KTHFTX200至10086开通200元话费门限提醒服务，该业务免费。当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(200元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "200元话费门限提醒服务介绍",
        "answer": "200元话费门限提醒服务：无月功能费，每月应交的话费总额首次超过200元以后，将收至10086下发的短信提醒。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更)(修改)(200元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "变更200元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑BGHFTX200到10086变更200元话费门限提醒服务，当月变更当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(100元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通100元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑KTHFTX100至10086开通100元话费门限提醒服务，该业务免费。当月开通当月生效，月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(100元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "100元话费门限提醒服务介绍",
        "answer": "100元话费门限提醒服务：无月功能费，每月应交的话费总额首次超过100元以后，将收至10086下发的短信提醒。"
    },
    "(如何|怎么)?(变更)(修改)(100元)(话费)(门限)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "变更100元话费门限提醒服务",
        "answer": "您可编辑BGHFTX100至10086变更100元话费门限提醒服务，该业务免费，当月变更当月生效，月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费)(余额)?(赠送|转移)(资费)?(介绍)?(他人)?": {
        "question": "余额转移介绍",
        "answer": "北京神州行标准卡、家园卡客户：在“保留期”或“保号期”内，可到营业厅申请将账户余额一次性全额转入任一处于有效期内的北京神州行标准卡号码内。温馨提示：“保留期”、“保号期”内的号码在办理余额转移后，转出号码立即进入冷冻期，转入号码有效期不变。办理余额转移免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费)?(余额)(赠送|转移)(资费)?(介绍)?(他人)?": {
        "question": "余额转移介绍",
        "answer": "北京神州行标准卡、家园卡客户：在“保留期”或“保号期”内，可到营业厅申请将账户余额一次性全额转入任一处于有效期内的北京神州行标准卡号码内。温馨提示：“保留期”、“保号期”内的号码在办理余额转移后，转出号码立即进入冷冻期，转入号码有效期不变。办理余额转移免费。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(话费)?(有效期)(神州行)(方法)?": {
        "question": "取消神州行话费有效期",
        "answer": "为了给您提供更加优质的服务，面向神州行标准卡、家园卡推出取消话费有效期服务，可编辑QXYEYXQ到10086办理，当月办理，立即生效，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(话费)?(延长)(有效期)(生效)?(使用)?(方法)?": {
        "question": "办理延长有效期",
        "answer": "在号码有效期内，且帐户余额大于零时，编辑短信YCYXQ发送至10086，延长有效期95天。365天内不能再次延长，月末最后一天19点后不受理。（已取消有效期的神州行标准卡、家园卡客户，无法办理）"
    },
    "(如何|怎么)?(副账户)(介绍|包含)?": {
        "question": "副账户介绍",
        "answer": "副账户用于接收参加我公司活动所享受的“话费赠送”，以及礼品赠送活动所充值话费里对应比例的话费余额，扣费时会优先从副账户中进行扣除。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|关闭)(充值交费)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "取消交费提醒服务",
        "answer": "您可编辑QXJFTX至10086取消交费提醒服务，月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(充值交费)(提醒)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通交费提醒服务",
        "answer": "您可编辑KTJFTX到10086开通交费提醒服务。月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)(提醒)(介绍|包含)?": {
        "question": "交费提醒介绍",
        "answer": "交费提醒介绍：无功能费，避免欠费停机影响使用，面向全球通（含随e行）提供交费和停机提醒，停机提醒无需申请，默认开通。"
    },
    "(如何|怎么)?(使用)(办理)(充值交费)(赠送)(方法)?(我的)?": {
        "question": "使用充值赠送服务",
        "answer": "全球通客户可拨打10086使用充值赠送服务，月末最后一天19点以后无法办理。感谢您的使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)(外省)(介绍|包含)?": {
        "question": "跨区交费介绍",
        "answer": "跨区交费介绍：此业务无手续费，是指在他省使用现金或手机充值卡交纳移动通信费用的服务。办理时应核对客户名称和移动电话号码。异地交费包含现金交费和充值卡交费两种基本的交费方式，现金交费每次最低交费金额10元，全球通、动感地带、神州行交费后，可凭收费凭证到北京各主营业厅领取转讫发票。也可以在交费时，申请获取发票，发票最多保存6个月。\n1、手机充值卡：此服务的对象为全球通、动感地带、神州行（畅听卡除外），购买手机充值卡，拨打接入号13800138000进行充值交费。\n2、现金代收费：此服务的对象为全球通、动感地带、神州行。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)(到期)(介绍|包含)?": {
        "question": "交费时限介绍",
        "answer": "全球通客户正常交费时间为每月2日到下月4日交纳上月话费，整自然月停机收取5元停机保号费。动感地带、神州行畅听卡、家园卡和5元卡客户如欠费停机，最长停机时间为180天，超出后会自动销号。取消有效期的神州行标准卡客户欠费满60天会自动销号，未取消有效期的神州行标准卡客户如超过话费有效期会自动进入3个月的保留期，需尽快充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(办理|开通)(外省)(充值交费)(方法)?": {
        "question": "办理跨区交费",
        "answer": "客户主要通过购买手机充值卡、拨打10086进行充值缴费；或通过他省当地营业厅以现金方式交纳话费。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(营业厅)(封顶)(现金)(每日)(介绍|包含)?": {
        "question": "营业厅现金充值每日充值最大限额",
        "answer": "营业厅现金充值每日充值最大限额为：1000元。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(充值交费)(详单)(我的)?": {
        "question": "查询充值记录",
        "answer": "您编辑短信“CXCZJL”发送到10086，即可查询本机近期的充值记录。全球通客户可查询到30天内最新的3条充值记录；预付费客户可查询到90天内最新的3条充值记录。温馨提示：每月最后一天19点后暂停查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(我的)?(网站)(充值交费)(详单)": {
        "question": "网站查询充值记录",
        "answer": "您登录北京移动门户网站，依次点击“网上营业厅”--“话费服务”--“充值记录查询”，即可查询近期的充值记录，内容包括：充值时间、充值方式、充值开始时的金额、充值面额、充值后总金额、充值结果。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(充值交费)?(充值卡)(详单)(我的)?(网站)(开通)(方法)?": {
        "question": "查询网上购买充值卡记录",
        "answer": "“网上购卡历史查询”服务：可登录网上营业厅--网上缴费后，选择【网上购卡历史查询】，可查询到近三个月的网上购买电子卡的历史记录。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(网站|网上)(介绍|包含)?": {
        "question": "网上充值介绍",
        "answer": "登录北京移动门户网站（www.bj.10086.cn）首页右侧－充值交费栏目（网站购买充值卡功能已下线），输入待充值的手机号码（可以是其它号码，但仅限北京移动号码）并完成待交话费金额确认后，通过具备网上银行支付功能的银联卡（具体支持哪些银行以网页显示为准）、和包账户、财付通进行支付，完成网上充值/交费。（每日23：30至次日00：10银行系统对账，无法进行网上交费、充值）"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(托收改现费)(介绍|包含)?": {
        "question": "托收改现费介绍",
        "answer": "托收改现费，即将该号码的付费方式由托收改为现金付费，需经办人持正规单位介绍信（注明“需更改付费方式的移动电话号码”及“更改的付费方式”），持本人有效身份证件，至北京移动营业厅办理变更手续。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(托收)(修改|变更)(现金)(方法)?": {
        "question": "托收改现费介绍",
        "answer": "托收改现费，即将该号码的付费方式由托收改为现金付费，需经办人持正规单位介绍信（注明“需更改付费方式的移动电话号码”及“更改的付费方式”），持本人有效身份证件，至北京移动营业厅办理变更手续。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(空中充值)(介绍|包含)?": {
        "question": "空中充值介绍",
        "answer": "空中充值介绍：空中充值是指中国移动北京公司的代理商，使用空中充值专用SIM卡，利用代理商帐户间的转帐操作，为客户进行话费充值的业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)(客服电话)(介绍|包含)?": {
        "question": "充值电话介绍",
        "answer": "您可以使用中国移动手机拨打13800138000，根据相应语音提示进行充值卡、电子充值卡充值，目前中国移动客户可通过本机、固话或其他移动手机号码为外省客户进行充值，实现了充值卡跨省充值服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(家庭统一付费)(开通|办理)(方法)?": {
        "question": "办理家庭统一付费",
        "answer": "全球通客户可凭客服密码到主营业厅办理家庭统一付费业务，无月功能费。最多可为4个成员（除神州行家园卡、随e行礼品卡、G3随行卡之外的北京移动现有品牌号码）代付每月话费。办理时，根据设置的代付限额，需一次性交纳相应的押金。当月办理，下月开始生效，月末最后一天19点后不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(话费)(发票)(打印)(方法)?(功能)?(介绍|包含)?": {
        "question": "话费发票打印方法",
        "answer": "发票打印方式：\n1、通过营业厅缴费或购买充值卡，发票由营业厅提供。\n2、北京移动网站购买充值卡，凭客服密码到营业厅打印发票，使用充值卡充值，话费出账后，冲抵话费的部分不再开具发票。\n3、全球通网上交费后，凭被交费的手机号码和客服密码，到自助终端可打印发票。\n4、通过北京移动网站网上充值后，不提供预存凭证，待冲抵话费后，可打印月结话费发票。\n5、2016年7月1日起，通过银行缴费后不提供发票，可通过我公司营业厅或自助终端打印发票。\n注：发票只提供近6个月的且只能打印一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(短信)(充值卡)(介绍|包含)?": {
        "question": "充值卡短信充值介绍",
        "answer": "短信充值服务，通过短信方式使用北京移动发行的充值卡为北京移动手机号码进行充值。为本机充值：编辑短信“DXCZ”+“充值卡密码”发送至10086；为其它北京移动手机号码充值：编辑短信 “DXCZ”+“充值卡密码”+“#”+“他机手机号码”发送至10086。（需使用北京发行的充值卡，序列号第六、七位为0、1）"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(短信)(充值卡)(使用)?(方法)?": {
        "question": "充值卡短信充值介绍",
        "answer": "短信充值服务，通过短信方式使用北京移动发行的充值卡为北京移动手机号码进行充值。为本机充值：编辑短信“DXCZ”+“充值卡密码”发送至10086；为其它北京移动手机号码充值：编辑短信 “DXCZ”+“充值卡密码”+“#”+“他机手机号码”发送至10086。（需使用北京发行的充值卡，序列号第六、七位为0、1）"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)(充值卡)(到期)(介绍|包含)?(手机)?": {
        "question": "手机充值卡有效期介绍",
        "answer": "手机充值卡有效期介绍：2012年1月1日起，中国移动北京公司新制作的手机充值卡（包括实体卡、电子卡）有效期统一由2年延长为5年，您购买充值卡后，只需要在卡背面上标注的日期前充值即可，为您预留了更多的充值时间。具体信息也已经在我们门户网站、社会渠道店面、营业厅张贴了告知信息。神州行标准卡、家园卡、商旅卡客户，使用手机充值卡充值后，将延长账户有效期：10元充值卡延长15天有效期；30元和50元充值卡延长90天有效期；100元充值卡延长180天有效期；300元和500元延长360天有效期。账户余额最高为5000元。商旅卡有效期最长两年，神州行标准卡、家园卡有效期最长720天。（不含已取消余额有效期的神州行标准卡和家园卡客户）中国移动客户可通过本机、固话或其他移动手机号码为外省客户进行充值，即实现了充值卡跨省充值服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(充值卡)(种类|面值)(介绍|包含)?": {
        "question": "充值卡面值介绍",
        "answer": "充值卡面值介绍：充值卡分为10元（有效期15天，不用于市场销售，只限于积分回报、促销活动赠送）、30元（有效期90天）、50元（有效期90天）、100元（有效期180天）、300元（有效期360天）、500元（有效期360天），中国移动手机充值卡序列号为17位，密码为18位，序列号第七位和第八位数字为0和1的为北京本地充值卡，可通过本机、固话或其他移动手机号码为外省客户充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(充值卡)(到期)(激活)(方法)?": {
        "question": "过期充值卡激活",
        "answer": "北京移动全球通、动感地带、神州标准卡、畅听卡、家园卡、无线座机卡客户购买手机充值卡（未被充值）超过最晚充值时间后，且过期时间在一年以内，则可持未充值的卡到主营业厅办理过期充值卡激活。充值卡过期时间超过一年以上的，系统中仍保留有充值卡记录的可以进行激活，系统中充值卡记录已经删除的，充值卡作废不可以进行激活。办理时需持过期充值卡、机主有效身份证件或客服密码到我公司营业厅申请过期充值卡激活并现场充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(充值卡)(刮坏)(方法)?(处理)?": {
        "question": "充值卡刮坏处理办法",
        "answer": "充值卡序列号清晰，第六、七位为01，卡在有效期内，且未被充值，面值不能为10元（10元充值卡是赠品无法更换），请携带本人身份证和充值卡到主营业厅调换。如果是纸单式充值，请拨打纸单上的服务热线。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(充值交费)?(充值卡)(状态)(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询手机充值卡状态",
        "answer": "北京移动手机充值卡状态短信查询方式：编辑“CZKZTCX空格序列号”发送至10086，即可查询北京地区发行的移动充值卡状态。温馨提示：北京移动公司发行的充值卡序列号第六、七位分别为0、1。"
    },
    "(如何|怎么)?(号码)(保留期)(神州行)(标准卡)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行标准卡号码保留期介绍",
        "answer": "神州行标准卡号码超出有效期或总账户余额小于零的情况下，该号码进入90天的保留期，保留期内暂停各项业务使用，如账户内仍有余额，可为您提供保留期做被叫服务。可通过充值重新获得有效期，即可正常使用各项业务功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(家庭)(统一付费)(介绍|包含)?": {
        "question": "家庭统一付费介绍",
        "answer": "为满足合并缴纳通信费用的服务需求，推出此业务，全球通（即主号码）开通此业务后，最多可为4个成员（即副号码，除神州行家园卡、随e行礼品卡、G3随行卡之外的北京移动现有品牌号码）代付每月通信费，主号码需要为副号码设定每月支付的最高通信费用额度，及每月支付的最高比例，该业务无月功能费，办理时，根据设置的代付限额，需为每个副号码交纳该副号码月代付限额2倍的押金，全球通主号码机主本人持有效身份证件原件或高级客服密码，单位客户还需持单位正规介绍信，如代办，需持双方有效身份证件原件、机主的《授权委托书》，需前往主营业厅开通、变更、取消此业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(银行托收)(介绍|包含)?": {
        "question": "单位托收介绍",
        "answer": "单位托收介绍：适用对象为全球通单位户，以委托收款方式交纳移动通信费，提供开户银行资料，根据其消费情况，通过北京市同城银行每月以自动划转或手工交换方式，自行收取通信费用，携带单位正式介绍信、单位公章、单位财务章及本人有效身份证件到营业厅办理，并签署托收协议。\n注：托收时间为每月8日（遇节假日顺延）开始托收，每月24日进行二次托收。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值交费)?(银行托收)(付费方式)(变更)(方法)?": {
        "question": "单位托收更改付费方式",
        "answer": "单位托收更改付费方式：是指单位客户仅改变付费方式，不改变所有权的业务。包括现费改托收和托收改现费。\n1、现费改托收：经办人需持正规单位介绍信（注明需更改付费方式的移动电话号码及更改的付费方式），持本人有效身份证件，单位公章，财务章，至北京移动营业厅填写《中国移动通信集团北京有限公司业务变更登记单》，办理变更手续。注：现费改托收的客户在办理变更业务前，需结清全部已出账话费。\n2、托收改现费：经办人需持正规单位介绍信（注明需更改付费方式的移动电话号码及更改的付费方式），持本人有效身份证件，至北京移动营业厅填写《中国移动通信集团北京有限公司业务变更登记单》，办理变更手续。注：托收改现费的客户在本月已出帐话费托收成功后方可办理变更业务，若发生托收退票，则客户在办理此业务前应结清已出帐话费。"
    },
    "(变更|修改)(充值交费)(银行托收)(行号)(账号)(介绍|包含)?": {
        "question": "单位托收改行号账号介绍",
        "answer": "单位托收改行号账号：改行号账号是指单位客户改变在北京移动注册的托收银行行号或账号，而不改变名称及所有权的业务。经办人需持本单位正规介绍信（须注明变更前后的行号/账号和需改行号/账号的手机号码或客户编号）、单位公章、财务专用章和经办人有效身份证件，至我公司营业厅填写《中国移动通信集团北京有限公司业务变更登记单》办理变更手续。"
    },
    "(如何|怎么)?(流量统付)(介绍|包含)?": {
        "question": "流量统付介绍",
        "answer": "流量统付由集团（企业）支付个人客户访问2G/3G/4G网络（不含WLAN）互联网产生的数据流量。咨询流量统付业务相关问题，请咨询全国统一客服热线：4001660040，拨打此号码收取正常通话费。：由集团（企业）支付个人客户访问2G/3G/4G网络（不含WLAN）互联网产生的数据流量。咨询流量统付业务相关问题，请咨询全国统一客服热线：4001660040，拨打此号码收取正常通话费。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(话费)(余额)(查询)(错误)(影响)?(方法)": {
        "question": "话费余额查询不准确的处理方法",
        "answer": "受系统传输数据影响，有时数据可能略有延迟，导致您的余额查询结果不是很准确，建议您过一段时间在进行查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(计算)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分计算方法",
        "answer": "积分介绍：由消费积分和促销积分组成，消费积分不设置有效期。促销积分是参与营销、服务活动而获得的，设置有效期，到期后自动清零，积分会在次月15日前计入账户，注：神州行需先进行实名制登记，然后本机编辑KTJF到10086才可以，销号后积分自动清零。"
    },
    "(如何|怎么)?(开放)?(积分)(对象)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分开放对象",
        "answer": "积分适用品牌：全球通，动感地带， 神州行B， 神州行畅听卡， 神州行家园卡， 神州行5元卡， 畅享卡， 无线座机卡等。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(余额)(短信)(方法)?": {
        "question": "短信查询余额",
        "answer": "您可编辑“CXYE”发至10086，即可查询预存或余额。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(QQ)(会员)(方式)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换QQ会员方式",
        "answer": "您好，此产品已下线，感谢您的关注。积分兑换QQ会员方式：登录北京移动网站-网上营业厅-积分计划，即可兑换QQ会员、蓝钻贵族、黄钻贵族、绿钻贵族等产品，需850积分/M值，QQ超级会员和QQ好莱坞会员，需1530积分/M值，成功兑换后24小时内生效，有效期自兑换之日起至第31天结束，兑换后不能取消，不提供发票，使用问题可咨询0755-83763333（收正常通话费）。"
    },
    "(如何|怎么)?(授信)(额度)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "授信额度服务介绍",
        "answer": "授信额度服务介绍：是北京移动星级服务的内容之一。1、预付费客户：可享受一定额度的透支额度。也就是说，在余额不足时，可以透支一定额度，保持正常通信。2、后付费客户：如果享受高星级服务，当未及时交纳欠费时，将不会主叫停机，但会计收违约金，可保持正常通信至双停日，如仍未交费，将会双停。3、本机编辑CXXJ到10086，即可查询本机的星级服务等级，每月最后一天不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(数据流量)(叠加包)(你们)(方法)": {
        "question": "积分兑换移动数据流量叠加包方式",
        "answer": "积分兑换数据流量叠加包方式：本机编辑JFHB1342/1344到10086，分别对话5MB（125积分/M值）、20MB（500积分/M值）数据流量叠加包，此流量只可在国内（不含港澳台）使用，当月兑换当月生效，有效期至当月最后一天24点。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(方法)(介绍)?": {
        "question": "积分兑换方式",
        "answer": "积分兑换方式：可通过积分计划和积分商城进行兑换，积分商城的登录密码就是客服密码，也可以根据物品下面的代码通过短信方式兑换。由于兑换的产品不同，生效时限也不同，具体请查看产品介绍，实物类产品免费配送范围为北京市内，月末最后一天19点以后不受理，礼品会进行调整，可能出现礼品下线的情况。注：1、积分兑换礼品并非现金买卖礼品，不提供发票，停机状态下不可兑换积分。2、积分兑换订单生成后，不可更换或回退礼品，若有质量等问题，由礼品供应商负责处理，我公司协助与礼品供应商联系。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(礼品)(登录)(密码)(介绍)?": {
        "question": "积分兑换方式",
        "answer": "积分兑换方式：可通过积分计划和积分商城进行兑换，积分商城的登录密码就是客服密码，也可以根据物品下面的代码通过短信方式兑换。由于兑换的产品不同，生效时限也不同，具体请查看产品介绍，实物类产品免费配送范围为北京市内，月末最后一天19点以后不受理，礼品会进行调整，可能出现礼品下线的情况。注：1、积分兑换礼品并非现金买卖礼品，不提供发票，停机状态下不可兑换积分。2、积分兑换订单生成后，不可更换或回退礼品，若有质量等问题，由礼品供应商负责处理，我公司协助与礼品供应商联系。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(方法)(礼品|产品|东西)(介绍)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注“中国移动10086”微信公众号进行查询或者办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(礼品|礼物|产品|东西)(介绍)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注“中国移动10086”微信公众号进行查询或者办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(礼品|礼物|产品|东西)(哪儿)(介绍)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注“中国移动10086”微信公众号进行查询或者办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(栏目)(介绍)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注“中国移动10086”微信公众号进行查询或者办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(兑换)(专区)(介绍)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注“中国移动10086”微信公众号进行查询或者办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(20个)?(上质)(牛奶箱装)(电子券)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换上质牛奶箱装电子券",
        "answer": "积分兑换上质牛奶箱装电子券方式：本机编辑JFHB1552到10086，可兑换200ml*20个上质牛奶箱装电子券（6800积分/M值），兑换成功后，需登录“我买网”兑换上述规格商品。电子券最晚激活时间截止至2018年4月6日，本券不兑换现金，不记名、不挂失、不开发票，不退换。如有问题可咨询4000055678（收正常通话费）。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(20个)(上质)(牛奶箱装)(电子券)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换上质牛奶箱装电子券",
        "answer": "积分兑换上质牛奶箱装电子券方式：本机编辑JFHB1552到10086，可兑换200ml*20个上质牛奶箱装电子券（6800积分/M值），兑换成功后，需登录“我买网”兑换上述规格商品。电子券最晚激活时间截止至2018年4月6日，本券不兑换现金，不记名、不挂失、不开发票，不退换。如有问题可咨询4000055678（收正常通话费）。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(星级)(服务)?(方法)?": {
        "question": "取消星级服务",
        "answer": "本机发送QXED到10086可取消，取消后当月生效，月末最后一天无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(星级)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "星级服务介绍",
        "answer": "星级服务是中国移动为“网龄长、消费稳定且无欠费”的客户提供的“积分倍享、话费透支、国漫减免预存开通”等一系列差异化高品质专属服务，是中国移动感谢客户长期支持的一项回馈举措。星级最高为五星，星级越高，可享受的服务权益越多。可编辑短信“CXXJ”发送到10086查询自己的星级。"
    },
    "(星级|5星|4星|3星|2星|1星)(计算|获得)(方法)?": {
        "question": "星级计算方法",
        "answer": "对于入网满6个月(含入网当月)、正常使用的客户，根据“网龄、月均消费额、合约情况、停机次数”等信息综合评估，并根据得分确定客户的星级。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(星级|几星|几星级)(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询星级",
        "answer": "可编辑短信CXXJ至10086，即可查询本机的星级。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(星级|几星|几星级)(我的)(方法)?": {
        "question": "查询星级",
        "answer": "可编辑短信CXXJ至10086，即可查询本机的星级。每月最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(办理)?(欠费|欠费停机)(星级)(申请开机)(方法)?(介绍)?": {
        "question": "星级紧急开机",
        "answer": "此业务无功能费，包括星级紧急开机和星级担保他人开机两项服务（未取消话费有效期暂不能使用星级紧急开机服务，也不能享受被担保开机）。\n1、星级紧急开机：当星级等级为4级和5级的预付费客户因欠费已经双向停机时，可通过10086人工办理星级紧急开机服务。办理后，手机会立即开机，须在申请后次日24点前完成交费，否则手机会被再次双向停机。\n2、星级担保他人开机：星级等级为5级的客户，且本机号码无未交的已出帐费用，可为因欠费已经双向停机的任意预付费客户，通过10086人工办理担保紧急开机。办理后，被担保人的手机会立即开机，被担保客户须申请后在次日24点前完成交费，否则手机会被再次双向停机。\n注：每月仅能申请一次“星级紧急开机”和“星级担保他人开机”，没有月末办理限制。"
    },
    "(如何|怎么)?(星级)(紧急开机)(介绍|包含)?": {
        "question": "星级紧急开机",
        "answer": "此业务无功能费，包括星级紧急开机和星级担保他人开机两项服务（未取消话费有效期暂不能使用星级紧急开机服务，也不能享受被担保开机）。\n1、星级紧急开机：当星级等级为4级和5级的预付费客户因欠费已经双向停机时，可通过10086人工办理星级紧急开机服务。办理后，手机会立即开机，须在申请后次日24点前完成交费，否则手机会被再次双向停机。\n2、星级担保他人开机：星级等级为5级的客户，且本机号码无未交的已出帐费用，可为因欠费已经双向停机的任意预付费客户，通过10086人工办理担保紧急开机。办理后，被担保人的手机会立即开机，被担保客户须申请后在次日24点前完成交费，否则手机会被再次双向停机。\n注：每月仅能申请一次“星级紧急开机”和“星级担保他人开机”，没有月末办理限制。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(话费)(透支)(服务)?(方法)?": {
        "question": "取消话费透支服务",
        "answer": "编辑QXED到10086取消话费透支服务。当时办理，立即生效，月末最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(话费)(透支)(服务)?(方法)?": {
        "question": "开通话费透支服务",
        "answer": "编辑KTED到10086开通话费透支服务。当时办理，立即生效，月末最后一天不能办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带|神州行|全球通)?(话费)(透支)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "话费透支服务介绍",
        "answer": "中国移动全新推出星级服务，原信用开机服务过渡至星级话费透支服务，此服务面向北京移动客户办理，根据客户在网时长、月均消费、合约情况、停机次数等综合信息评定星级，并通过星级的不同为客户提供不同服务，一星至五星星级客户可享受不同的话费透支额度。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(生日免单)(服务)?(介绍)?(方法)?": {
        "question": "开通生日免单服务",
        "answer": "本机编辑“KTSRMD空格MMDD”至10086开通生日免单服务（MMDD为生日日期，如0101），月末最后一天19点后不受理。"
    },
    "(生日免单)(服务)?(介绍|包含)?": {
        "question": "生日免单服务介绍",
        "answer": "面向五星金、钻实名制认证客户开展，在生日之前（至少提前一天）通过短信开通，即可在生日当天（登记日期与办理实名认证时所用证件上的生日日期一致），享受全国（不含港澳台）通话免费服务。"
    },
    "(如何|怎么)?(5星钻)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "5星钻客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！5星钻客户专享服务：（1）全球通延月停机服务；按照月话费账单金额的5倍获得积分；免预存开通国际/港澳台漫游、长途；家庭计划月功能费享受优惠。（2）动感地带、神州行话费透支500元；已开通积分计划客户按照月话费账单金额的5倍获得积分；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能；家庭计划月功能费享受优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(5星金)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "5星金客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！5星金客户专享服务：（1）全球通延月停机服务；按照月话费账单金额的5倍获得积分；免预存开通国际/港澳台漫游、长途；家庭计划月功能费享受优惠。（2）动感地带、神州行话费透支300元；已开通积分计划客户按照月话费账单金额的5倍获得积分；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能；家庭计划月功能费享受优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(5星)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "5星客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！5星客户专享服务：（1）全球通延月停机服务，可享受延后一个月交纳话费服务；开通国际/港澳台漫游、长途无需预存话费；家庭计划月功能费享受优惠。（2）动感地带、神州行余额为0元时可透支200元话费，透支期间（60天内）可正常通信（未取消话费有效期的神州行暂不支持）；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能；家庭计划月功能费享受优惠。"
    },
    "(如何|怎么)?(4星)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "4星客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！4星客户专享服务：（1）全球通话费透支免单停，号码因欠费将单停时，可继续正常使用，在双停前交费即可，该服务免费提供；开通国际/港澳台漫游、长途无需预存话费等。（2）动感地带、神州行余额为0元时可透支100元话费，透支期间（60天内）可正常通信（未取消话费有效期的神州行暂不支持）；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(3星)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "3星客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！3星客户专享服务：（1）全球通话费透支免单停，号码因欠费将单停时，可继续正常使用，在双停前交费即可，该服务免费提供；开通国际/港澳台漫游、长途无需预存话费。（2）动感地带、神州行余额为0元时可透支50元话费，透支期间（60天内）可正常通信（未取消话费有效期的神州行暂不支持）；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(2星)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "2星客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！2星客户专享服务：（1）全球通开通国际/港澳台漫游、长途无需预存话费。（2）动感地带、神州行余额为0元时可透支20元话费，透支期间（60天内）可正常通信（未取消话费有效期的神州行暂不支持）；免预存开通国际/港澳台长途、短期国际/港澳台漫游功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(1星)(客户|全球通|动感地带|神州行)?(专属)(服务)(介绍|包含)?": {
        "question": "1星客户专享服务",
        "answer": "北京移动推出星级服务啦！1星客户专享服务：（1）全球通开通国际/港澳台长途无需话费预存；开通国际/港澳台漫游预存优惠至500元。（2）动感地带、神州行余额为0元时可透支10元话费，透支期间（60天内）可正常通信（未取消话费有效期的神州行暂不支持）；免预存开通国际/港澳台长途功能。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分商城)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城介绍",
        "answer": "只要您的积分达到一定数量即可通过积分商城兑换实物、移动业务服务及话费等礼品。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分商城)(网站)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城网站网址介绍",
        "answer": "积分商城网站网址： http://jf.10086.cn，积分商城的登录密码是客服密码。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分商城)(登录)(密码)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城网站网址介绍",
        "answer": "积分商城网站网址： http://jf.10086.cn，积分商城的登录密码是客服密码。"
    },
    "(如何|怎么)?(兑换)(变更)(积分|积分商城)(礼品|礼物|东西|实物礼品)?(配送)(时间)?(到期)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城兑换实物礼品配送时限",
        "answer": "您在积分商城成功兑换实物类礼品后，自您下单之日起15个自然日内，配送人员会将礼品配送到您所登记的地址。"
    },
    "(积分|积分商城)(兑换|变更)?(礼品|产品|东西)(转移|赠送)(他人)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城礼品转赠他人介绍",
        "answer": "您登录积分商城网站，根据所拥有的积分情况选择具体的业务进行兑换，按网站提示操作，可将兑换的业务转赠给受让人（需为北京移动号码）。可转赠的业务有话费直充、短信包、彩信包、流量包。"
    },
    "(积分|积分商城)(兑换|变更)(礼品|产品|东西)?(转移|赠送)(他人)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城礼品转赠他人介绍",
        "answer": "您登录积分商城网站，根据所拥有的积分情况选择具体的业务进行兑换，按网站提示操作，可将兑换的业务转赠给受让人（需为北京移动号码）。可转赠的业务有话费直充、短信包、彩信包、流量包。"
    },
    "(积分|积分商城)?(兑换|变更)(礼品|产品|东西)(转移|赠送)(他人)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分商城礼品转赠他人介绍",
        "answer": "您登录积分商城网站，根据所拥有的积分情况选择具体的业务进行兑换，按网站提示操作，可将兑换的业务转赠给受让人（需为北京移动号码）。可转赠的业务有话费直充、短信包、彩信包、流量包。"
    },
    "(如何|怎么)?(办理|方法)(积分|积分商城)(兑换|变更)?(礼品|产品|东西)(转移|赠送)(他人)?(介绍)?": {
        "question": "积分商城礼品转赠他人方法",
        "answer": "积分商城产品转赠他人兑换流程：您登录积分商城网站，首先设置“受让人”，之后即可进行转赠操作。详细步骤如下：\n1、设置“受让人”：点击“我的账户”，在账户设置中依次点击“受让人管理”--“添加受让人”，填写“受让人”信息后，点击“确认受让人信息”。\n2、转赠操作：选择要兑换的产品，点击“转赠”，选择“受让人”，点击“确定”后，进入“填写核对订单信息”页面进行产品信息核对，核对无误后，再点击“获取验证码”，在网站上填写手机收到的验证码，点击“提交订单”即完成转赠操作。"
    },
    "(如何|怎么)?(兑换)(礼品)(介绍)?": {
        "question": "积分商城礼品转赠他人方法",
        "answer": "积分商城产品转赠他人兑换流程：您登录积分商城网站，首先设置“受让人”，之后即可进行转赠操作。详细步骤如下：\n1、设置“受让人”：点击“我的账户”，在账户设置中依次点击“受让人管理”--“添加受让人”，填写“受让人”信息后，点击“确认受让人信息”。\n2、转赠操作：选择要兑换的产品，点击“转赠”，选择“受让人”，点击“确定”后，进入“填写核对订单信息”页面进行产品信息核对，核对无误后，再点击“获取验证码”，在网站上填写手机收到的验证码，点击“提交订单”即完成转赠操作。"
    },
    "(如何|怎么)?(兑换|变更|使用)(积分商城)(礼品|产品|东西)?(方法)?(介绍)?": {
        "question": "兑换积分商城礼品",
        "answer": "积分商城兑换流程：您访问积分商城网站，输入手机号码、客服密码、验证码（字母区分大小写）登录成功后，按以下步骤操作：选择要兑换的礼品--将礼品放入礼品车--确定礼品车中是所要兑换的产品--填写礼品接收人信息--确认订单信息--兑换完成。温馨提示：移动业务服务无需填写接收人信息。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分购平台)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分购平台介绍",
        "answer": "积分购平台介绍：您登录积分购平台使用积分购买各类礼品，包括手机充值、流量包、漫游业务、国际长途、电影票、超市券等。温馨提示：具体礼品上线及分值变更请以“积分购”平台为准。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(转移|赠送)(办理|能否)?(介绍|包含)?(他人)?(我的)?": {
        "question": "积分转移",
        "answer": "入网满6个月的客户，您个人的消费积分和促销回馈积分，可以通过积分商城办理转赠，转赠给北京的其他移动客户。转赠前后的积分类型及积分有效期不变，转赠积分时，优先转出促销回馈积分。需要提醒您，积分转赠前需在积分商城登记受让人信息，每个客户登记的受让人不超过8个，新增的受让人立即生效，变更的受让人在30天后才能生效，且每位客户每个月转出及转入的积分额度分别不超过2万积分。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(积分商城)(转移|赠送)(办理)?(能否)?(介绍|包含)?(他人)?(我的)?": {
        "question": "积分转移",
        "answer": "入网满6个月的客户，您个人的消费积分和促销回馈积分，可以通过积分商城办理转赠，转赠给北京的其他移动客户。转赠前后的积分类型及积分有效期不变，转赠积分时，优先转出促销回馈积分。需要提醒您，积分转赠前需在积分商城登记受让人信息，每个客户登记的受让人不超过8个，新增的受让人立即生效，变更的受让人在30天后才能生效，且每位客户每个月转出及转入的积分额度分别不超过2万积分。"
    },
    "(如何|怎么)?(取消|删除)(积分)(方法)?": {
        "question": "取消积分计划",
        "answer": "积分计划是中国移动为答谢广大客户长期支持与厚爱而推出的一项客户回馈服务。不会对您的业务使用产生影响，暂不提供取消操作。"
    },
    "(如何|怎么)?(短信)(开通|办理)(神州行)(积分计划)(方法)?": {
        "question": "开通神州行积分计划",
        "answer": "2011年12月28日起，已实名制认证的神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡客户编辑短信“KTJF”发送至10086，开通神州行积分计划业务。2012年1月1日前成功申请后自2012年1月的消费开始累积积分；2012年1月1日及之后成功申请，自确认开通之自然月的消费开始累积积分。"
    },
    "(如何|怎么)?(开通|办理)(积分)(方法)?": {
        "question": "开通积分计划",
        "answer": "2015年4月起，中国移动计划全新升级，只要您是中国移动的个人客户，就可参与中国移动积分计划。\n1、此前已开通积分计划且享受一星及以上服务的客户，可按月累计消费积分，并可参与营销活动获得促销回馈积分。\n2、未开通积分计划但享受一星及以上服务的客户，进行实名制认证后，可申请开通积分计划(编辑短信KTJF发送到10086），享受积分回馈服务。\n3、未评级客户暂不累计消费积分。"
    },
    "(如何|怎么)?(神州行)(积分)(介绍|包含)?": {
        "question": "神州行积分计划",
        "answer": "已办理实名制认证的神州行标准卡、畅听卡、家园卡、5元卡客户可编辑短信KTJF发送到10086免费申请积分计划业务。积分由消费积分和促销活动积分组成。其中，消费积分由“每月话费账单（不含赠送减免部分）消费积分”+“星级倍享积分”两部分组成。消费积分暂无有效期限制，星级倍享积分按照每6个月滚动清零。促销回馈积分的有效期会根据参与的营销活动规定有所不同，到期后自动清零，请您在有效期内使用。凭积分可兑换产品或参与积分活动。累积的积分可以通过中国移动积分商城（http://jf.10086.cn）、手机客户端等多种渠道兑换。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|使用)?(时间|到期)(失效)?(限制)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分的有效期",
        "answer": "积分由消费积分和促销回馈积分两部分组成。其中，消费积分由“每月话费账单（不含赠送减免部分）消费积分”+“星级倍享积分”两部分组成。目前，每月话费账单消费积分暂无有效期限制，星级倍享积分按照每6个月滚动清零，每年12月31日对当年7月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零；每年6月30日对当年1月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零。促销回馈积分的有效期会根据您参与的营销活动规定有所不同，到期后自动清零。到期清零前，系统会通过短信方式为您发送提醒短信，请您在有效期内进行使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|使用)?(时间|到期)?(失效)(限制)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分的有效期",
        "answer": "积分由消费积分和促销回馈积分两部分组成。其中，消费积分由“每月话费账单（不含赠送减免部分）消费积分”+“星级倍享积分”两部分组成。目前，每月话费账单消费积分暂无有效期限制，星级倍享积分按照每6个月滚动清零，每年12月31日对当年7月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零；每年6月30日对当年1月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零。促销回馈积分的有效期会根据您参与的营销活动规定有所不同，到期后自动清零。到期清零前，系统会通过短信方式为您发送提醒短信，请您在有效期内进行使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(清零)(时间|到期)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分的有效期",
        "answer": "积分由消费积分和促销回馈积分两部分组成。其中，消费积分由“每月话费账单（不含赠送减免部分）消费积分”+“星级倍享积分”两部分组成。目前，每月话费账单消费积分暂无有效期限制，星级倍享积分按照每6个月滚动清零，每年12月31日对当年7月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零；每年6月30日对当年1月1日前产生的星级倍享部分积分进行清零。促销回馈积分的有效期会根据您参与的营销活动规定有所不同，到期后自动清零。到期清零前，系统会通过短信方式为您发送提醒短信，请您在有效期内进行使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分的介绍",
        "answer": "和积分（又名：积分计划）是中国移动为答谢广大客户长期支持与厚爱而推出的一项客户回馈服务。中国移动将根据您被评定的星级及当月话费账单（不含赠送减免部分），为您按月累积消费积分，您也可以通过参与营销活动获得促销回馈积分。累积的积分可以通过中国移动积分商城、手机客户端、手机站点、10086热线、营业厅等多种兑换渠道兑换丰富多样的礼品。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)?(M值)(介绍|包含)?": {
        "question": "M值介绍",
        "answer": "动感地带M值由消费积分和促销活动积分组成。其中，消费积分由“每月话费账单（不含赠送减免部分）消费积分”+“星级倍享积分”两部分组成。消费积分暂无有效期限制，星级倍享积分按照每6个月滚动清零。促销回馈积分的有效期会根据参与的营销活动规定有所不同，到期后自动清零，请在有效期内使用。凭积分可兑换产品或参与积分活动。累积的积分可以通过中国移动积分商城（http://jf.10086.cn）、手机客户端等多种渠道兑换。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(方法)(礼品|产品|东西)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "您可以使用积分兑换成话费、流量、通话时间以及各种实物类产品。登录积分商城网站（jf.10086.cn）即可随时兑换。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(礼品|礼物|产品|东西)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注和飞信中国移动10086公众号。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(礼品|礼物|产品|东西)(哪儿)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注和飞信中国移动10086公众号。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|使用)(栏目)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注和飞信中国移动10086公众号。"
    },
    "(如何|怎么)?(兑换)(专区)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分使用方法",
        "answer": "请关注和飞信中国移动10086公众号。"
    },
    "(如何|怎么)?(全球通)(积分)(兑换)(礼品)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换",
        "answer": "全球通、动感地带、已申请开通积分计划用户可以编辑JFHB代码（“代码”代表所选择的回报内容）发送到10086申请积分产品。月末最后一天19点后不能办理。积分兑换方式：可通过http://www.bj.10086.cn/service/points/积分计划和http://jf.10086.cn/积分商城进行兑换，积分商城的登录密码就是客服密码，也可以根据物品下面的代码通过短信方式兑换。由于兑换的产品不同，生效时限也不同，具体请查看产品介绍，实物类产品免费配送范围为北京市内，月末最后一天19点以后不受理，礼品会进行调整，可能出现礼品下线的情况。注：1、积分兑换礼品并非现金买卖礼品，不提供发票，停机状态下不可兑换积分。2、积分兑换订单生成后，不可以更换或回退礼品，若有质量等问题，由礼品供应商负责处理，我公司协助与礼品供应商联系。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(礼品)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换",
        "answer": "全球通、动感地带、已申请开通积分计划用户可以编辑JFHB代码（“代码”代表所选择的回报内容）发送到10086申请积分产品。月末最后一天19点后不能办理。积分兑换方式：可通过http://www.bj.10086.cn/service/points/积分计划和http://jf.10086.cn/积分商城进行兑换，积分商城的登录密码就是客服密码，也可以根据物品下面的代码通过短信方式兑换。由于兑换的产品不同，生效时限也不同，具体请查看产品介绍，实物类产品免费配送范围为北京市内，月末最后一天19点以后不受理，礼品会进行调整，可能出现礼品下线的情况。注：1、积分兑换礼品并非现金买卖礼品，不提供发票，停机状态下不可兑换积分。2、积分兑换订单生成后，不可以更换或回退礼品，若有质量等问题，由礼品供应商负责处理，我公司协助与礼品供应商联系。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(积分)(方法)?": {
        "question": "查询积分",
        "answer": "积分查询方式：短信方式：本机编辑JF到10086查询全球通、神州行积分，编辑MCX到10086查询动感地带M值。月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(600|600元)(60000|60000分)(中石化电子加油卡)(加油券)?(二维码)?(兑换)(变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换600元中石化电子加油卡（二维码）",
        "answer": "（目前此方式暂时停止兑换）60000分积分产品-600元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前此方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB452”发至10086即可兑换。温馨提示：1、二维码使用有效期为：自下发之日起90天内有效。2、如您已有中石化加油卡，持二维码信息前往中石化加油站，将金额充入加油卡后方可使用。3、若您没有中石化加油卡，则需要先办理新卡，然后再进行充值。根据中石化规定，办理新卡时，卡中金额不得少于500元，因此差额部分需要您单独交纳。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(50|50元)(5000|5000分)(中石化电子加油卡)(加油券)?(二维码)?(兑换)(变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元中石化电子加油卡（二维码）",
        "answer": "（目前此方式暂时停止兑换）5000分积分产品-50元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前此方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB994”发至10086即可兑换。温馨提示：1、二维码使用有效期为：自下发之日起90天内有效。2、如您已有中石化加油卡，持二维码信息前往中石化加油站，将金额充入加油卡后方可使用。3、若您没有中石化加油卡，则需要先办理新卡，然后再进行充值。根据中石化规定，办理新卡时，卡中金额不得少于500元，因此差额部分需要您单独交纳。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(200|200元)(20000|20000分)(中石化电子加油卡)(加油券)?(二维码)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换200元中石化电子加油卡（二维码）",
        "answer": "（目前此方式暂时停止兑换）20000分积分产品-200元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前此方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB450”发至10086即可兑换。温馨提示：1、二维码使用有效期为：自下发之日起90天内有效。2、如您已有中石化加油卡，持二维码信息前往中石化加油站，将金额充入加油卡后方可使用。3、若您没有中石化加油卡，则需要先办理新卡，然后再进行充值。根据中石化规定，办理新卡时，卡中金额不得少于500元，因此差额部分需要您单独交纳。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(100|100元)(10000|10000分)(中石化电子加油卡)(加油券)?(二维码)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元中石化电子加油卡（二维码）",
        "answer": "（目前此方式暂时停止兑换）10000分积分产品-100元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前此方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB996”发至10086即可兑换。温馨提示：1、二维码使用有效期为：自下发之日起90天内有效。2、如您已有中石化加油卡，持二维码信息前往中石化加油站，将金额充入加油卡后方可使用。3、若您没有中石化加油卡，则需要先办理新卡，然后再进行充值。根据中石化规定，办理新卡时，卡中金额不得少于500元，因此差额部分需要您单独交纳。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(600|600元)(60000|60000分)(中石化电子加油卡)(加油卡)?(充值)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换600元中石化电子加油卡（充值方式）",
        "answer": "60000分积分产品-600元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前充值方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB255”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限已持有北京地区中石化加油卡的客户申请。2、申请时，需要您根据短信内容回复加油卡卡号等信息，成功后，中石化公司会在7个工作日内直接为您的加油卡进行充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(50|50元)(5000|5000分)(中石化电子加油卡)(加油卡)?(充值)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元中石化电子加油卡（充值方式）",
        "answer": "5000分积分产品-50元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前充值方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB995”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限已持有北京地区中石化加油卡的客户申请。2、申请时，需要您根据短信内容回复加油卡卡号等信息，成功后，中石化公司会在7个工作日内直接为您的加油卡进行充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(200|200元)(20000|20000分)(中石化电子加油卡)(加油卡)?(充值)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换200元中石化电子加油卡（充值方式）",
        "answer": "20000分积分产品-200元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前充值方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB251”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限已持有北京地区中石化加油卡的客户申请。2、申请时，需要您根据短信内容回复加油卡卡号等信息，成功后，中石化公司会在7个工作日内直接为您的加油卡进行充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(100|100元)(10000|10000分)(中石化电子加油卡)(加油卡)?(充值)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元中石化电子加油卡（充值方式）",
        "answer": "10000分积分产品-100元中石化电子加油卡短信兑换方式（目前充值方式暂时停止兑换）：您编辑“JFHB997”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限已持有北京地区中石化加油卡的客户申请。2、申请时，需要您根据短信内容回复加油卡卡号等信息，成功后，中石化公司会在7个工作日内直接为您的加油卡进行充值。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(4250|4250分)(50|50元)(中粮我买网)(电子券|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元中粮我买网电子卡",
        "answer": "4750分积分产品-50元中粮我买网电子卡短信兑换方式：本机编辑JFHB1499至10086即可兑换。温馨提示：1、您可凭收到的卡号、密码在有效期内到中粮我买网（www.womai.com）进行账户充值及消费。2、电子卡有效期180天。3、使用问题可咨询中粮我买网客服电话4000055678 （拨打该电话收取正常通话费），工作时间为周一至周日8：00至21：00。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(25000|25000分)(300|300元)(中粮我买网)(电子券|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换300元中粮我买网电子卡",
        "answer": "28500分积分产品-300元中粮我买网电子卡短信兑换方式：本机编辑JFHB1501至10086即可兑换。温馨提示：1、您可凭收到的卡号、密码在有效期内到中粮我买网（www.womai.com）进行账户充值及消费。2、电子卡有效期180天。3、使用问题可咨询中粮我买网客服电话4000055678 （拨打该电话收取正常通话费），工作时间为周一至周日8：00至21：00。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(1700|1700分)(20|20元)(中粮我买网)(电子券|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换20元中粮我买网电子卡",
        "answer": "1900分积分产品-20元中粮我买网电子卡短信兑换方式：本机编辑JFHB1498至10086即可兑换。温馨提示：1、您可凭收到的卡号、密码在有效期内到中粮我买网（www.womai.com）进行账户充值及消费。2、电子卡有效期180天。3、使用问题可咨询中粮我买网客服电话4000055678 （拨打该电话收取正常通话费），工作时间为周一至周日8：00至21：00。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(850|850分)(10|10元)(中粮我买网)(电子券|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换10元中粮我买网电子卡",
        "answer": "950分积分产品-10元中粮我买网电子卡短信兑换方式：本机编辑JFHB1497至10086即可兑换。温馨提示：1、您可凭收到的卡号、密码在有效期内到中粮我买网（www.womai.com）进行账户充值及消费。2、电子卡有效期180天。3、使用问题可咨询中粮我买网客户服务电话4000055678 （拨打该电话收取正常通话费），作时间为周一至周日8：00至21：00。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(8500|8500分)(100|100元)?(中粮我买网)(电子券|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元中粮我买网电子卡",
        "answer": "9500分积分产品-100元中粮我买网电子卡短信兑换方式：本机编辑JFHB1500至10086即可兑换。温馨提示：1、您可凭收到的卡号、密码在有效期内到中粮我买网（www.womai.com）进行账户充值及消费。2、电子卡有效期180天。3、使用问题可咨询中粮我买网客服电话4000055678 （拨打该电话收取正常通话费），工作时间为周一至周日8：00至21：00。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(4880|4880分)(50|50元)(一卡通|公交卡)(和包)?(电子券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元一卡通和包电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。\n4880分积分产品-50元一卡通和包电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1504”发至10086即可兑换。温馨提示：1、一卡通和包电子券将充入“申请号码”的和包支付账户中。2、您需在180天内持一卡通公交卡（不含学生卡、变造卡）、手机号码及和包电子券支付密码，前往快客和好邻居门店为一卡通公交卡充值。3、充值金额为10元起充，每次充值最大金额为300元；若每次充值金额在300元（含）内时，充值时将会把一卡通和包电子券一次性全部充入一卡通公交卡内。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(2930|2930分)(30|30元)(一卡通|公交卡)(和包)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换30元一卡通和包电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。\n2930分积分产品-30元一卡通和包电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1503”发至10086即可兑换。温馨提示：1、一卡通和包电子券将充入“申请号码”的和包支付账户中。2、您需在180天内持一卡通公交卡（不含学生卡、变造卡）、手机号码及和包电子券支付密码，前往快客和好邻居门店为一卡通公交卡充值。3、充值金额为10元起充，每次充值最大金额为300元；若每次充值金额在300元（含）内时，充值时将会把一卡通和包电子券一次性全部充入一卡通公交卡内。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(29250|29250分)(300|300元)(一卡通|公交卡)(和包)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换300元一卡通和包电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。\n29250分积分产品-300元一卡通和包电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1506”发至10086即可兑换。温馨提示：1、一卡通和包电子券将充入“申请号码”的和包支付账户中。2、您需在180天内持一卡通公交卡（不含学生卡、变造卡）、手机号码及和包电子券支付密码，前往快客和好邻居门店为一卡通公交卡充值。3、充值金额为10元起充，每次充值最大金额为300元；若每次充值金额在300元（含）内时，充值时将会把一卡通和包电子券一次性全部充入一卡通公交卡内。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(980|980分)(10|10元)(一卡通|公交卡)(和包)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换10元一卡通和包电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。\n980分积分产品-10元一卡通和包电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1502”发至10086即可兑换。温馨提示：1、一卡通和包电子券将充入“申请号码”的和包支付账户中。2、您需在180天内持一卡通公交卡（不含学生卡、变造卡）、手机号码及和包电子券支付密码，前往快客和好邻居门店为一卡通公交卡充值。3、充值金额为10元起充，每次充值最大金额为300元；若每次充值金额在300元（含）内时，充值时将会把一卡通和包电子券一次性全部充入一卡通公交卡内。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(9750|9750分)(100|100元)(一卡通|公交卡)(和包)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元一卡通和包电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。\n9750分积分产品-100元一卡通和包电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1505”发至10086即可兑换。温馨提示：1、一卡通和包电子券将充入“申请号码”的和包支付账户中。2、您需在180天内持一卡通公交卡（不含学生卡、变造卡）、手机号码及和包电子券支付密码，前往快客和好邻居门店为一卡通公交卡充值。3、充值金额为10元起充，每次充值最大金额为300元；若每次充值金额在300元（含）内时，充值时将会把一卡通和包电子券一次性全部充入一卡通公交卡内。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(积分|积分商城)(礼品|产品|东西)?(兑换)(变更)(详单)?(我的)?": {
        "question": "查询积分兑换记录",
        "answer": "您登录北京移动门户网站，依次点击“网上营业厅”--“积分兑换”--“兑换记录查询”，即可查询近6个月的积分兑换记录，内容包括：兑换日期、扣减积分、礼品兑换内容。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(积分|积分商城)(礼品|产品|东西)?(兑换)(变更)(详单|什么|哪些)(我的)?": {
        "question": "查询积分兑换记录",
        "answer": "您登录北京移动门户网站，依次点击“网上营业厅”--“积分兑换”--“兑换记录查询”，即可查询近6个月的积分兑换记录，内容包括：兑换日期、扣减积分、礼品兑换内容。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(4250|4250分)(50|50元)?(物美|美廉美|物美美廉美|美廉美物美)(二维码)?(和包)?(电子券|购物券|购物卡)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元物美美廉美和包电子券",
        "answer": "您好，积分兑换物美美廉美和包电子券已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(2550|2550分)(30|30元)?(物美|美廉美|物美美廉美|美廉美物美)(二维码)?(和包)?(电子券|购物券|购物卡)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换30元物美美廉美和包电子券",
        "answer": "您好，积分兑换物美美廉美和包电子券已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(25000|25000分)(300|300元)(物美|美廉美|物美美廉美|美廉美物美)(二维码)?(和包)?(电子券|购物券|购物卡)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换300元物美美廉美和包电子券",
        "answer": "您好，积分兑换物美美廉美和包电子券已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(850|850分)(10|10元)(物美|美廉美|物美美廉美|美廉美物美)(二维码)?(和包)?(电子券|购物券|购物卡)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换10元物美美廉美和包电子券",
        "answer": "您好，积分兑换物美美廉美和包电子券已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(8500|8500分)(100|100元)?(物美|美廉美|物美美廉美|美廉美物美)(二维码)?(和包)?(电子券|购物券|购物卡)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元物美美廉美和包电子券",
        "answer": "您好，积分兑换物美美廉美和包电子券已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(5|5MB)(125|125分)?(数据流量|流量套餐)(加油包)(可选套餐)(套餐)?(资费)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换5MB数据流量可选套餐叠加包",
        "answer": "125分积分产品-5MB数据流量可选套餐叠加包短信兑换方式：您编辑“JFHB1342”发至10086即可兑换。当月兑换当月生效，有效期至当月最后一天24点。每月最后一天19点后不能兑换本产品。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(20|20MB)(500|500分)(数据流量|流量套餐)(加油包)(可选套餐)(资费|话费)?(兑换)(变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换20MB数据流量可选套餐叠加包",
        "answer": "500分积分产品-20MB数据流量可选套餐叠加包短信兑换方式：您编辑“JFHB1344”发至10086即可兑换。当月兑换当月生效，有效期至当月最后一天24点。每月最后一天19点后不能兑换本产品。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换|变更)(屈臣氏)(和包)?(电子券|二维码)(方法)?": {
        "question": "积分兑换屈臣氏和包电子券",
        "answer": "积分/M值中的“屈臣氏和包电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。全球通、动感地带、已开通积分计划的神州行客户编辑JFHB1398/1399/1400/1401/1402发送至10086可兑换10/30/50/100/300元屈臣氏和包电子券，需扣减850/2550/4250/8500/25000积分（M值），电子券有效期为下发之日起180天。在成功兑换后的24小时内，直接充到兑换号码的和包账户中，未开通和包业务的客户系统将默认为其开通，客户凭收到的电子券可到北京屈臣氏连锁店消费使用（使用时需要提供兑换的手机号码和和包账户的支付密码）。月末最后一天19点后无法办理。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(数据流量)(可选套餐)(加油包)(方法)?": {
        "question": "积分兑换数据流量可选套餐叠加包",
        "answer": "全球通、动感地带、已开通积分计划的神州行客户可使用积分兑换数据流量可选套餐叠加包。125积分（M值）兑换5MB数据流量可选套餐叠加包、500积分（M值）兑换20MB数据流量可选套餐叠加包，编辑短信JFHB1342/1344发送到10086进行申请，当月申请当月生效，有效期至当月最后一天24点。每月最后一天19点后无法兑换本产品。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(流量套餐)(方法)?": {
        "question": "积分兑换流量包",
        "answer": "全球通、动感地带和已开通积分计划的神州行客户可使用积分（M值）兑换移动数据流量包，档位包括30MB、70MB、150MB、500MB。编辑短信LL30或LL70或LL150或LL500发送到10658999分别进行兑换，兑换分值请以积分商城网站为准，每月最后一天不受理。当月申请下月生效，有效期一个月。每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分|积分商城)(兑换)(礼品|产品|东西)?(不会)(提供|查询|获得)?(发票)(方法)?": {
        "question": "积分兑换礼品不提供发票",
        "answer": "积分兑换礼品并非现金买卖礼品，而是中国移动为答谢广大客户所提供的回馈服务，因此不提供发票。"
    },
    "(积分|积分商城)(礼品|礼物|东西|实物礼品)?(兑换|变更)(现金|补钱|加钱|加现金)(方法)?": {
        "question": "积分礼品加现金兑换",
        "answer": "目前在积分商城仅自有业务类中的话费类产品支持“积分+现金”的混合支付。其他产品暂不支持“积分+现金”的混合支付。温馨提示：现金部分需要在线支付。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分|积分商城)(礼品|产品|东西)?(三包)(兑换|变更)?(提供|查询)?(方法)?": {
        "question": "积分兑换礼品执行三包",
        "answer": "积分兑换的商品提供三包服务。三包服务期限可查询礼品中附带的产品/服务说明书并以礼品签收单日期为起始日期计算。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换|变更)(京东京豆)(方法)?": {
        "question": "积分兑换京东京豆",
        "answer": "积分兑换京东京豆方式：（目前暂时停止兑换）通过门户网站使用2积分兑换3个京东京豆，兑换成功后可直接用来支付京东网站订单，在消费时100京豆可抵1元现金使用，京豆支付不得超过每笔订单结算金额的50%，京豆可用来购买“京豆优惠购”商品，可兑换优惠券，可用来抽奖。兑换后的京豆有效期为自兑换成功之日起至第二年年底，详细规则以京东网站为准。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(京东钢G)(方法)?": {
        "question": "积分兑换京东钢G",
        "answer": "您好，积分兑换京东钢G已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(京东钢G)(钢G)?(6)(方法)?": {
        "question": "积分兑换6京东钢G",
        "answer": "您好，积分兑换京东钢G已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(京东钢G)(钢G)?(24)(方法)?": {
        "question": "积分兑换24京东钢G",
        "answer": "您好，积分兑换京东钢G已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(京东钢G)(钢G)?(12)(方法)?": {
        "question": "积分兑换12京东钢G",
        "answer": "您好，积分兑换京东钢G已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(我的)(话费)(方法)?": {
        "question": "积分兑换话费",
        "answer": "全球通、动感地带和已申请积分计划的神州行客户可使用积分为本机号码兑换30元、50元、100元、300元或500元话费。发送HF30/50/100/300/500到10658999即可兑换对应档位，兑换分值请以积分商城网站为准。每月只能申请一次，月末最后一天无法办理。兑换成功后话费将在24小时内充入您手机的账户，无法转赠他人。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(我的)(话费)(短信)(编辑)(方法)?": {
        "question": "积分兑换话费",
        "answer": "全球通、动感地带和已申请积分计划的神州行客户可使用积分为本机号码兑换30元、50元、100元、300元或500元话费。发送HF30/50/100/300/500到10658999即可兑换对应档位，兑换分值请以积分商城网站为准。每月只能申请一次，月末最后一天无法办理。兑换成功后话费将在24小时内充入您手机的账户，无法转赠他人。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换|变更)(5030|5030分)(60|60元)(话费|充值卡|话费直充)(方法)?": {
        "question": "积分兑换60元话费",
        "answer": "5030分积分产品-60元话费直充短信兑换方式：您编辑“JFHB1118”发至10086即可兑换。温馨提示：1、您使用积分成功兑换后，话费会在24小时内直接充入您兑换的手机号码账户中。2、“话费直充产品”只能用于冲抵话费，一经兑出，将不予退换，也不能转赠他人。3、不提供报销凭证。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(50|50元)(话费)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元话费",
        "answer": "积分商城产品-50元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF50”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(50|50元)(话费|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元话费",
        "answer": "积分商城产品-50元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF50”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(500|500元)(话费|)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换500元话费",
        "answer": "积分商城产品-500元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF500”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(500|500元)(话费|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换500元话费",
        "answer": "积分商城产品-500元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF500”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(30|30元)(话费)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换30元话费",
        "answer": "积分商城产品-30元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF30”发送至10086，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(30|30元)(话费|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换30元话费",
        "answer": "积分商城产品-30元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF30”发送至10086，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(300|300元)(话费)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换300元话费",
        "answer": "积分商城产品-300元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF300”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(300|300元)(话费|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换300元话费",
        "answer": "积分商城产品-300元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF300”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换|变更)(1680|1680分)(20|20元)?(话费|充值卡|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换20元话费",
        "answer": "1680分积分产品-20元话费直充短信兑换方式：您编辑“JFHB1117”发至10086即可兑换。温馨提示：1、您使用积分成功兑换后，话费会在24小时内直接充入您兑换的手机号码账户中。2、“话费直充产品”只能用于冲抵话费，一经兑出，将不予退换，也不能转赠他人。3、不提供报销凭证。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(兑换)(方法)?(100|100元)(话费)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元话费",
        "answer": "积分商城产品-100元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF100”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(变更)(方法)?(100|100元)(话费|话费直充)(产品)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元话费",
        "answer": "积分商城产品-100元话费直充产品兑换方式：您编辑短信“HF100”发送至10658999，即可兑换。兑换分值请以积分商城网站为准。每月最后一天不受理。温馨提示：兑换成功后话费将在24小时内直接充入您手机的账户，并可直接充抵话费，不可转赠他人。同时，通过此方式充抵的话费不提供发票打印。话费直充类产品每月只能申请一次。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(4250|4250分)(50|50元)(和包)(电子券)(电子卡|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元和包通用电子券",
        "answer": "4250分积分产品-50元和包通用电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1535”发至10086即可兑换（发“5555”到10086，可将全部积分兑换为电子券）。温馨提示：1、电子券可在北京地区物美美廉美、屈臣氏、京客隆、金凤成祥、肯德基等商户使用（在肯德基使用需获得电子券后兑换成肯德基券）。2、和包通用电子券可拆分使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(1700|1700分)(20|20元)(和包)(电子券)(电子卡|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换20元和包通用电子券",
        "answer": "1700分积分产品-20元和包通用电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1534”发至10086即可兑换（发“5555”到10086，可将全部积分兑换为电子券）。温馨提示：1、电子券可在北京地区物美美廉美、屈臣氏、京客隆、金凤成祥、肯德基等商户使用（在肯德基使用需获得电子券后兑换成肯德基券）。2、和包通用电子券可拆分使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(17000|17000分)(200|200元)(和包)(电子券)(电子卡|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换200元和包通用电子券",
        "answer": "17000分积分产品-200元和包通用电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1537”发至10086即可兑换（发“5555”到10086，可将全部积分兑换为电子券）。温馨提示：1、电子券可在北京地区物美美廉美、屈臣氏、京客隆、金凤成祥、肯德基等商户使用（在肯德基使用需获得电子券后兑换成肯德基券）。2、和包通用电子券可拆分使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(850|850分)(10|10元)(和包)(电子券)(电子卡|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换10元和包通用电子券",
        "answer": "850分积分产品-10元和包通用电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1533”发至10086即可兑换（发“5555”到10086，可将全部积分兑换为电子券）。温馨提示：1、电子券可在北京地区物美美廉美、屈臣氏、京客隆、金凤成祥、肯德基等商户使用（在肯德基使用需获得电子券后兑换成肯德基券）。2、和包通用电子券可拆分使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(8500|8500分)(100|100元)(和包)(电子券)(电子卡|购物卡|购物券)?(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元和包通用电子券",
        "answer": "8500分积分产品-100元和包通用电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1536”发至10086即可兑换（发“5555”到10086，可将全部积分兑换为电子券）。温馨提示：1、电子券可在北京地区物美美廉美、屈臣氏、京客隆、金凤成祥、肯德基等商户使用（在肯德基使用需获得电子券后兑换成肯德基券）。2、和包通用电子券可拆分使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(好利来)(和包)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换好利来和包电子券",
        "answer": "积分/M值中的“好利来和包电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(60分钟)(1000|1000分)(国内漫游)(免费)?(通话)?(时间|余量|分钟数)(兑换)(变更)(方法)?": {
        "question": "积分兑换60分钟国内免费通话时长",
        "answer": "1000分积分产品-60分钟国内免费通话时长短信兑换方式：您编辑“JFHB798”发至10086即可兑换。当月申请下月生效，有效期为一个月，每月只能申请一次。温馨提示：该产品仅限全球通、动感地带客户兑换。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(30分钟)(500|500分)(国内漫游)(免费)?(通话)?(时间|余量|分钟数)(兑换)(变更)(方法)?": {
        "question": "积分兑换30分钟国内免费通话时长",
        "answer": "500分积分产品-30分钟国内免费通话时长短信兑换方式：您编辑“JFHB797”发至10086即可兑换。当月申请下月生效，有效期为一个月，每月只能申请一次。温馨提示：此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(120分钟)(2000|2000分)(国内漫游)(免费)?(通话)?(时间|余量|分钟数)(兑换)(变更)(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换120分钟国内免费通话时长",
        "answer": "2000分积分产品-120分钟国内免费通话时长短信兑换方式：您编辑“JFHB799”发至10086即可兑换。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、国内漫游免费通话时长只包括国内漫游（不含港澳台）状态下的主、被叫通话时长。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(1880|1880分)?(国际长途)(套餐)?(优惠包E|优惠E包|优惠套餐E|优惠E套餐|优惠E|E优惠|套餐E|E套餐)(优惠套餐)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换国际长途优惠包（优惠包E）",
        "answer": "1880分积分产品-国际台长途优惠包（优惠包E）短信兑换方式：您编辑“JFHB941”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、该档优惠套餐包含您在国内（港澳台除外）时，拨打英国、德国、意大利、俄罗斯、印度、越南长途20分钟，超出后2元/分钟。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。3、您需开通国际长途功能后，且您没有自行申请“国际长途定向优惠套餐”，方可使用积分兑换“国际长途定向优惠套餐”。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(1880|1880分)?(国际长途)(套餐)?(优惠包D|优惠D包|优惠套餐D|优惠D套餐|优惠D|D优惠|套餐D|D套餐)(优惠套餐)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换国际长途优惠包（优惠包D）",
        "answer": "1880分积分产品-国际长途优惠包（优惠包D）短信兑换方式：您编辑“JFHB940”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、该档优惠套餐包含您在国内（港澳台除外）时，拨打日本、澳大利亚、法国长途30分钟，超出后1.5元/分钟。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。3、您需开通国际长途功能后，且您没有自行申请“国际长途定向优惠套餐”，方可使用积分兑换“国际长途定向优惠套餐”。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(1880|1880分)?(国际长途)(套餐)?(优惠包B|优惠B包|优惠套餐B|优惠B套餐|优惠B|B优惠|套餐B|B套餐)(优惠套餐)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换国际长途优惠包（优惠包B）",
        "answer": "1880分积分产品-国际长途优惠包（优惠包B）短信兑换方式：您编辑“JFHB938”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、该档优惠套餐包含您在国内（港澳台除外）时，拨打韩国长途70分钟，超出后0.6元/分钟。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。3、您需开通国际长途功能后，且您没有自行申请“国际长途定向优惠套餐”，方可使用积分兑换“国际长途定向优惠套餐”。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(1880|1880分)?(国际长途)(港澳台长途)(套餐)?(优惠包C|优惠C包|优惠套餐C|优惠C套餐|优惠C|C优惠|套餐C|C套餐)(优惠套餐)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换国际/港澳台长途优惠包（优惠包C）",
        "answer": "1880分积分产品-国际/港澳台长途优惠包（优惠包C）短信兑换方式：您编辑“JFHB939”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、该档优惠套餐包含您在国内（港澳台除外）时，拨打台湾、澳门、马来西亚、泰国长途40分钟，超出后1元/分钟。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。3、您需开通国际/港澳台长途功能后，且您没有自行申请“国际/台港澳长途定向优惠套餐”，方可使用积分兑换“国际/港澳台长途定向优惠套餐”。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(1880|1880分)?(国际长途)(港澳台长途)(套餐)?(优惠包A|优惠A包|优惠套餐A|优惠A套餐|优惠A|A优惠|套餐A|A套餐)(优惠套餐)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换国际/港澳台长途优惠包（优惠包A）",
        "answer": "1880分积分产品-国际/港澳台长途优惠包（优惠包A）短信兑换方式：您编辑“JFHB937”发至10086即可兑换。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、该档优惠套餐包含您在国内（港澳台除外）时，拨打香港、美国、加拿大、新加坡长途100分钟，超出后0.4元/分钟。当月申请下月生效，有效期一个月，每月只能申请一次。3、您需开通国际/港澳台长途功能后，且您没有自行申请“国际/台港澳长途定向优惠套餐”，方可使用积分兑换“国际/港澳台长途定向优惠套餐”。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(歌华电视院线)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换歌华电视院线卡电子券",
        "answer": "您好，此产品已下线，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(国航里程)(凤凰知音里程)(方法)?": {
        "question": "积分兑换凤凰知音里程方式",
        "answer": "积分兑换凤凰知音里程方式：原国航里程积分更名为凤凰知音里程积分，本机编辑JFHB1382/381/216到10086，分别兑换1000公里（5500积分/M值）、3000公里（16250积分/M值）、12000公里（65000积分/M值）凤凰知音里程积分，成功兑换后，系统将在48小时内将兑换的里程充入凤凰知音卡账户。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(国航里程)(凤凰知音里程)(3000公里)(方法)?": {
        "question": "积分兑换3000公里凤凰知音里程方式",
        "answer": "积分兑换3000公里凤凰知音里程方式：原国航里程积分更名为凤凰知音里程积分，本机编辑JFHB1381到10086，兑换3000公里（16250积分/M值）凤凰知音里程积分，成功兑换后，系统将在48小时内将兑换的里程充入凤凰知音卡账户。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(国航里程)(凤凰知音里程)(12000公里)(方法)?": {
        "question": "积分兑换12000公里凤凰知音里程方式",
        "answer": "积分兑换12000公里凤凰知音里程方式：原国航里程积分更名为凤凰知音里程积分，本机编辑JFHB1216到10086，兑换12000公里（65000积分/M值）凤凰知音里程积分，成功兑换后，系统将在48小时内将兑换的里程充入凤凰知音卡账户。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(国航里程)(凤凰知音里程)(1000公里)(方法)?": {
        "question": "积分兑换1000公里凤凰知音里程方式",
        "answer": "积分兑换1000公里凤凰知音里程方式：原国航里程积分更名为凤凰知音里程积分，本机编辑JFHB1382到10086，兑换1000公里（5500积分/M值）凤凰知音里程积分，成功兑换后，系统将在48小时内将兑换的里程充入凤凰知音卡账户。"
    },
    "(如何|怎么)?(充值卡)(密码)(补发)(积分)(兑换)(方法)?": {
        "question": "积分兑换充值卡密码补发",
        "answer": "通过积分或M值兑换的充值卡，如果密码遗忘或短信删除，可登录北京移动门户网站www.bj.10086.cn “网上营业厅”--“积分查询及回报”--“消费记录查询”--“卡号重发”。选择“卡号重发”。只能操作三次，达到三次后无法再在网站上进行重发。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(50元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换50元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(500元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换500元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(30元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换30元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(300元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换300元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(10元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换10元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(100元)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(方法)?": {
        "question": "积分兑换100元超市电子券",
        "answer": "积分/M值中的“超市电子券”暂停兑换。在此之前已兑换的客户仍可继续使用，何时恢复另行通知。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(备卡)(兑换|变更)(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换备卡",
        "answer": "您好，此产品已经下线，感谢您的关注。\n810分积分产品-备卡服务短信兑换方式：您编辑“JFHB1331”发至10086即可兑换。每月最后一天19点后不受理。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、您兑换成功后，需在一个月内，持相关手续前往指定厅台领取。3、领取的备卡处于未激活状态，您办理激活后方可使用，新卡启用，旧卡作废。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(备用)(SIM卡|手机卡)(兑换|变更)(方法)?": {
        "question": "积分兑换备卡",
        "answer": "您好，此产品已经下线，感谢您的关注。\n810分积分产品-备卡服务短信兑换方式：您编辑“JFHB1331”发至10086即可兑换。每月最后一天19点后不受理。温馨提示：1、此产品仅限全球通、动感地带客户兑换。2、您兑换成功后，需在一个月内，持相关手续前往指定厅台领取。3、领取的备卡处于未激活状态，您办理激活后方可使用，新卡启用，旧卡作废。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(4250|4250分)(50|50元)?(北京)?(图书)(大厦)?(二维码)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换50元北京图书大厦电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。 \n4250分积分产品-50元北京图书大厦电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1494”发至10086即可兑换。温馨提示：1、电子券有效期为下发之日起180天。2、您可凭“兑换的手机号码”和“电子券密码”到北京图书大厦任意收银台使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(16880|16880分)(200|200元)(北京)?(图书)(大厦)?(二维码)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换200元北京图书大厦电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。 \n16880分积分产品-200元北京图书大厦电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1495”发至10086即可兑换。温馨提示：1、电子券有效期为下发之日起180天。2、您可凭“兑换的手机号码”和“电子券密码”到北京图书大厦任意收银台使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)?(8500|8500分)(100|100元)?(北京)?(图书)(大厦)?(二维码)?(电子券)(兑换|变更)(介绍|包含)?": {
        "question": "积分兑换100元北京图书大厦电子券",
        "answer": "您好，此产品暂停兑换，感谢您的关注。 \n8500分积分产品-100元北京图书大厦电子券短信兑换方式：您编辑“JFHB1468”发至10086即可兑换。温馨提示：1、电子券有效期为下发之日起180天。2、您可凭“兑换的手机号码”和“电子券密码”到北京图书大厦任意收银台使用。"
    },
    "(如何|怎么)?(二维码)?(电子券)(兑换单)?(使用)?(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "二维码电子兑换单介绍",
        "answer": "二维码电子兑换单是电子化的交易凭证，系统通过彩信和短信的方式将二维码下发送至客户的手机上。使用时，需通过识读机对手机上的二维码图形进行识读，并将识读出的信息作为交易凭证来完成整个交易过程。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|赠送)(二维码)?(电子券)(使用)(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "二维码电子兑换单介绍",
        "answer": "二维码电子兑换单是电子化的交易凭证，系统通过彩信和短信的方式将二维码下发送至客户的手机上。使用时，需通过识读机对手机上的二维码图形进行识读，并将识读出的信息作为交易凭证来完成整个交易过程。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换|变更|赠送)(二维码)?(电子券)(使用)?(方法)?(介绍|包含)?": {
        "question": "二维码电子兑换单介绍",
        "answer": "二维码电子兑换单是电子化的交易凭证，系统通过彩信和短信的方式将二维码下发送至客户的手机上。使用时，需通过识读机对手机上的二维码图形进行识读，并将识读出的信息作为交易凭证来完成整个交易过程。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(套餐)?(免费)?(余量)(本月)?(使用)?(语音|通话|电话|短信|WLAN)?(分钟|分钟数|时间|条数|MB|M)?(自有业务|增值业务|梦网业务|已有业务)(方法)?": {
        "question": "查询套餐状态余量",
        "answer": "如果您想查询套餐状态和剩余资源请发送CXQTC到10086。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(介绍|包含)?(手机|号码)?(品牌)(我的)?": {
        "question": "查询本机品牌",
        "answer": "您可发送CXPP至10086，即可查询本机实时品牌。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(介绍|包含)?(手机|号码)?(品牌)(我的)": {
        "question": "查询本机品牌",
        "answer": "您可发送CXPP至10086，即可查询本机实时品牌。"
    },
    "(如何|怎么)?(是否)(全球通)(品牌)?(我的)": {
        "question": "查询本机品牌",
        "answer": "您可发送CXPP至10086，即可查询本机实时品牌。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(开通|办理|增加)?(活动)(我的)?(话费|充值卡)?(奖励|赠送)(详单)(网站)?": {
        "question": "活动电子信息查询",
        "answer": "您登录北京移动门户网站，依次点击“网上营业厅”--“话费服务”--“电子卡券查询”，即可查询及重发活动奖励的电子购物券、电子充值卡，还可查询小额话费返还的记录。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(开通|办理|增加)?(活动)(我的)?(电子)?(购物卡|购物券|充值卡)?(奖励|赠送)(详单)(网站)?": {
        "question": "活动电子信息查询",
        "answer": "您登录北京移动门户网站，依次点击“网上营业厅”--“话费服务”--“电子卡券查询”，即可查询及重发活动奖励的电子购物券、电子充值卡，还可查询小额话费返还的记录。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(全球通)?(本月)?(话费)(实时)(方法)?": {
        "question": "全球通查询实时话费",
        "answer": "全球通客户本机编辑SSHF到10086即可查询本月实时话费，其他品牌暂不支持，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(黑名单)(短信)?(方法)?": {
        "question": "查询黑名单",
        "answer": "可编辑“SF+空格+身份证件号码”发送至10086查询。温馨提示：1、查询的范围仅限进入欠费停机、催U申停、催U停、担保人停机的全球通客户。2、只能使用中国大陆地区客户的身份证号码查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(我的)(手机)(号码)": {
        "question": "查询本机号码",
        "answer": "您可本机编辑“本机号码”到10086查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(号码)(忘记)(方法)?": {
        "question": "查询本机号码",
        "answer": "您可本机编辑“本机号码”到10086查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(号码)?(归属地)(方法)?": {
        "question": "查询号码归属地",
        "answer": "只能查询手机号码归属地，无法对手机号码进行定位。可拨打12580进行查询，收取正常通讯费。或拨打10086根据语音提示查询。也可登录北京移动门户网站www.bj.10086.cn查询。\n注：北京移动号码目前不能转移归属地。"
    },
    "(如何|怎么)?(统一查询)(菜单)(介绍|包含)?": {
        "question": "统一查询服务菜单",
        "answer": "您可以编辑短信CXFW发送到10086便可进入统一查询服务菜单，再按照短信内容中提示的代码进行各项业务查询。"
    },
    "(如何|怎么)?(使用)(超市)(红包|支付券|电子券|购物券)(介绍)?(方法)?": {
        "question": "积分兑换超市电子券使用方法",
        "answer": "积分兑换的超市电子唬可以在物美、美廉美超市门店、怀柔京北大世界超市使用，结账时需在收银台小键盘上连续输入【11位用户手机号码和7位密码】形式的18位数字。超市电子券可多次消费，不返现，不退货。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(增值业务|集团业务|和包业务)(方法)?": {
        "question": "增值业务统一查询",
        "answer": "编辑短信“0000”发送至10086，可查询本机截至目前订购的包月类梦网业务、集团业务、增值业务、和包业务等，但不包含优惠套餐中赠送的业务，以及体验期的业务等。月末最后一天19点以后不受理。"
    },
    "(如何|怎么)?(动感地带)?(电话)(查询)(余额)(方法)?": {
        "question": "动感地带电话查询余额",
        "answer": "动感地带客户如需通过电话方式查询余额，请使用您的手机拨打10086，根据语音提示查询即可。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(开通|办理)?(新业务)(方法)?": {
        "question": "查询新业务",
        "answer": "短信查询新业务短信指令：编辑CXXYW发送到10086，查询办理的彩铃、来电提醒、移动秘书、短信回执、号簿管家等数据业务情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(外省)(客户资料)(介绍|包含)?": {
        "question": "异地跨区客户资料查询介绍",
        "answer": "客户在国内（不含港澳台）时通过当地的移动公司营业厅（具体营业厅地点需联系当地10086确认。）申请查询客户基本信息、账单资料等。查询时需验证凭机主本人身份证件或客服密码，单位客户须持单位介绍信、经办人证件或凭高级客户服务密码办理跨区业务。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)(开通|增加)(最新)?(活动)(我的)?(方法)?": {
        "question": "查询已参加的活动",
        "answer": "您可发送CXCX至10086，即可查询本机现在参加的活动情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(查询)?(开通|增加)(最新)?(活动)(我的)(方法)?": {
        "question": "查询已参加的活动",
        "answer": "您可发送CXCX至10086，即可查询本机现在参加的活动情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(50元)(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换50元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(500元)(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换500元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(30元)(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换30元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(积分)(兑换)(充值卡)(300元)(方法)?": {
        "question": "积分兑换300元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(10元)(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换10元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(100元)(积分)(兑换)(充值卡)(方法)?": {
        "question": "积分兑换100元手机充值卡",
        "answer": "您好，积分兑换手机充值卡已经暂停，建议您选择其他礼品进行兑换，感谢您的关注。"
    },
    "(如何|怎么)?(投诉)(介绍|包含)?": {
        "question": "我要投诉",
        "answer": "您好，我是移娃，如果在使用移动业务中遇到了问题，可将问题明确、简化发送给我。如：通话信号问题或宽带使用问题，可通过以下方式尝试解决。\n1、家庭宽带问题：无法上网或上网慢时，建议重新插拔电源、光纤或将光猫关闭一段时间后再试。如果问题仍然存在，可通过家庭宽带页面-常见故障排查解决。\n2、信号问题：如果您的手机出现无信号、通话掉线、时断时续等问题时，建议您重启手机，或换机换卡尝试，并关注身边其他移动客户使用情况。 \n如有其它问题，可通过北京移动网站-服务与支持-自助专区-投诉与建议反馈您的问题。"
    },
    "(如何|怎么)?(我要投诉)(介绍|包含)?": {
        "question": "我要投诉",
        "answer": "您好，我是移娃，如果在使用移动业务中遇到了问题，可将问题明确、简化发送给我。如：通话信号问题或宽带使用问题，可通过以下方式尝试解决。\n1、家庭宽带问题：无法上网或上网慢时，建议重新插拔电源、光纤或将光猫关闭一段时间后再试。如果问题仍然存在，可通过家庭宽带页面-常见故障排查解决。\n2、信号问题：如果您的手机出现无信号、通话掉线、时断时续等问题时，建议您重启手机，或换机换卡尝试，并关注身边其他移动客户使用情况。 \n如有其它问题，可通过北京移动网站-服务与支持-自助专区-投诉与建议反馈您的问题。"
    },
    "(如何|怎么)?(哪里能投诉)(介绍|包含)?": {
        "question": "我要投诉",
        "answer": "您好，我是移娃，如果在使用移动业务中遇到了问题，可将问题明确、简化发送给我。如：通话信号问题或宽带使用问题，可通过以下方式尝试解决。\n1、家庭宽带问题：无法上网或上网慢时，建议重新插拔电源、光纤或将光猫关闭一段时间后再试。如果问题仍然存在，可通过家庭宽带页面-常见故障排查解决。\n2、信号问题：如果您的手机出现无信号、通话掉线、时断时续等问题时，建议您重启手机，或换机换卡尝试，并关注身边其他移动客户使用情况。 \n如有其它问题，可通过北京移动网站-服务与支持-自助专区-投诉与建议反馈您的问题。"
    },
    "(如何|怎么)?(怎么投诉)(介绍|包含)?": {
        "question": "我要投诉",
        "answer": "您好，我是移娃，如果在使用移动业务中遇到了问题，可将问题明确、简化发送给我。如：通话信号问题或宽带使用问题，可通过以下方式尝试解决。\n1、家庭宽带问题：无法上网或上网慢时，建议重新插拔电源、光纤或将光猫关闭一段时间后再试。如果问题仍然存在，可通过家庭宽带页面-常见故障排查解决。\n2、信号问题：如果您的手机出现无信号、通话掉线、时断时续等问题时，建议您重启手机，或换机换卡尝试，并关注身边其他移动客户使用情况。 \n如有其它问题，可通过北京移动网站-服务与支持-自助专区-投诉与建议反馈您的问题。"
    },
    "(如何|怎么)?(通话)(故障|差|不好)(信号|网络)(处理)?(方法)?": {
        "question": "信号问题故障处理方法",
        "answer": "当您在使用手机过程中出现信号问题，如通话时断时续、无法接通、掉线等问题，建议您可以将手机关开机重新搜索网络或将SIM卡换至其它手机上尝试、并关注身边其他移动客户使用情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(手机)(通话)(没有)(信号|网络)(处理)?(方法)?": {
        "question": "信号问题故障处理方法",
        "answer": "当您在使用手机过程中出现信号问题，如通话时断时续、无法接通、掉线等问题，建议您可以将手机关开机重新搜索网络或将SIM卡换至其它手机上尝试、并关注身边其他移动客户使用情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(通话)(故障|差|不好)(信号弱)(处理)?(方法)?": {
        "question": "信号问题故障处理方法",
        "answer": "当您在使用手机过程中出现信号问题，如通话时断时续、无法接通、掉线等问题，建议您可以将手机关开机重新搜索网络或将SIM卡换至其它手机上尝试、并关注身边其他移动客户使用情况。"
    },
    "(如何|怎么)?(举报)(骚扰)(电话)(方法)?": {
        "question": "举报骚扰电话方法",
        "answer": "中国移动客户可以将收到的骚扰电话内容免费转发至“10086999”：在骚扰电话录制内容最前面输入被举报号码，并以‘*’或‘空格’与骚扰电话录制内容隔开，内容需客户自行编写，然后发送到10086999或与人工客服联系进行举报，感谢您的使用！"
    },
    "(如何|怎么)?(举报)(垃圾|广告)(短信)(方法)?": {
        "question": "举报垃圾广告短信",
        "answer": "不良信息彩信举报方式：您可通过以下2种方式免费举报收到的不良彩信。方式一：在不良彩信内容的最前面，输入要举报的号码及*，然后转发到10086999。方式二：直接将不良彩信转发到10086999，收到回复后再发送要举报的号码。"
    },
    "(如何|怎么)?(举报)(非实名制)(电话卡)?(方法)?": {
        "question": "举报出售非实名制电话卡",
        "answer": "为防范和打击不法分子利用非实名电话卡进行违法犯罪活动，维护人民群众合法权益，保障国家安全和社会安定，根据工业和信息化部、公安部、工商总局关于电话“黑卡”治理专项行动的要求，可在北京移动网站在线客服界面右上角“意见反馈”处，举报“出售非实名电话卡违法行为”。"
    },
    "(如何|怎么)?(举报)(不良)(网站)(方法)?": {
        "question": "举报不良网站",
        "answer": "中国移动客户可以将不良网站网址免费转发至“10086999”：客户编辑“9*不良网址”发送至10086999，我公司将配合相关部门进行查证处理。"
    },
    "(如何|怎么)?(假冒)(骚扰电话)?(国际漫游|港澳台漫游)(客服电话)(方法)?": {
        "question": "警惕假冒“中国移动国际漫游服务热线13800100186”诈骗电话",
        "answer": "最近，有用户反映接到以“00”开头号码形似“13800100186”打来的电话，告知用户手机卡异常或将要停机，要求用户按键选择人工服务咨询。实际上这是虚拟改号诈骗电话，不法分子利用改号平台将外呼号码包装为冒充“中国移动国际漫游服务热线13800100186”的虚假号码，冒充中国移动播放语音，诱导被叫用户按键选择人工服务，进一步诱骗用户银行卡账号、密码以及用户个人信息等重要隐私。建议您接到此类电话应提高警惕，不轻易提供自己的个人信息，如有任何疑问请直接拨打移动官方电话10086进行咨询。"
    }
}